<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>21949</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car interior parts]]></category-name>
		<title><![CDATA[40 lapų Lipdukas Lipdukas Daugiafunkcinis rašomasis raštinės reikmenys Tumbs up serija Pažymėti Studijuoti lipdukas, skirtas mokiniuiMulticolor]]></title>
		<title-ru><![CDATA[40 листов самоклеящихся заметок многофункциональная канцелярская бумага для записей серия Thumbs Up закладка Point It наклейка для студентов многоцветная]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[40 loksnes Līmlapiņas Pašlīmējošas Daudzfunkcionālas rakstāmpiederumi Rakstāmpiederumi Thumbs Up Series Grāmatzīme Point It Uzlīme studentiemMulticolor]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[40 lehte Kleepmärk Isekleepuv Multifunktsionaalne Salvestus Kirjatarbed Pöidlad üles seeria Järjehoidja Suunake kleebis Multicolorile]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[40 arkkia Tarralappu Itsekiinnittyvä monikäyttöinen tallennuspaperi Peukalo ylös -sarja Kirjanmerkki Osoita se -tarra opiskelijoille Multicolor]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Šis lipnus lapelis yra lipnus, jį lengva ir patogu naudoti.</p> <p>Šis lipnus lapelis leidžia įrašyti kasdienių darbų sąrašą ir priminti, o tai yra praktiška ir daugiafunkcė.</p> <p>Jis yra pagamintas iš popierinės medžiagos.</p> <p>Šio lipniojo lapelio ilgis yra 6 cm, o plotis - 5,6 cm, tinkamas namams ir mokyklai.</p></p> <p>Elemento pavadinimas: lipnus užrašas</p> <p>Medžiaga: popierius</p> <p>Naudojimo scena: namai, mokykla</p> <p>Savybės: lipnumas, tvirtas lipnumas, mokykliniai reikmenys</p> <p>Išsami informacija apie dydį:</p> <p>6 cm x 5,6 cm / 2,36" (apytiksliai)</p>tes <p>Dėl apšvietimo ir ekrano nustatymų skirtumo elemento spalva gali šiek tiek skirtis nuo paveikslėlių.</p> <p>Leiskite nedidelį matmenų skirtumą dėl kitokio rankinio matavimo.</p> <p>Pakuotę sudaro:</p> <p>2 lipnių lapelių pakuotės (apie 40 lapų)</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Эта липкая заметка самоклеящаяся, что легко и удобно в использовании.</p> <p>Эта липкая заметка позволяет вам записывать ежедневный список дел и напоминать о себе, что практично и многофункционально.</p> <p>Она изготовлена из бумажного материала.</p> <p>Длина этой липкой заметки составляет 6 см, а ширина — 5,6 см.</p> <p>Эта липкая заметка подходит для дома и школы.</p> <p>Название товара: липкая заметка</p> <p>Материал: бумага</p> <p>Область использования: дом, школа</p> <p>Особенности: самоклеящаяся, сильная липкость, школьные принадлежности</p> <p>Размеры:</p> <p>6 см x 5,6 см / 2,36" x 2,2" (прибл.)</p> <p>Примечания:</p> <p>Из-за разницы в освещении и настройках экрана цвет товара может отличаться немного отличается от изображений.</p> <p>Возможна небольшая разница в размерах из-за различий в ручных измерениях.</p> <p>В комплект входит:</p> <p>2 упаковки липких заметок (около 40 листов)</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Šī līmlapiņa ir pašlīmējoša, kas ir viegli un ērti lietojama.</p> <p>Šī līmlapiņa ļauj ierakstīt ikdienas uzdevumu sarakstu un atgādināt, kas ir praktiski un daudzfunkcionāli.</p> <p>Tā ir izgatavota no papīra materiāla.</p> <p>Šīs līmlapiņas garums ir 6 cm, bet platums ir 5,6 cm.</p>Šī lapiņa ir piemērota mājām un skolai.</p> <p>Preces nosaukums: līmlapiņas</p> <p>Materiāls: papīrs</p> <p>Lietošanas aina: mājas, skola</p> <p>Funkcijas: pašlīmējoša, spēcīga lipība, skolas piederumi</p> <p>Izmēra informācija:</p> <p>6 cm x 5,6 cm/2,36" (apm.)</p>tes. <p>Apgaismojuma un ekrāna iestatījumu atšķirību dēļ vienuma krāsa var nedaudz atšķirties no attēlos redzamajām.</p> <p>Lūdzu, pieļaujiet nelielas izmēru atšķirības dažādu manuālo mērījumu dēļ.</p> <p>Iepakojumā ietilpst:</p> <p>2 līmlapiņu iepakojumi (apmēram 40 loksnes)</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>See kleepmärk on isekleepuv, mida on lihtne ja mugav kasutada.</p> <p>See kleepmärkus võimaldab salvestada igapäevaseid ülesandeid ja meelde tuletada, mis on praktiline ja multifunktsionaalne.</p> <p>See on valmistatud pabermaterjalist.</p> <p>Selle kleepuva sedeli pikkus on 6 cm ja laius on 5,6 cm, see sobib nii kodu- kui ka kooli jaoks.</p></p> <p>Kauba nimi: kleepmärkus</p> <p>Materjal: paber</p> <p>Kasutusstseen: kodu, kool</p> <p>Omadused: isekleepuv, tugev kleepuv, koolitarbed</p> <p>Suuruse üksikasjad:</p> <p>6 cm x 5,6 cm/2,36"</p>tes <p>Valguse ja ekraani seadistuste erinevuse tõttu võib üksuse värv piltidel olevast veidi erineda.</p> <p>Palun lubage erineva käsitsi mõõtmise tõttu väikest mõõtmete erinevust.</p> <p>Paketis on:</p> <p>2 pakki kleepmärkmeid (umbes 40 lehte)</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tämä tarralappu on itseliimautuva, jota on helppo ja kätevä käyttää.</p> <p>Tämän muistilapun avulla voit tallentaa päivittäiset tehtävälistat ja muistutukset, mikä on käytännöllinen ja monikäyttöinen.</p> <p>Se on valmistettu paperimateriaalista.</p> <p>Tämän tarralapun pituus on 6 cm ja leveys 5,6 cm.</p> Tämä muistilappu sopii kouluun ja kotiin.</p> <p>Tuotteen nimi: Tarralapu</p> <p>Materiaali: Paperi</p> <p>Käyttöpaikka: Koti, Koulu</p> <p>Ominaisuudet: Itsekiinnittyvä, Vahva tarttuvuus, Koulutarvikkeet</p> <p>Kokotiedot:</p> <p>6 cm x 5,6 cm/2,36"</p>No 2,36"</p> <p>Valon ja näytön asetusten eroista johtuen tuotteen väri saattaa poiketa hieman kuvista.</p> <p>Salli pieni mittaero eri manuaalisen mittauksen vuoksi.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>2 pakkausta muistilappuja (noin 40 arkkia)</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/87/1787895872_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/86/1787895863_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/88/1787895884_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/90/1787895902_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/89/1787895894_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[3338119969367]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[3338119969367]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[3338119969367]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>