<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>21949</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car interior parts]]></category-name>
		<title><![CDATA[Automobilio odinis tvarkyklės krepšys sulankstomas kelionės laikymo dėžutė, skirta Mercedes Benz AMG W204 W205 W203 W211 W212 W213 W201 W210 W124 W126 W140 P20250110377C-raudona]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Автомобильный кожаный органайзер, складная дорожная сумка для хранения вещей для Mercedes Benz AMG W204 W205 W203 W211 W212 W213 W201 W210 W124 W126 W140 P20250110377C-красный]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Automašīnas ādas organizatora soma salokāma ceļojumu uzglabāšanas kaste Mercedes Benz AMG W204 W205 W203 W211 W212 W213 W201 W210 W124 W126 W140 P20250110377C-Red]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Auto nahast organiseerimiskott Kokkupandav reisi hoiukarp Mercedes Benz AMG W204 W205 W203 W211 W212 W213 W201 W210 W124 W126 W140 P20250110377C-Red]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Auton nahkainen järjestelylaukku Taitettava matkasäilytyslaatikko Mercedes Benz AMG W204 W205 W203 W211 W212 W213 W201 W210 W124 W126 W140 P20250110377C-Red]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Automobilio odinis tvarkyklės krepšys sulankstomas kelionės laikymo dėžė, skirta Mercedes Benz AMG W204 W205 W203 W211 W212 W213 W201 W210 W124 W126 W140 W168 W169 W176 W190 W202 W220 W220 W22p susisiekite su mumis.</p> <p>Medžiaga: oda</p> <p>Ypatybė: sulankstoma</p> <p>A dydis: S: 30*30*28cm/L:40*30*28cm</p> <p>B dydis: S:30*30*28cm/L:40*30*28 cm</p> 46,6*16,5*24,8 cm</p> <p>Pakuotę sudaro: 1 vnt.</p> <p>Funkcija</p> <p>1100 % visiškai nauja ir aukštos kokybės.</p> <p>2Sulankstomas dizainas, kurį galite lengvai laikyti ir</p> <p>neštis.</p> <p>3Pagaminta iš aukščiausios kokybės, vandeniui atsparios, patvarios odos.</p> <p>4Lengvai saugokite savo apsipirkimo prekes, bakalėjos prekes ir pan. ir neleiskite jiems važiuoti šen bei ten ir nejudėti po visą bagažinę.</p> <p>Pastaba Dėl rankinio matavimo leistini 1–3 cm skirtumai.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Сумка-органайзер из кожи для автомобиля, складная дорожная сумка для хранения вещей для Mercedes Benz AMG W204 W205 W203 W211 W212 W213 W201 W210 W124 W126 W140 W168 W169 W176 W190 W202 W220 W221 W222</p> <p>Если вам нужны логотипы других марок автомобилей, свяжитесь с нами.</p> <p>Материал: кожа</p> <p>Особенности: складная</p> <p>Размер A: S:30*30*28 см/Д:40*30*28 см</p> <p>Размер B: S:30*30*28 см/Д:40*30*28 см</p> <p>Размер C: 46,6*16,5*24,8 см</p> <p>В комплект входит:1 Шт.</p> <p>Характеристики</p> <p>1100% новый и высокого качества.</p> <p>2Складная конструкция, вы можете легко хранить и</p> <p>переносить его.</p> <p>3Изготовлен из высококачественной кожи, легко чистится, водостойкий и долговечный.</p> <p>4Удобно хранить ваши покупки, продукты и т. д., не давая им кататься туда-сюда и перемещаться по всему багажнику.</p> <p>Примечание. Допускается погрешность в 1–3 см из-за ручного измерения.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Automašīnas ādas organizatora soma salokāma ceļojumu glabāšanas kaste Mercedes Benz AMG W204 W205 W203 W211 W212 W213 W201 W210 W124 W126 W140 W168 W169 W176 W190 W202 W220 W220 W22p, jums ir nepieciešams cits logotips</p> lūdzu, sazinieties ar mums.</p> <p>Materiāls: āda</p> <p>Funkcija: Salokāms</p> <p>Izmērs A: S:30*30*28cm/L:40*30*28cm</p> <p>Izmērs B: S:30*30*28cm/L:40*30*28cm</p> 46,6*16,5*24,8 cm</p> <p>Iepakojumā ietilpst: 1 gab.</p> <p>Funkcija</p> <p>1100% pilnīgi jauna un augstas kvalitātes.</p> <p>2Saliekams dizains, to var viegli uzglabāt un</p> <p>pārnēsāt.</p> <p>3Izgatavots no augstākās kvalitātes ādas, ūdensizturīgs un viegli tīrāms.</p> <p>4 Ērti uzglabājiet savus iepirkšanās priekšmetus, pārtikas preces utt. un neļaujiet tām ritināties šurpu turpu un pārvietoties pa visu bagāžnieku.</p> <p>Piezīme: Manuāla mērījuma dēļ ir pieļaujamas 1–3 cm atšķirības.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Auto nahast organiseerimiskott Kokkupandav reisihoiukast Mercedes Benz AMG W204 W205 W203 W211 W212 W213 W201 W210 W124 W126 W140 W168 W169 W176 W190 W202 W220 W220 autot vajate muud logo võtke meiega ühendust.</p> <p>Materjal: nahk</p> <p>Funktsioon: Kokkupandav</p> <p>Suurus A: S:30*30*28cm/L:40*30*28cm</p> <p>Suurus B: S:30*30*28cm/L:40*30*28cm</p> 46,6 * 16,5 * 24,8 cm</p> <p>Paketis on: 1 tk</p> <p>Funktsioon</p> <p>1100% täiesti uus ja kvaliteetne.</p> <p>2 Kokkupandav disain, saate seda hõlpsalt hoida ja</p> <p>kanda.</p> <p>3Valmistatud esmaklassilisest nahast, veekindel ja kergesti puhastatav.</p> <p>4Hõlbustage oma oste, toidukaupu jne hoidke ja vältige nende siia-sinna veeremist ja kogu pagasiruumi liikumist.</p> <p>Märkus. Käsitsi mõõtmise tõttu on lubatud 1–3 cm erinevusi.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Auton nahkainen järjestyslaukku Taitettava matkasäilytyslaatikko Mercedes Benz AMG W204 W205 W203 W211 W212 W213 W201 W210 W124 W126 W140 W168 W169 W176 W190 W202 W220 W220 autot, muuta merkkiä <p> autot</2p> ota meihin yhteyttä.</p> <p>Materiaali: Nahka</p> <p>Ominaisuus: Taitettava</p> <p>Koko A: S: 30*30*28cm/L:40*30*28cm</p> <p>Koko B: S:30*30*28cm/P:40*30*28cm</p> 46,6*16,5*24,8 cm</p> <p>Paketti sisältää: 1 kpl</p> <p>Ominaisuus</p> <p>1100 % upouusi ja laadukas.</p> <p>2Taittuva muotoilu, voit helposti säilyttää ja</p> <p>kuljettaa sitä.</p> <p>3Valmistettu korkealaatuisesta nahasta ja vedenpitävästä</p> <p>4Säilytä ostostuotteet, päivittäistavarat jne. helposti ja estä niitä pyörimästä sinne tänne ja liikkumasta tavaratilan ympäri.</p> <p>Huomautus: sallitaan 1–3 cm:n erot manuaalisen mittauksen vuoksi.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/10/1817401104_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/01/1817401015_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/98/1817400986_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/17/1817401175_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/04/1817401049_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071734]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071734]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071734]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>1088</category-id>
		<category-name><![CDATA[Ovens]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 paketų kepsninės degiklio valdymo vožtuvas, suderinamas su grilio keptuvėmis, kepsninės dujų vožtuvo dalys Pakeiskite P20250110268Nuotraukos spalva]]></title>
		<title-ru><![CDATA[2 шт. клапан управления горелкой гриля совместимый с грилем гриля, запчасти для газового клапана гриля замена P20250110268Фото Цвет]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 komplektu režģa degļa vadības vārsts, kas saderīgs ar grila režģi]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2 komplektiga grillresti põleti juhtventiil, mis ühildub grillrestiga, grilli gaasiklapi osad asendage P20250110268foto värv]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2-pakkainen parilan polttimen ohjausventtiili, joka on yhteensopiva grilliritilälle, parilan kaasuventtiilin osat Vaihda P20250110268Photo Color]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>[Aukštas suderinamumas] 2 vnt. grilio dujų valdymo vožtuvai yra suderinami su 36 colių 4 Degiklio 1554 1565 1836 1866 dujinės kepsninės virimo stotimi 2 Degikliais 1517 1651 Dujinės keptuvės virimo stotele, suderinama su 4 Degikliais Skystas propanas <Solp6p> Problemos] Kepimo grotelių atsarginės dalys, kurių darbinis slėgis ne didesnis kaip 1/2 PSI, gali sėkmingai padėti išspręsti problemas, susijusias su nesugebėjimu valdyti, išjungti ir reguliuoti; Pakeisti senas grotelių dalis yra ekonomiškiau nei įsigyti naują kepsninę.</p> <p>[Premium medžiaga] Grilio grotelių pakaitalai yra pagaminti iš aukšto standarto aliuminio ir cinko lydinio, su tvirta konstrukcija, užtikrinančia ilgaamžiškumą ir</p> <p>[Lengva montuoti] Nuimkite dujų bėgelį nuo grotelių korpuso, pakeiskite vožtuvą dujomis, tada pakeiskite vožtuvą su dujomis. grotelių valdymo vožtuvas</p> <p>[Šiltas priminimas] Tinkamos dujų rūšys yra gamtinės dujos, suskystintos naftos dujos, propanas (SND); Prieš pirkdami patikrinkite grilio modelį; Jei turite kokių nors problemų, susisiekite su mumis.</p> <p>Spalva: nuotraukos spalva</p> <p>Medžiaga: metalas</p> <p>Paketo turinys:</p> <p>2 x grotelių degiklio valdymo vožtuvas</p> <p>Tik pirmiau nurodytas pakuotės turinys, kiti produktai neįtraukiami.</p> <p>Pastaba: šviesa ir spalva gali skirtis nuo paveikslėlio. tikras dalykas. Leidžiama matavimo paklaida yra +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>[Высокая совместимость] 2 клапана управления газом для гриля совместимы с 36-дюймовой газовой грилевой станцией с 4 горелками 1554, 1565, 1836, 1866, для газовой грилевой станции с 2 горелками 1517, 1651, совместимы с 4-конфорочным жидкостным пропановым грилем с плоской крышкой модели 1560</p> <p>[Решите свои проблемы] Запасные части для гриля с низким рабочим давлением макс. 1/2 фунта на кв. дюйм могут успешно помочь вам решить проблемы, связанные с невозможностью управления, выключения и регулировки; Замена старых деталей гриля более выгодна, чем покупка новой гриля</p> <p>[Премиум-материал] Сменные детали гриля изготовлены из высококачественного алюминиевого и цинкового сплава, имеют прочную конструкцию для долговечности и</p> <p>[Простота установки] Снимите газовую рампу с корпуса гриля, затем замените детали газового клапана гриля, обеспечьте хорошую герметизацию с помощью прокладки регулирующего клапана гриля</p> <p>[Теплое напоминание] Подходящий тип газа - природный газ, сжиженный нефтяной газ, пропан (LPG); Пожалуйста, проверьте модель гриля перед покупкой; Если у вас возникли проблемы, свяжитесь с нами</p> <p>Цвет: фото</p> <p>Материал: металл</p> <p>Содержимое упаковки:</p> <p>2x клапана управления горелкой гриля</p> <p>Только вышеуказанное содержимое упаковки, другие продукты не включены.</p> <p>Примечание: отражение света и разные дисплеи могут привести к тому, что цвет предмета на картинке немного отличается от реального. Допустимая погрешность измерения составляет +/- 1-3 см.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>[Augsta saderība] 2 gb grila gāzes vadības vārsti ir saderīgi ar 36 collu 4 Burner 1554 1565 1836 1866 gāzes režģa gatavošanas staciju 2 Degļiem 1517 1651 Gāzes režģa gatavošanas stacijai, saderīga ar 4 degļu degļu degļu gatavošanas staciju</S15p> Problēmas] Režģa režģa rezerves daļas ar zemu darba spiedienu max 1/2 PSI var veiksmīgi palīdzēt atrisināt problēmas, kas saistītas ar nespēju kontrolēt, izslēgt un noregulēt; Veco režģa daļu nomaiņa ir izdevīgāka nekā jaunas grila režģa iegāde.</p> <p>[Premium materiāls] Grila režģu nomaiņa ir izgatavota no augsta standarta alumīnija un cinka sakausējuma, ar izturīgu konstrukciju, kas nodrošina izturību un</p> <p>[Vienkārši uzstādāma] Noņemiet gāzes sliedi no režģa daļām, nomainiet gāzes vārstu ar režģa korpusu, lūdzu, nomainiet gāzes vārstu. režģa vadības vārsts</p> <p>[Silts atgādinājums] Piemērots gāzes veids ir dabasgāze, sašķidrinātā naftas gāze, propāns (LPG); Pirms iegādes, lūdzu, pārbaudiet grila modeli; Ja jums ir kādas problēmas, lūdzu, sazinieties ar mums.</p> <p>Krāsa: Fotoattēla krāsa</p> <p>Materiāls: Metāls</p> <p>Iepakojuma saturs:</p> <p>2x režģa degļa vadības vārsts</p> <p>Tikai iepriekš minētais iepakojuma saturs, citi produkti nav iekļauti komplektā.</p> <p>Piezīme: gaisma var atšķirties no attēla gaismas un krāsas īsta lieta. Mērījumu pieļaujamā kļūda ir +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>[Kõrge ühilduvus] 2 tk grilligaasi juhtventiilid sobivad 36-tollise 4 põletiga 1554 1565 1836 1866 gaasirestiga küpsetusjaamaga 2 põletiga 1517 1651 gaasirestiga küpsetusjaam, ühildub 4 põletiga vedel propaan <S15p6p>[olp> Probleemid] Madala töörõhuga, max 1/2 PSI, küpsetusplaadi varuosad võivad edukalt aidata teil lahendada probleeme, mis on seotud seadme juhtimise, väljalülitamise ja reguleerimise ebaõnnestumisega; Vanade grillrestiosade väljavahetamine on kuluefektiivsem kui uue grillresti ostmine</p> <p>[Premium materjal] Grillresti asendus on valmistatud kvaliteetsest alumiiniumist ja tsingisulamist ning sellel on vastupidav konstruktsioon, mis tagab vastupidavuse ja</p> <p>[Lihtne paigaldada] Eemaldage resti osad gaasitorust, palun asendage gaasiklapiga resti juhtventiil</p> <p>[Soe meeldetuletus] Sobiv gaasiliik on maagaas, vedelgaas, propaan (LPG); Enne ostmist kontrollige grilli mudelit; Kui teil on probleeme, võtke meiega ühendust.</p> <p>Värv: Foto värv</p> <p>Materjal: Metall</p> <p>Paki sisu:</p> <p>2x grillplaadi põleti juhtventiil</p> <p>Ainult ülaltoodud pakendi sisu, muud tooted ei kuulu komplekti.</p> <p>Märkus. päris asi. Mõõtmise lubatud viga on +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>[Suuri yhteensopivuus] 2 kpl grillikaasun säätöventtiiliä ovat yhteensopivia 36 tuuman 4 polttimen 1554 1565 1836 1866 kaasuparilan keittoaseman kanssa 2 polttimelle 1517 1651 kaasuparila, yhteensopiva 4 polttimen kanssa, nestemäinen propaanimallisi 15p> Ongelmia] Pariloiden varaosat, joissa on alhainen työpaine enintään 1/2 PSI, voivat auttaa sinua ratkaisemaan ongelmat, jotka liittyvät säätöjen, sammutusten ja säätöjen epäonnistumiseen; Vanhojen parilan osien vaihtaminen on kustannustehokkaampaa kuin uuden grilliritilän ostaminen</p> <p>[Premium-materiaali] Grilliritilän vaihto on valmistettu korkealaatuisesta alumiinista ja sinkkiseoksesta, ja niissä on kestävä rakenne kestävyyden takaamiseksi ja</p> <p>[Helppo asentaa] Irrota kaasukisko ritilän osista, ota sitten kaasun tiiviste ritilän kaasulla. ritilän ohjausventtiili</p> <p>[Lämmin muistutus] Sopiva kaasutyyppi on maakaasu, nestekaasu, propaani (LPG); Tarkista grillin malli ennen ostamista; Jos sinulla on ongelmia, ota meihin yhteyttä.</p> <p>Väri: Valokuvan väri</p> <p>Materiaali: Metalli</p> <p>Pakkauksen sisältö:</p> <p>2x Parilan polttimen säätöventtiili</p> <p>Vain yllä oleva pakkauksen sisältö, muut tuotteet eivät sisälly.</p> <p>Huomautus: Valo saattaa poiketa kuvassa olevasta valosta ja väristä. todellinen asia. Mittausvirhe on +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/73/1817429739_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/74/1817429742_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/73/1817429735_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/73/1817429737_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/74/1817429740_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071741]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071741]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071741]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[1736221 didelio našumo stabdžių ir sankabos pedalo valdiklių spyruoklė, skirta Ford P20250110431]]></title>
		<title-ru><![CDATA[1736221 Высокопроизводительная пружина педали тормоза и сцепления для Ford P20250110431]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1736221 Augstas veiktspējas bremžu un sajūga pedāļa vadības ierīču atspere Ford P20250110431]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1736221 Suure jõudlusega piduri- ja siduripedaali juhtseadised Ford P20250110431 jaoks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1736221 Tehokas jarru- ja kytkinpolkimen jousi Ford P20250110431]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Įrengimas: stabdžių sankabos valdiklių spyruoklė, skirta Ford Transit Connect (2013 m. ir toliau), Ford Kuga Mk2 (2013 m. ir vėliau), Ford C-Max (2010 m. ir vėliau), Ford Focus Mk3 ir Mk4 (nuo 2010 m.), Ford Focus Turnier Mk3 Number (2013 m.)</p> spyruoklė, dalies numeris, AV617A600CA, AV61-7A600-CA, AV61 7A600 CA,AV61-7A600-CB, 1713550, AV617A600CB, 1900243, 1736221, spyruoklė pagaminta iš aukštos kokybės metalo.</p> <p> tvirtas ir patvarus.</p> <p>Paprasta naudoti: didelio patikimumo ir didelio našumo stabdžių sankabos valdymo spyruoklė.</p> <p>Pakeičia dalis: pakeiskite seną, pažeistą arba sulūžusią sankabos pedalo spyruoklę.</p> <p>Specifikacija:</p> <p>Medžiaga: plastikas</p> <p>Produkto dydis: 5 vnt</p></p></p> <p>1 sankabos pedalo spyruoklė</p> <p>Pastaba:</p> <p>Leiskite nedideles klaidas dėl rankinio matavimo ir skirtingų monitorių.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Установка: пружина управления тормозной муфтой для Ford Transit Connect (с 2013 г.в.), для Ford Kuga Mk2 (с 2013 г.в.), для Ford C-Max (с 2010 г.в.), для Ford Focus Mk3 и Mk4 (с 2010 г.в.), для Ford Focus Turnier Mk3 Mk4 (с 2010 г.в.)</p> <p>Заменить номер: пружина педали сцепления, номер детали, AV617A600CA, AV61-7A600-CA, AV61 7A600 CA, AV61-7A600-CB, 1713550, AV617A600CB, 1900243, 1736221.</p> <p>Качественный материал: пружина управления тормозной муфтой изготовлена из высококачественного металлического материала, прочная и долговечная.</p> <p>Простота использования: высокая надежность и высокая производительность управления тормозной муфтой пружина.</p> <p>Заменяет детали: Замените старую, поврежденную или сломанную пружину педали сцепления.</p> <p>Характеристики:</p> <p>Материал: Пластик</p> <p>Размер продукта: 50 мм</p> <p>В комплект входит:</p> <p>1 пружина педали сцепления</p> <p>Примечание:</p> <p>Допускаются небольшие погрешности из-за ручного измерения и разных мониторов.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Uzstādīšana: bremžu sajūga vadības atspere Ford Transit Connect (2013. gada un turpmākā gada laikā), Ford Kuga Mk2 (2013. gada un turpmākās), Ford C-Max (2010. gada un turpmākās), Ford Focus Mk3 un Mk4 (2010. gada un jaunākās versijas), Ford Focus Turnier Mk3 Mk4 (20) atspere, daļas numurs, AV617A600CA, AV61-7A600-CA, AV61 7A600 CA, AV61-7A600-CB, 1713550, AV617A600CB, 1900243, 1736221. Materiāls augstas kvalitātes metāls, atsperu kontrole.</p> <p> stiprs un izturīgs.</p> <p>Vienkārša lietošana: augstas uzticamības un augstas veiktspējas bremžu sajūga vadības ierīces.</p> <p>Aizstāj detaļas: nomainiet veco, bojāto vai salauzto sajūga pedāļa atsperi.</p> <p>Specifikācija:</p> <p>Materiāls: plastmasa</p> <p>Produkta izmērs: plastmasa</p> <p>Produkta izmērs</p>Iekļauts: 5 mm</p>p> <p>1 sajūga pedāļa atspere</p> <p>Piezīme.</p> <p>Lūdzu, pieļaujiet nelielas kļūdas manuāla mērījuma un dažādu monitoru dēļ.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Paigaldus: Ford Transit Connecti (alates aastast 2013), Ford Kuga Mk2 (alates 2013. aastast), Ford C-Maxi (alates 2010. aastast), Ford Focus Mk3-st ja Mk4-st (alates 2010. aastast), Ford Focus Turnier Mk3 Number Mk4 (2013. aastast) pidurisiduri juhtpuldi vedru. <sRedal) vedru, osa number, AV617A600CA, AV61-7A600-CA, AV61 7A600 CA, AV61-7A600-CB, 1713550, AV617A600CB, 1900243, 1736221, 1736221. Piduri materjal kvaliteetne metall, kvaliteetne metall.</p> <p> tugev ja vastupidav.</p> <p>Lihtne kasutada: suure töökindlusega ja suure jõudlusega pidurisiduri juhtseadised.</p> <p>Asendab osi: vahetage vana, kahjustatud või katkise siduripedaali vedru.</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>Materjal: Plastik</p> <p>Toote suurus: 5 tk</p></p>pakendis:</p> <p>1 siduripedaali vedru</p> <p>Märkus.</p> <p>Lubage käsitsi mõõtmisest ja erinevatest monitoridest tingitud väikesed vead.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Asennus: Jarrukytkimen jousi Ford Transit Connectille (2013 eteenpäin), Ford Kuga Mk2:lle (2013 eteenpäin), Ford C-Maxille (2010 eteenpäin), Ford Focus Mk3:lle ja Mk4:lle (2010 eteenpäin), Ford Focus Turnier Mk3 Number -versiolle Mk4 (20)</p>Rewardplace</p> jousi, osanumero, AV617A600CA, AV61-7A600-CA, AV61 7A600 CA,AV61-7A600-CB, 1713550, AV617A600CB, 1900243, 1736221, materiaali laadukas metalli. vahva ja kestävä.</p> <p>Helppo käyttää: Erittäin luotettava ja suorituskykyinen jarrukytkimen jousi.</p> <p>Korvaa osia: Vaihda vanha, vaurioitunut tai rikkinäinen kytkinpolkimen jousi.</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>Materiaali: Muovi</p> <p>Tuotteen koko: 5 kpl</p>Pakkaus: 5 kpl:</p> <p>1 kytkinpolkimen jousi</p> <p>Huomaa:</p> <p>Salli manuaalisen mittauksen ja eri näyttöjen aiheuttamat pienet virheet.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/84/1817491842_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/86/1817491860_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/88/1817491882_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/89/1817491896_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071758]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071758]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071758]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>9922</category-id>
		<category-name><![CDATA[Household appliances accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[3500 W elektrinis vandens šildytuvas nerūdijančio plieno automatinis panardinamasis šildytuvas 220v – greitai gaukite karšto vandens P20250110604]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Электрический водонагреватель 3500 Вт из нержавеющей стали, автоматический погружной нагреватель 220 В - получите горячую воду быстро-hy P20250110604]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[3500 w elektriskais ūdens sildītājs nerūsējošā tērauda automātiskais iegremdējamais sildītājs 220 v — ātri iegūstiet karstu ūdeni P20250110604]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3500 W elektriline veeboiler, roostevabast terasest automaatne sukelkütteseade, 220 V – hankige kiiresti kuuma vett P20250110604]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[3500w sähköinen vedenlämmitin ruostumattomasta teräksestä automaattinen uppolämmitin 220v - Hanki kuumaa vettä nopeasti P20250110604]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>3500w elektrinis vandens šildytuvas nerūdijančio plieno automatinis panardinamasis šildytuvas 220v</p> <p>3500w elektrinis vandens šildytuvas nerūdijančio plieno automatinis panardinamasis šildytuvas 220v. Savybės: Pirma, plastikinės statinės, vonios statinės, vonios, baseinai, rezervuarai žuvims, statinės, kibirai ir kiti vandens pripildyti konteineriai. Į vandens šildytuvą nustatykite vandens lygį, kad įsitikintumėte, jog vandens šildytuvas yra pakibęs vandenyje. Vandens lygis šildytuve yra didesnis nei 25–30 cm. Gaminys automatiškai plūduriuos paviršiumi, reguliuodami maitinimo laidą, galėsite šildytuvą pakabinti tinkamoje vietoje. Jei talpos vandens lygis nepakankamas 25 cm, gaminio negalima pakabinti vandenyje, įsitikinkite, kad šildymo vamzdis turi būti panardintas į vandenį, šildytuvą galima šiek tiek pakreipti. Jei tai pripučiamas baseinas arba vonia ir kitos medžiagos. Saugumo sumetimais po šilumos vamzdžiu galite pakišti keramiką, kad išvengtumėte tiesioginio kontakto su šilumos vamzdžiu. Talpykla pripildyta vandens, įkiškite į šildytuvo kištuką maitinimo galvutę, kol įsijungs šildytuvo indikatoriaus lemputė, šilumos vamzdelį aplink daug mažų burbuliukų pasiskirsto ir pradėjo kaisti. Jei vanduo didelis, įkaista iki pusės to, kiek reikia atjungti kištuką, pabandykite kitą vandens temperatūrą. Kai vandens temperatūra pasiekia reikiamą temperatūrą, pirmiausia ištraukite kištuką ir palaukite 20 sekundžių, kad ištrauktumėte šildytuvą. Galite naudoti vandenį. Specifikacijos: Tipas: Elektrinis vandens šildytuvas Dalių modelio numeris: Elektriniai vandens šildytuvai Galia: 3500 W Laido ilgis: 1,5 m Įtampa: 220 V 50 HZ Medžiaga: Nerūdijantis plienas + PP plastikas Šis panardinamasis šildytuvas yra greitas ir saugus. Puikiai tinka šildyti vonioje, kibire, pripučiamame baseine ir tt Pastaba: Naudojant gaminį metalinis šildymo vamzdis turi būti visiškai vandenyje. Šildant draudžiama naudoti vandenį. Būtinai ištraukite kištuką ir tada kontaktas su vandeniu yra saugiausias. Produkto kaitinimas, žmogaus kūnas negali liestis su vandeniu. Norėdami ištraukti kištuką ir vėl naudoti vandenį. Nerūdijančio plieno rutulinė dalis, kuri turi būti vandenyje, kad įkaistų, arba bus pažeista. Į komplektą įeina: 1 X šildytuvasAdapteris bus pristatytas jums pagal jūsų šalį. Esame tarptautinis pardavėjas, jūsų užsakymas bus išsiųstas iš užsienio, todėl skirkite reikiamą mažiausiai 14 darbo dienų pristatymo laiką, atsižvelgiant į tai, kur siunčiate, nes visame pasaulyje vėluoja pristatymas paštu.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>3500 Вт Электрический водонагреватель из нержавеющей стали, автоматический погружной нагреватель 220 В</p> <p>3500 Вт Электрический водонагреватель из нержавеющей стали, автоматический погружной нагреватель 220 В. Характеристики: Во-первых, пластиковые бочки, бочки для ванн, ванны, бассейны, аквариумы, бочки, ведра и другие емкости, наполненные водой. В водонагреватель, уровень воды, чтобы убедиться, что водонагреватель подвешен в воде. Уровень воды в нагревателе более 25-30 см. Изделие автоматически плавает на поверхности, регулируя шнур питания, вы можете подвешивать нагреватель в нужном месте. Если уровень воды в контейнере не составляет 25 см, изделие не может быть подвешено в воде, пожалуйста, убедитесь, что нагревательная труба должна быть погружена в воду, нагреватель можно слегка наклонить немного использовать. Если это надувной бассейн или ванна и другие материальные контейнеры. В целях безопасности вы можете положить керамику под тепловую трубу, чтобы избежать прямого контакта с тепловой трубой. Контейнер заполняется водой, вставляется в нагреватель, вставляется вилка питания, ожидая, пока загорится индикатор нагревателя, тепловая трубка вокруг распределится множеством мелких пузырьков, и начнет нагреваться. Если вода большая, нагретая наполовину, необходимо отключить вилку, попробуйте следующую температуру воды. Когда температура воды достигнет требуемой температуры, сначала отключите вилку, подождите 20 секунд, чтобы вынуть нагреватель. Вы можете использовать воду. Характеристики: Тип: детали электрического водонагревателя Номер модели: электрические водонагреватели Мощность: 3500 Вт Длина кабеля: 1,5 м Напряжение: 220 В 50 Гц Материал: нержавеющая сталь + полипропиленовый пластик Этот погружной нагреватель быстрый и безопасный. Идеально подходит для нагрева в ванне, ведре, надувном бассейне и т. д. Примечание: при использовании продукта металлическая нагревательная трубка должна быть полностью погружена в воду. Запрещается использовать воду во время нагрева. Обязательно отключите вилку от сети, а затем контакт с водой является наиболее безопасным. Нагревание продукта, человеческое тело не может контактировать с водой. Чтобы отсоединить вилку от сети и снова использовать воду. Шаровая часть из нержавеющей стали должна быть полностью внутри воды для нагрева, иначе она будет повреждена. В комплект входит: 1 X нагреватель. Адаптер будет доставлен вам в соответствии с вашей страной. Мы являемся международным продавцом, ваш заказ будет отправлен из-за границы, поэтому, пожалуйста, подождите не менее 14 рабочих дней, необходимых для доставки прямо сейчас, в зависимости от того, куда вы отправляете товар, в связи с продолжающимися задержками почтовой доставки по всему миру.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>3500 w elektriskais ūdens sildītājs nerūsējošā tērauda automātiskais iegremdēšanas sildītājs 220 v</p> <p>3500 w elektriskais ūdens sildītājs, nerūsējošā tērauda automātiskais iegremdēšanas sildītājs, 220 v. Funkcijas: Pirmkārt, plastmasas mucas, vannas mucas, vannas, peldbaseini, zivju tvertnes, mucas, spaiņi un citi ar ūdeni piepildīti konteineri. Ievietojiet ūdens sildītājā ūdens līmeni, lai nodrošinātu, ka ūdens sildītājs ir iekarināts ūdenī. Ūdens līmenis sildītājā ir vairāk nekā 25–30 cm. Izstrādājums automātiski peldēs pa virsmu, noregulējot strāvas vadu, varat novietot sildītāju pareizajā vietā. Ja tvertnes ūdens līmenis nav pietiekami 25 cm, produktu nevar iekarināt ūdenī, lūdzu, nodrošiniet, lai apkures caurule būtu iegremdēta ūdenī, sildītāju var nedaudz noliekt. Ja tas ir piepūšamais peldbaseins vai vanna un citi materiāli. Drošības apsvērumu dēļ zem siltuma caurules varat ievietot keramiku, lai izvairītos no tiešas saskares ar siltuma cauruli. Tvertne ir piepildīta ar ūdeni, ielieciet sildītāja kontaktdakšu, gaidot sildītāja indikatora spuldzi, siltuma cauruli ap daudzu mazu burbuļu izkliedi un sāka karsēt. Ja ūdens ir liels, uzsildīts līdz pusei no nepieciešamības atvienot kontaktdakšu, izmēģiniet nākamo ūdens temperatūru. Kad ūdens temperatūra sasniedz nepieciešamo temperatūru, vispirms atvienojiet kontaktdakšu un pagaidiet 20 sekundes, lai izņemtu sildītāju. Jūs varat izmantot ūdeni. Specifikācijas: Tips: Elektriskā ūdens sildītāja daļas Modeļa numurs: Elektriskie ūdens sildītāji Jauda: 3500W Kabeļa garums: 1,5 m Spriegums: 220V 50HZ Materiāls: Nerūsējošais tērauds + PP plastmasa Šis iegremdējamais sildītājs ir ātrs un drošs. Lieliski piemērots sildīšanai vannā, spainī, piepūšamajā peldbaseinā utt. Piezīme: Lietojot izstrādājumu, metāla apkures caurulei jābūt pilnībā ūdenī, sildīšanas laikā ir aizliegts izmantot ūdeni. Lūdzu, noteikti atvienojiet kontaktdakšu un pēc tam visdrošākais ir kontakts ar ūdeni. Produkta sildīšana, cilvēka ķermenis nevar saskarties ar ūdeni. Lai atvienotu kontaktdakšu un vēlreiz izmantotu ūdeni. Nerūsējošā tērauda lodīšu daļai, lai uzsildītu, tai jābūt ūdenī, pretējā gadījumā tā tiks bojāta. Komplektā ietilpst: 1 X sildītājsAdapteris tiks piegādāts atbilstoši jūsu valstij. Mēs esam starptautisks pārdevējs, jūsu pasūtījums tiks nosūtīts no ārzemēm, tāpēc, lūdzu, nogaidiet nepieciešamo vismaz 14 darba dienu piegādes laiku tieši tagad, atkarībā no tā, uz kurieni sūtāt, jo pasta piegādes visā pasaulē tiek kavētas.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>3500 W elektriline roostevabast terasest automaatne sukelsoojendi 220 V</p> <p>3500 W roostevabast terasest automaatne sukelsoojendi 220 V. Omadused: Esiteks plasttünnid, vannitünnid, vannid, basseinid, akvaariumid, tünnid, ämbrid ja muud veega täidetud anumad. Veesoojendisse, veetase tagamaks, et boiler on vees rippunud. Veetase kütteseadmes rohkem kui 25–30 cm. Toode hõljub pinnal automaatselt. Toitejuhet reguleerides saate küttekeha õigesse kohta riputada. Kui mahuti veetase ei ole piisav 25 cm, ei saa toodet vette riputada, veenduge, et küttetoru peab olema vette uputatud, soojendit saab veidi kasutada. Kui see on täispuhutav bassein või vann ja muud materjalist mahutid. Ohutuse tagamiseks võite soojustoru alla panna keraamika, et vältida otsekontakti soojustoruga. Mahuti täidetakse veega, pange kütteseadme pistikupesasse toitepea, mis ootab küttekeha indikaatortuld, soojustoru paljude väikeste mullide jaotumise ümber ja hakkas kuumenema. Kui vesi on suur, soojeneb pooleni pistiku lahtiühendamise vajadusest, proovige järgmist veetemperatuuri. Kui vee temperatuur jõuab nõutava temperatuurini, eemaldage esmalt pistik pistikupesast ja oodake 20 sekundit, et kütteseade välja võtta. Võite kasutada vett. Tehnilised andmed: Tüüp: Elektriline veesoojendi osad Mudelinumber: Elektrilised veesoojendid Võimsus: 3500W Kaabli pikkus: 1,5m Pinge: 220V 50HZ Materjal: roostevaba teras + PP-plast See sukelkütteseade on kiire ja ohutu. Ideaalne kütmiseks vannis, ämbris, täispuhutavas basseinis jne. Märkus: Toote kasutamisel peab metallist küttetoru olema täielikult vees. Kütmise ajal on vee kasutamine keelatud. Ühendage pistik kindlasti lahti ja siis on kõige turvalisem kokkupuude veega. Toote kuumutamine, inimkeha ei saa veega kokku puutuda. Ühendage pistik lahti ja kasutage uuesti vett. Roostevabast terasest kuuliosa, peab soojendamiseks olema vee sees või saab kahjustada. Pakett sisaldab: 1 X kütteseadeAdapter tarnitakse teile vastavalt teie riigile. Oleme rahvusvaheline müüja, teie tellimus saadetakse välismaalt, seega varuge praegu tarneaega vähemalt 14 tööpäeva, olenevalt sellest, kuhu tarnite, kuna postisaadetised viivitavad kogu maailmas.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>3500w sähköinen vedenlämmitin ruostumattomasta teräksestä automaattinen uppolämmitin 220v</p> <p>3500w sähköinen vedenlämmitin ruostumattomasta teräksestä automaattinen uppolämmitin 220v. Ominaisuudet: Ensinnäkin muovitynnyrit, kylpytynnyrit, kylpyammeet, uima-altaat, akvaariot, tynnyrit, ämpärit ja muut vedellä täytetyt astiat. Vedenlämmittimeen, veden taso varmistaaksesi, että vedenlämmitin on ripustettu veteen. Veden pinta yli 25–30 cm lämmittimessä. Tuote kelluu automaattisesti pinnalla, säätämällä virtajohtoa, voit antaa lämmittimen ripustaa oikeaan paikkaan. Jos säiliön vedenkorkeus ei ole tarpeeksi 25 cm, tuotetta ei voida ripustaa veteen, varmista, että lämmitysputki on upotettava veteen, lämmitintä voidaan kallistaa hieman käyttökelpoiseksi. Jos kyseessä on puhallettava uima-allas tai kylpyamme ja muut materiaalisäiliöt. Turvallisuussyistä voit laittaa lämpöputken alle keraamisen, jotta vältytään suoralta kosketukselta lämpöputken kanssa. Säiliö on täytetty vedellä, laita lämmittimen pistoke virtalähteeseen odottamaan lämmittimen merkkivaloa, lämpöputki monien pienten kuplien ympärillä ja alkoi lämmetä. Jos vesi on suuri, lämpenee puoleen pistokkeen irrotustarpeesta, kokeile seuraavaa veden lämpötilaa. Kun veden lämpötila saavuttaa vaaditun lämpötilan, irrota ensin pistoke ja odota 20 sekuntia ennen kuin irrotat lämmittimen. Voit käyttää vettä. Tekniset tiedot: Tyyppi: Sähköinen vedenlämmitin Osat Mallinumero: Sähköiset vedenlämmittimet Teho: 3500W Kaapelin pituus: 1,5m Jännite: 220V 50HZ Materiaali: Ruostumaton teräs + PP-muovi Tämä uppolämmitin on nopea ja turvallinen. Täydellinen lämmitykseen kylpyammeessa, ämpärissä, puhallettavassa uima-altaassa jne. Huomautus: Tuotetta käytettäessä metallisen lämmitysputken on oltava kokonaan vedessä. Veden käyttö lämmityksen aikana on kielletty. Muista irrottaa pistoke ja kosketus veteen on turvallisin. Tuotteen lämmitys, ihmiskeho ei voi koskettaa vettä. Irrota pistoke ja käytä vettä uudelleen. Ruostumattomasta teräksestä valmistettu kuulaosa, jonka on oltava kokonaan veden sisällä lämmetäkseen, tai se vaurioituu. Paketti sisältää: 1 X HeaterSovitin toimitetaan sinulle maasi mukaan. Olemme kansainvälinen myyjä, tilauksesi lähetetään ulkomailta, joten varaa tarvittava vähintään 14 työpäivän toimitusaika juuri nyt riippuen siitä, minne lähetät, koska postitoimitukset viivästyvät maailmanlaajuisesti.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/06/1817747064_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/08/1817747083_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071765]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071765]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071765]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Karbiuratoriaus rinkinys su oro filtru, uždarymo vožtuvu ir degalų filtru – Tecumseh OHV125, OHV130, OHV135 P20250110259]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Комплект карбюратора с воздушным фильтром, запорным клапаном и топливным фильтром - Tecumseh OHV125, OHV130, OHV135 P20250110259]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Karburatora komplekts ar gaisa filtru, slēgvārstu un degvielas filtru — Tecumseh OHV125, OHV130, OHV135 P20250110259]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Karburaatorikomplekt koos õhufiltri, sulgeventiili ja kütusefiltriga – Tecumseh OHV125, OHV130, OHV135 P20250110259]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kaasutinsarja ilmansuodattimella, sulkuventtiilillä ja polttoainesuodattimella - Tecumseh OHV125, OHV130, OHV135 P20250110259]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pakaitinis karbiuratorius, skirtas Tecumseh 640065 A ir 640065, su 2 pėdų degalų tiekimo linija, matmenys: 1/4" ID. x 1/2" ODRpakeičiamas oro filtras, skirtas Tecumseh 36356 ir pirminis filtras Tecumseh 36357. Matmenys: 2 plotis siaurame gale:8", 1/4", ilgis: 7 1/8", aukštis: 3". Tinka Tecumseh OHV125, OHV130, OVH135, OHV110, OHV115, OHV120 ir OV358EA varikliams. Sudėtis: 1 karbiuratorius, 1 oro filtras, 2 pėdos, 1 kuro filtras; 1 kuro uždarymo vožtuvas, 1 kuro filtras, 1 dujų rinkinys ir 4 replės.Teisinės pastabos: prekės pavadinimas ir modelio numeris (jei nurodytas) pateikiami ne tik kaip informacija. Visi prekių ženklai ir modelių numeriai yra atitinkamų savininkų nuosavybė.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Сменный карбюратор для Tecumseh 640065 A и 640065 с 2-футовой топливной магистралью, размеры: 1/4" внутренний диаметр x 1/2" внешний диаметрСменный воздушный фильтр для Tecumseh 36356 и предварительный фильтр для Tecumseh 36357. Размеры: ширина на широком конце: 2 7/8", ширина на узком конце: 2 1/4", длина: 7 1/8", высота: 3".Подходит для двигателей Tecumseh OHV125, OHV130, OVH135, OHV110, OHV115, OHV120 и OV358EA.Содержимое: 1 карбюратор, 1 воздушный фильтр и предварительный фильтр, 1 топливная магистраль 2 фута; 1 топливный запорный клапан, 1 топливный фильтр, 1 газовый комплект и 4 плоскогубца.Юридические уведомления: название бренда и номер модели (если упоминаются) не приводятся только для информации. Все торговые марки и номера моделей являются собственностью их владельцев.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Tecumseh 640065 A un 640065 rezerves karburators ar 2 pēdu degvielas padeves cauruli, izmēri: 1/4" ID. x 1/2" ODRnomaiņas gaisa filtrs priekš Tecumseh 36356 un priekšfiltrs Tecumseh 36357. Platums: 2 šaurajā galā:8", 1/4", garums: 7 1/8", augstums: 3. Piemērots Tecumseh OHV125, OHV130, OVH135, OHV110, OHV115, OHV120 un OV358EA dzinējiem. Saturs: 1 karburators, 1 gaisa filtrs un 1 degvielas padeves filtrs. 1 degvielas slēgvārsts, 1 degvielas filtrs, 1 gāzes komplekts un 4 knaibles. Juridiskie paziņojumi: zīmola nosaukums un modeļa numurs (ja minēts) nav sniegti tikai informācijai. Visas preču zīmes un modeļu numuri ir to attiecīgo īpašnieku īpašums.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Varukarburaator mudelitele Tecumseh 640065 A ja 640065, 2 jala pikkuse kütusetoruga, mõõtmed: 1/4" ID. x 1/2" ODRasendusõhufilter Tecumseh 36356 jaoks ja eelfilter Tecumseh 36357 jaoks. Laius 7,8", laius otsas 8:2 1/4", pikkus: 7 1/8", kõrgus: 3".Sobib Tecumseh OHV125, OHV130, OVH135, OHV110, OHV115, OHV120 ja OV358EA mootoritele. Sisu: 1 karburaator, 1 õhufilter 2 jalga, 1 eelfilter; 1 kütuse sulgeventiil, 1 kütusefilter, 1 gaasikomplekt ja 4 tangi. Õigusalased teated: kaubamärgi nimi ja mudeli number (kui on mainitud) ei ole esitatud ainult teavitamise eesmärgil. Kõik kaubamärgid ja mudelinumbrid on nende vastavate omanike omand.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Vaihtokaasutin malleihin Tecumseh 640065 A ja 640065, 2 jalan polttoaineletku, mitat: 1/4" ID. x 1/2" ODRVaihtoilmasuodatin Tecumseh 36356:lle ja esisuodatin Tecumseh 36357:lle. Leveys 7", leveys 8", mitat: 2 päässä 1/4", pituus: 7 1/8", korkeus: 3". Sopii Tecumseh OHV125-, OHV130-, OVH135-, OHV110-, OHV115-, OHV120- ja OV358EA-moottoreihin. Sisältö: 1 kaasutin, 1 ilmansuodatin 2 jalkaa, 1 esisuodatin; 1 polttoaineen sulkuventtiili, 1 polttoaineensuodatin, 1 kaasusarja ja 4 pihdit. Oikeudelliset huomautukset: merkkiä ja mallinumeroa (jos mainittu) ei anneta vain tiedoksi. Kaikki tavaramerkit ja mallinumerot ovat omistajiensa omaisuutta.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/34/1817834342_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/48/1817834480_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/44/1817834445_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/39/1817834392_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071772]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071772]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071772]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2777</category-id>
		<category-name><![CDATA[massagers]]></category-name>
		<title><![CDATA[Rankinis celiulito masažuoklis, kūno formavimo aparatas, įkraunamas ir belaidis P2025011016312 greitis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Ручной массажер от целлюлита, аппарат для коррекции фигуры, аккумуляторный и беспроводной P2025011016312 скорость]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Rokas celulīta masieris, ķermeņa skulptūru mašīna, uzlādējams un bezvadu P2025011016312 ātrums]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Käeshoitav tselluliidi masseerija, keha skulptuurimasin, laetav ja juhtmeta P2025011016312 kiirus]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kädessä pidettävä selluliittihierontalaite, vartalonveistokone, ladattava ja langaton P2025011016312 nopeus]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Maitinimas: USB</p> <p>Valdymo režimas: mygtuko tipas</p> <p>Temperatūros valdymo diapazonas: 35–50</p> <p>Medžiaga: ABS</p> <p>Baterijos talpa: 1800</p> <p>Techniniai duomenys:</p> <p>1. Slėgio mažinimas vienu paspaudimu, neskausmingas išėmimas</p> <p>2. Dvigubas filtravimas viduje ir išorėje, atsisakymas blokuoti, nuolatinis siurbimas</p> <p>3. Bianstone rezonansas, gilus virimas</p> <p>4. Raudonos šviesos mikroelektra, gilus įsiskverbimas, kad pašalintų nuovargį</p> <p>5. Stumdami plieninį rutulį bakas gali būti judinamas sklandžiau</p> <p>Į komplektą įtraukta:</p> <p>Elektrinis Gua Sha instrumentas*1</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Источник питания: USB</p> <p>Режим управления: кнопочный</p> <p>Диапазон регулирования температуры: 35-50</p> <p>Материал: ABS</p> <p>Емкость аккумулятора: 1800</p> <p>Характеристики:</p> <p>1. Сброс давления одним нажатием, безболезненное извлечение</p> <p>2. Двойная фильтрация внутри и снаружи, отказ от блокировки, непрерывное всасывание</p> <p>3. Резонанс Bianstone, глубокая готовка</p> <p>4. Микроэлектричество красного света, глубокое проникновение для снятия усталости</p> <p>5. Скользя стальным шариком, бак можно перемещать более плавно</p> <p>В комплект входит:</p> <p>Электрический инструмент Гуаша*1</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Barošanas avots: USB</p> <p>Vadības režīms: pogas veids</p> <p>Temperatūras kontroles diapazons: 35–50</p> <p>Materiāls: ABS</p> <p>Akumulatora ietilpība: 1800</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>1. Spiediena samazināšana ar vienu klikšķi, nesāpīga izņemšana</p> <p>2. Divkārša filtrēšana iekšpusē un ārpusē, atsakās bloķēt, nepārtraukta sūkšana</p> <p>3. Bianstone rezonanse, dziļa vārīšana</p> <p>4. Sarkanās gaismas mikroelektrība, dziļa iespiešanās, lai novērstu nogurumu</p> <p>5. Bīdot tērauda lodi, tvertni var pārvietot vienmērīgāk</p> <p>Iekļauts iepakojums:</p> <p>Elektriskais Gua Sha instruments*1</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Toiteallikas: USB</p> <p>Juhtrežiim: nupu tüüp</p> <p>Temperatuuri reguleerimise vahemik: 35–50</p> <p>Materjal: ABS</p> <p>Aku mahutavus: 1800</p> <p>Tehnilised andmed:</p> <p>1. Survevabastus ühe klõpsuga, valutu väljavõtt</p> <p>2. Topeltfiltreerimine seest ja väljast, blokeerimisest keeldumine, pidev imemine</p> <p>3. Bianstone resonants, sügav keetmine</p> <p>4. Punase tule mikroelekter, sügav tungimine väsimuse peletamiseks</p> <p>5. Teraskuuli libistades saab paaki sujuvamalt liigutada</p> <p>Kaasas pakend:</p> <p>Elektriline Gua Sha instrument*1</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Virtalähde: USB</p> <p>Ohjaustila: painiketyyppi</p> <p>Lämpötilan säätöalue: 35-50</p> <p>Materiaali: ABS</p> <p>Akun kapasiteetti: 1800</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>1. Paineenpoisto yhdellä napsautuksella, kivuton irrotus</p> <p>2. Kaksinkertainen suodatus sisä- ja ulkopuolelta, estäminen, jatkuva imu</p> <p>3. Bianstone-resonanssi, syväkeitto</p> <p>4. Punaisen valon mikrosähkö, syvä tunkeutuminen väsymyksen poistamiseksi</p> <p>5. Teräskuulaa liu'uttamalla säiliötä voidaan siirtää tasaisemmin</p> <p>Paketissa mukana:</p> <p>Sähköinen Gua Sha -instrumentti*1</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/96/1817833967_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/09/1817834098_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/05/1817834056_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/01/1817834018_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/04/1817834047_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071789]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071789]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071789]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[Gray]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071796]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071796]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071789]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[White]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2777</category-id>
		<category-name><![CDATA[massagers]]></category-name>
		<title><![CDATA[Rankinis celiulito masažuoklis, kūno formavimo mašina, įkraunama ir bevielė P2025011016312 greitaeigė granulių galvutė]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Ручной массажер от целлюлита, аппарат для коррекции фигуры, перезаряжаемый и беспроводной, P2025011016312, скоростная шариковая головка]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Rokas celulīta masieris, ķermeņa skulptūru mašīna, uzlādējama un bezvadu P2025011016312 ātruma lodītes]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Käeshoitav tselluliidimasseerija, keha skulptuurimasin, laetav ja juhtmeta P2025011016312 kiirhelmepea]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kädessä pidettävä selluliittihierontalaite, vartalonveistokone, ladattava ja langaton P2025011016312 pikahelmipää]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Maitinimas: USB</p> <p>Valdymo režimas: mygtuko tipas</p> <p>Temperatūros valdymo diapazonas: 35–50</p> <p>Medžiaga: ABS</p> <p>Baterijos talpa: 1800</p> <p>Techniniai duomenys:</p> <p>1. Slėgio mažinimas vienu paspaudimu, neskausmingas išėmimas</p> <p>2. Dvigubas filtravimas viduje ir išorėje, atsisakymas blokuoti, nuolatinis siurbimas</p> <p>3. Bianstone rezonansas, gilus virimas</p> <p>4. Raudonos šviesos mikroelektra, gilus įsiskverbimas, kad pašalintų nuovargį</p> <p>5. Stumdami plieninį rutulį bakas gali būti judinamas sklandžiau</p> <p>Į komplektą įtraukta:</p> <p>Elektrinis Gua Sha instrumentas*1</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Источник питания: USB</p> <p>Режим управления: кнопочный</p> <p>Диапазон регулирования температуры: 35-50</p> <p>Материал: ABS</p> <p>Емкость аккумулятора: 1800</p> <p>Характеристики:</p> <p>1. Сброс давления одним нажатием, безболезненное извлечение</p> <p>2. Двойная фильтрация внутри и снаружи, отказ от блокировки, непрерывное всасывание</p> <p>3. Резонанс Bianstone, глубокая готовка</p> <p>4. Микроэлектричество красного света, глубокое проникновение для снятия усталости</p> <p>5. Скользя стальным шариком, бак можно перемещать более плавно</p> <p>В комплект входит:</p> <p>Электрический инструмент Гуаша*1</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Barošanas avots: USB</p> <p>Vadības režīms: pogas veids</p> <p>Temperatūras kontroles diapazons: 35–50</p> <p>Materiāls: ABS</p> <p>Akumulatora ietilpība: 1800</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>1. Spiediena samazināšana ar vienu klikšķi, nesāpīga izņemšana</p> <p>2. Divkārša filtrēšana iekšpusē un ārpusē, atsakās bloķēt, nepārtraukta sūkšana</p> <p>3. Bianstone rezonanse, dziļa vārīšana</p> <p>4. Sarkanās gaismas mikroelektrība, dziļa iespiešanās, lai novērstu nogurumu</p> <p>5. Bīdot tērauda lodi, tvertni var pārvietot vienmērīgāk</p> <p>Iekļauts iepakojums:</p> <p>Elektriskais Gua Sha instruments*1</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Toiteallikas: USB</p> <p>Juhtrežiim: nupu tüüp</p> <p>Temperatuuri reguleerimise vahemik: 35–50</p> <p>Materjal: ABS</p> <p>Aku mahutavus: 1800</p> <p>Tehnilised andmed:</p> <p>1. Survevabastus ühe klõpsuga, valutu väljavõtt</p> <p>2. Topeltfiltreerimine seest ja väljast, blokeerimisest keeldumine, pidev imemine</p> <p>3. Bianstone resonants, sügav keetmine</p> <p>4. Punase tule mikroelekter, sügav tungimine väsimuse peletamiseks</p> <p>5. Teraskuuli libistades saab paaki sujuvamalt liigutada</p> <p>Kaasas pakend:</p> <p>Elektriline Gua Sha instrument*1</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Virtalähde: USB</p> <p>Ohjaustila: painiketyyppi</p> <p>Lämpötilan säätöalue: 35-50</p> <p>Materiaali: ABS</p> <p>Akun kapasiteetti: 1800</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>1. Paineenpoisto yhdellä napsautuksella, kivuton irrotus</p> <p>2. Kaksinkertainen suodatus sisä- ja ulkopuolelta, estäminen, jatkuva imu</p> <p>3. Bianstone-resonanssi, syväkeitto</p> <p>4. Punaisen valon mikrosähkö, syvä tunkeutuminen väsymyksen poistamiseksi</p> <p>5. Teräskuulaa liu'uttamalla säiliötä voidaan siirtää tasaisemmin</p> <p>Paketissa mukana:</p> <p>Sähköinen Gua Sha -instrumentti*1</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/99/1817833996_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/09/1817834098_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/05/1817834056_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/01/1817834018_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/04/1817834047_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071802]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071802]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071802]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[Gray]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071819]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071819]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071802]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[White]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071826]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071826]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071802]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[green]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2777</category-id>
		<category-name><![CDATA[massagers]]></category-name>
		<title><![CDATA[Rankinis celiulito masažuoklis, kūno formavimo mašina, įkraunamas ir belaidis P202501101636 greitis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Ручной массажер от целлюлита, аппарат для коррекции фигуры, аккумуляторный и беспроводной P202501101636 скорость]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Rokas celulīta masieris, ķermeņa skulptūru mašīna, uzlādējams un bezvadu P202501101636 ātrums]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Käeshoitav tselluliidimasseerija, keha skulptuurimasin, laetav ja juhtmeta P202501101636 kiirus]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kädessä pidettävä selluliittihierontalaite, vartalonveistokone, ladattava ja langaton P202501101636 nopeus]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Maitinimas: USB</p> <p>Valdymo režimas: mygtuko tipas</p> <p>Temperatūros valdymo diapazonas: 35–50</p> <p>Medžiaga: ABS</p> <p>Baterijos talpa: 1800</p> <p>Techniniai duomenys:</p> <p>1. Slėgio mažinimas vienu paspaudimu, neskausmingas išėmimas</p> <p>2. Dvigubas filtravimas viduje ir išorėje, atsisakymas blokuoti, nuolatinis siurbimas</p> <p>3. Bianstone rezonansas, gilus virimas</p> <p>4. Raudonos šviesos mikroelektra, gilus įsiskverbimas, kad pašalintų nuovargį</p> <p>5. Stumdami plieninį rutulį bakas gali būti judinamas sklandžiau</p> <p>Į komplektą įtraukta:</p> <p>Elektrinis Gua Sha instrumentas*1</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Источник питания: USB</p> <p>Режим управления: кнопочный</p> <p>Диапазон регулирования температуры: 35-50</p> <p>Материал: ABS</p> <p>Емкость аккумулятора: 1800</p> <p>Характеристики:</p> <p>1. Сброс давления одним нажатием, безболезненное извлечение</p> <p>2. Двойная фильтрация внутри и снаружи, отказ от блокировки, непрерывное всасывание</p> <p>3. Резонанс Bianstone, глубокая готовка</p> <p>4. Микроэлектричество красного света, глубокое проникновение для снятия усталости</p> <p>5. Скользя стальным шариком, бак можно перемещать более плавно</p> <p>В комплект входит:</p> <p>Электрический инструмент Гуаша*1</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Barošanas avots: USB</p> <p>Vadības režīms: pogas veids</p> <p>Temperatūras kontroles diapazons: 35–50</p> <p>Materiāls: ABS</p> <p>Akumulatora ietilpība: 1800</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>1. Spiediena samazināšana ar vienu klikšķi, nesāpīga izņemšana</p> <p>2. Divkārša filtrēšana iekšpusē un ārpusē, atsakās bloķēt, nepārtraukta sūkšana</p> <p>3. Bianstone rezonanse, dziļa vārīšana</p> <p>4. Sarkanās gaismas mikroelektrība, dziļa iespiešanās, lai novērstu nogurumu</p> <p>5. Bīdot tērauda lodi, tvertni var pārvietot vienmērīgāk</p> <p>Iekļauts iepakojums:</p> <p>Elektriskais Gua Sha instruments*1</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Toiteallikas: USB</p> <p>Juhtrežiim: nupu tüüp</p> <p>Temperatuuri reguleerimise vahemik: 35–50</p> <p>Materjal: ABS</p> <p>Aku mahutavus: 1800</p> <p>Tehnilised andmed:</p> <p>1. Survevabastus ühe klõpsuga, valutu väljavõtt</p> <p>2. Topeltfiltreerimine seest ja väljast, blokeerimisest keeldumine, pidev imemine</p> <p>3. Bianstone resonants, sügav keetmine</p> <p>4. Punase tule mikroelekter, sügav tungimine väsimuse peletamiseks</p> <p>5. Teraskuuli libistades saab paaki sujuvamalt liigutada</p> <p>Kaasas pakend:</p> <p>Elektriline Gua Sha instrument*1</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Virtalähde: USB</p> <p>Ohjaustila: painiketyyppi</p> <p>Lämpötilan säätöalue: 35-50</p> <p>Materiaali: ABS</p> <p>Akun kapasiteetti: 1800</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>1. Paineenpoisto yhdellä napsautuksella, kivuton irrotus</p> <p>2. Kaksinkertainen suodatus sisä- ja ulkopuolelta, estäminen, jatkuva imu</p> <p>3. Bianstone-resonanssi, syväkeitto</p> <p>4. Punaisen valon mikrosähkö, syvä tunkeutuminen väsymyksen poistamiseksi</p> <p>5. Teräskuulaa liu'uttamalla säiliötä voidaan siirtää tasaisemmin</p> <p>Paketissa mukana:</p> <p>Sähköinen Gua Sha -instrumentti*1</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/90/1817833906_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/09/1817834098_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/05/1817834056_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/01/1817834018_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/04/1817834047_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071833]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071833]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071833]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[Gray]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071840]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071840]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071833]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[White]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071857]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071857]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071833]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[green]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071864]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071864]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071833]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[black]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21783</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car lights]]></category-name>
		<title><![CDATA[vnt sunkvežimio galinio žibinto dangtis, skirtas Daf Lf45 Lf55 Nissan Cabstar Truck - Snngv g20242090505]]></title>
		<title-ru><![CDATA[шт. Крышка заднего фонаря для грузовика Daf Lf45 Lf55 Nissan Cabstar Truck - Snngv g20242090505]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2gab kravas automašīnas aizmugurējā luktura vāks Daf Lf45 Lf55 Nissan Cabstar kravas automašīnai — Snngv g20242090505]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2tk veoauto tagatule kate Daf Lf45 Lf55 Nissan Cabstar veoautole - Snngv g20242090505]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2kpl Kuorma-auton takavalon suojus Daf Lf45 Lf55 Nissan Cabstar Truckiin - Snngv g20242090505]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pagaminta iš aukštos kokybės PC medžiagos, patvari ir ilgaamžiškumas.Tvirtas, tvirtas, nedūžtantis ir patvarus ilgalaikiam naudojimui.Tinka sunkvežimio galiniams žibintams.Įprastas montavimas, lengvas montavimas ir naudojimas.Puikūs automobilių galinių žibintų priedai, suteikiantys jums daugiau malonumo vairuojant. Specifikacija: Būklė: 100 % visiškai naujas. Renault Midlum & for FE / FL Galinis pakaitinis objektyvas LH & RH (PAIR) Spalva: Raudona Medžiaga: PCPaketo turinys: 2 x galinio žibinto dangtelisTik pirmiau nurodytas pakuotės turinys, kiti produktai neįtraukiami. Pastaba: Dėl šviesos fotografavimo ir skirtingų ekranų paveikslėlyje esančios prekės spalva gali šiek tiek skirtis nuo tikrosios. Leidžiama matavimo paklaida yra +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Изготовлен из высококачественного поликарбонатного материала, прочный и долговечный. Прочный, надежный, небьющийся и долговечный для длительного использования. Подходит для задних фонарей грузовиков. Обычная установка, простая установка и использование. Отличные аксессуары для задних фонарей автомобиля, приносят вам еще больше удовольствия от вождения. Характеристики: Состояние: 100% новый Установка: подходит для DAF LF45, LF55, Nissan Cabstar, Renault Midlum и FE / FL Задняя сменная линза левая и правая (ПАРА) Цвет: красный Материал: поликарбонат Содержимое упаковки: 2 крышки задних фонарей Только вышеуказанное содержимое упаковки, другие продукты не включены. Примечание: из-за легкой съемки и разных дисплеев цвет элемента на картинке может немного отличаться от реального. Допустимая погрешность измерения составляет +/- 1-3 см. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izgatavots no augstas kvalitātes datora materiāla, izturīgs un ilgs kalpošanas laiks. Spēcīgs, izturīgs, neplīstošs un izturīgs ilgstošai lietošanai. Piemērots kravas automašīnu aizmugurējiem lukturiem. Vispārpiemērots, viegli uzstādāms un lietojams. Lieliski aksesuāri automašīnu aizmugurējiem lukturiem, kas sniedz jums pilnīgāku braukšanas prieku. Specifikācija: Stāvoklis: 100% pilnīgi jauns. Renault Midlum & for FE / FL Aizmugurējais rezerves objektīvs LH & RH (PAIR) Krāsa: Sarkans Materiāls: PCIepakojuma saturs: 2 x aizmugurējā luktura pārsegsTikai iepriekš minētais iepakojuma saturs, citi produkti nav iekļauti.Piezīme: gaismas uzņemšana un dažādi displeji var izraisīt attēla preces krāsu, kas nedaudz atšķiras no īstās. Mērījumu pieļaujamā kļūda ir +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Valmistatud kvaliteetsest PC-materjalist, vastupidav ja pikk kasutusiga.Tugev, vastupidav, purunematu ja vastupidav pikaajaliseks kasutamiseks.Sobib veoautode tagatuledele.Ühiskinnitus, lihtne paigaldada ja kasutada.Suurepärased lisaseadmed autode tagatuledele, mis pakuvad teile täiuslikumat sõidunaudingut.Spetsifikatsioon: Seisukord: 100% uhiuus Kinnitus: sobib for LAF5b, LF5b, forissa LF5b. Renault Midlum & for FE / FL Tagumine asenduslääts LH & RH (PAIR)Värv: PunaneMaterjal: PCPaki sisu: 2 x tagatulede kateAinult ülaltoodud pakendi sisu, muud tooted ei kuulu komplekti.Märkus. Valguse pildistamine ja erinevad kuvad võivad pildil oleva eseme värvi tegelikust pisut erineda. Mõõtmise lubatud viga on +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Valmistettu korkealaatuisesta PC-materiaalista, kestävä ja pitkä käyttöikä. Vahva, tukeva, rikkoutumaton ja kestävä pitkäaikaiseen käyttöön.Sopii kuorma-auton takavaloihin.Yleinen asennus, helppo asentaa ja käyttää.Upeat lisävarusteet auton takavaloihin, tuovat sinulle täydellisemmän ajonautinnon. Tekniset tiedot: Kunto: 100 % upouusi. Renault Midlum & for FE / FL Takaosan vaihtolinssi LH & RH (PARI)Väri: PunainenMateriaali: PCPakkauksen sisältö: 2 x takavalon suojusVain yllä oleva pakkauksen sisältö, muut tuotteet eivät sisälly.Huomaa: Valokuvaus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan kohteen värin poikkeavan hieman todellisesta. Mittausvirhe on +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/65/1865780656_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/65/1865780652_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/64/1865780646_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/64/1865780643_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/64/1865780648_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071871]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071871]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071871]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Automobilio variklio alyvos matuoklis Chrysler 300 2005-2010 Dodge Charger 2007-2010 Magnum 2005-2008 4792965Kaip parodyta]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Щуп для измерения уровня масла в двигателе автомобиля для Chrysler 300 2005-2010 Dodge Charger 2007-2010 Magnum 2005-2008 4792965Как показано]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Automašīnas dzinēja eļļas mērstieni priekš Chrysler 300 2005-2010 Dodge Charger 2007-2010 Magnum 2005-2008 4792965Kā parādīts]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Auto mootoriõli mõõtevarras Chrysler 300 2005-2010 Dodge Charger 2007-2010 Magnum 2005-2008 4792965 nagu näidatud]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Auton moottoriöljyn mittatikku Chrysler 300 2005-2010 Dodge Charger 2007-2010 Magnum 2005-2008 4792965Kuten kuvassa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>1. Pagaminta iš aukštos kokybės plastiko ir plieno, pasižyminti stabiliomis eksploatacinėmis savybėmis ir ilgu tarnavimo laiku;</p> <p>2. O formos žiedas sandarina matuoklio viršų, kad teršalai nepatektų į variklio alyvos skyrių;</p> <p>3. Aiškus ženklas ant strypo užtikrina, kad alyvos lygį būtų lengva nuskaityti.</p> <p>Gaminio numeris: 4792965AA</p> <p>Gaminio funkcija: naudojama variklio alyvos inde likusiam alyvos kiekiui stebėti.</p> <p>Montavimo padėtis: variklio alyvos matuoklio angos viduje</p> <p>Taikomas modelis:</p>S <p>Siekiant CH3RYS <p> 2005-2010</p> <p>DODGE CHARGER 2007-2010</p> <p>DODGE MAGNUM 2005-2008</p> <p>Spalva: kaip parodyta</p> <p>Medžiaga: plastikas + nerūdijantis plienas</p> Turinys:</p>Pakuotis</p> <p>Tik pirmiau nurodytas pakuotės turinys, kiti produktai neįtraukiami.</p> <p>Pastaba: šviesus fotografavimas ir skirtingi ekranai gali lemti, kad paveikslėlyje esančios prekės spalva šiek tiek skirsis nuo tikrosios. Leidžiama matavimo paklaida yra +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>1. Изготовлен из высококачественного пластика и стали, отличается стабильной работой и длительным сроком службы;</p> <p>2. Уплотнительное кольцо герметизирует верхнюю часть щупа, предотвращая попадание загрязняющих веществ в масляный отсек двигателя;</p> <p>3. Четкая отметка на стержне гарантирует, что уровень масла легко считывается.</p> <p>Номер продукта: 4792965AA</p> <p>Функция продукта: используется для наблюдения за количеством масла, оставшегося в масляном поддоне двигателя</p> <p>Положение установки: внутри отверстия масляного щупа двигателя</p> <p>Применимая модель:</p> <p>Для CHRYSLER 300 2005-2010</p> <p>Для DODGE CHARGER 2007-2010</p> <p>Для DODGE MAGNUM 2005-2008</p> <p>Цвет: как показано</p> <p>Материал: пластик + нержавеющая сталь</p> <p>Содержимое упаковки:</p> <p>1 масляный щуп</p> <p>Только вышеуказанное содержимое упаковки, другие продукты не включены.</p> <p>Примечание: легкая съемка и разные Дисплеи могут привести к тому, что цвет предмета на картинке немного отличается от реального. Допустимая погрешность измерения составляет +/- 1-3 см.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>1. Izgatavots no augstas kvalitātes plastmasas un tērauda, ar stabilu veiktspēju un ilgu kalpošanas laiku;</p> <p>2. O veida gredzens blīvē mērstieņa augšdaļu, lai novērstu piesārņotāju nokļūšanu dzinēja eļļas nodalījumā;</p> <p>3. Skaidra atzīme uz stieņa nodrošina, ka eļļas līmenis ir viegli nolasāms.</p> <p>Produkta numurs: 4792965AA</p> <p>Produkta funkcija: izmanto, lai novērotu eļļas daudzumu, kas paliek dzinēja eļļas tvertnē</p> <p>Uzstādīšanas pozīcija: dzinēja eļļas mērstieņa atveres iekšpusē</p> <p>Piemērojamais modelis:</p>RYS <Lp> 2005-2010</p> <p>DODGE CHARGER 2007-2010</p> <p>DODGE MAGNUM 2005-2008</p> <p>Krāsa: kā parādīts</p> <p>Materiāls: plastmasa + nerūsējošais tērauds</p> Saturs: 1 iepakojums</p> <p>Tikai iepriekš minētais iepakojuma saturs, citi produkti nav iekļauti.</p> <p>Piezīme: gaismas uzņemšana un dažādi displeji var izraisīt attēlā redzamās preces krāsu, kas nedaudz atšķiras no patiesās. Mērījumu pieļaujamā kļūda ir +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>1. Valmistatud kvaliteetsest plastist ja terasest, stabiilse jõudluse ja pika kasutuseaga;</p> <p>2. O-rõngas tihendab õlimõõtevarda ülaosa, et vältida saasteainete sattumist mootoriõliruumi;</p> <p>3. Selge märge vardal tagab õlitaseme hõlpsa lugemise.</p> <p>Tootenumber: 4792965AA</p> <p>Toote funktsioon: kasutatakse mootori õlivannile jäänud õlikoguse jälgimiseks</p> <p>Paigaldusasend: mootoriõli õlimõõtevarda ava sees</p> <p>Rakendatav mudel:</p>S-ile:</p>S <p> 2005-2010</p> <p>DODGE CHARGER 2007-2010 jaoks</p> <p>DODGE MAGNUM 2005-2008 jaoks</p> <p>Värv: nagu näidatud</p> <p>Materjal: Plastik + roostevaba teras</p> <p>Sisu:</p>Pakk</p> <p>Ainult ülaltoodud pakendi sisu, muud tooted ei kuulu komplekti.</p> <p>Märkus. Valguspildid ja erinevad kuvad võivad pildil oleva eseme värvi tegelikust pisut erineda. Mõõtmise lubatud viga on +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>1. Valmistettu korkealaatuisesta muovista ja teräksestä, vakaa suorituskyky ja pitkä käyttöikä;</p> <p>2. O-rengas tiivistää mittatikun yläosan estääkseen epäpuhtauksien pääsyn moottoriöljytilaan;</p> <p>3. Tangossa oleva selkeä merkintä varmistaa, että öljyn taso on helppo lukea.</p> <p>Tuotenumero: 4792965AA</p> <p>Tuotteen toiminto: käytetään moottorin öljypohjassa jäljellä olevan öljyn määrän tarkkailuun</p> <p>Asennusasento: moottoriöljyn mittatikun reiän sisällä</p> <p>Soveltuva malli:</p>RYL <p>Malleille:</p>RYS <p> 2005-2010</p> <p>DODGE CHARGER 2007-2010</p> <p>DODGE MAGNUM 2005-2008</p> <p>Väri: Kuvassa</p> <p>Materiaali: Muovi + ruostumaton teräs</p> <p>Sisältö:1 Pakkaus</p> Pakkaus <p>Vain yllä oleva pakkauksen sisältö, muut tuotteet eivät sisälly.</p> <p>Huomaa: Valokuvaus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan tuotteen värin poikkeavan hieman todellisesta. Mittausvirhe on +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/76/1865791761_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/86/1865791861_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/78/1865791788_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/81/1865791812_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/83/1865791838_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071888]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071888]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071888]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21783</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car lights]]></category-name>
		<title><![CDATA[dalių LED automobilio logotipo durų projekcinė lazerinė lemputė, skirta Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Boris3000K Golden]]></title>
		<title-ru><![CDATA[шт. светодиодный логотип автомобиля дверной проектор лазерный свет для Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Борис 3000K золотистый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[gab. LED automašīnas logotipa durvju projekcijas lāzera gaisma priekš Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Boris3000K Golden]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osaline LED-auto logoga uksevalgusti projektsioon laservalgusti jaoks Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Boris3000K Golden]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[kpl LED-autologon ovivaloprojektio laservalo Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT Super Bee Boris3000K Golden]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Elemento skersmuo: 1 cm</p> <p>Medžiagos tipas: PVC+LED</p> <p>Įtampa: 12V</p> <p>Prekės svoris: 0,1 kg</p> <p>Modelio pavadinimas: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <pp>Sveiki.</p> <pp> Šviesa</p> <p>Pavadinimas: IWP</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Sertifikatas: CE</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Диаметр изделия: 1 см</p> <p>Тип материала: ПВХ+светодиод</p> <p>Напряжение: 12 В</p> <p>Вес изделия: 0,1 кг</p> <p>Название модели: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Размер: 70 см</p> <p>Тип изделия: приветственный свет</p> <p>Название: IWP</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Сертификация: CE</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izstrādājuma diametrs: 1 cm</p> <p>Materiāla veids: PVC+LED</p> <p>Spriegums: 12V</p> <p>Izstrādājuma svars: 0,1 kg</p> <p>Modeļa nosaukums: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Sveicināti 0 cmizetem</p> <p> Gaisma</p> <p>Nosaukums: IWP</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Sertifikācija: CE</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kauba läbimõõt: 1 cm</p> <p>Materjali tüüp: PVC+LED</p> <p>Pinge: 12V</p> <p>Kauba kaal: 0,1 kg</p> <p>Mudeli nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT tüüp</p> <p>Tere tulemast:0 cmizetemp> <p> Valgus</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Sertifikaat: CE</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen halkaisija: 1 cm</p> <p>Materiaalityyppi: PVC+LED</p> <p>Jännite: 12V</p> <p>Tuotepaino: 0,1 kg</p> <p>Mallin nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT </p> <p>Tervetuloa:0cmS tem</p> <p> Light</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Sertifiointi: CE</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/96/1868302966_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/79/1868302798_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/87/1868302879_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/85/1868302853_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/98/1868302987_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071895]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071895]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071895]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[4PCS]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071901]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071901]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071895]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[2PCS]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21783</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car lights]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 dalių LED automobilio logotipo durų projekcinis lazerinis šviestuvas, skirtas Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Boris4300K baltas geltonas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[2 шт. светодиодный логотип автомобиля дверной проектор лазерный свет для Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Борис 4300K белый желтый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 gab. LED automašīnas logotipa durvju projekcijas lāzera gaisma priekš Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Boris4300K White Yellow]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osaline LED-auto logoga uksevalgusti projektsioon laservalgusti jaoks Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Boris4300K valge kollane]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 kpl LED-autologon ovivaloprojektio laservalo Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT Super Bee Boris4300K Valkoinen Keltainen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Elemento skersmuo: 1 cm</p> <p>Medžiagos tipas: PVC+LED</p> <p>Įtampa: 12V</p> <p>Prekės svoris: 0,1 kg</p> <p>Modelio pavadinimas: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <pp>Sveiki.</p> <pp> Šviesa</p> <p>Pavadinimas: IWP</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Sertifikatas: CE</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Диаметр изделия: 1 см</p> <p>Тип материала: ПВХ+светодиод</p> <p>Напряжение: 12 В</p> <p>Вес изделия: 0,1 кг</p> <p>Название модели: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Размер: 70 см</p> <p>Тип изделия: приветственный свет</p> <p>Название: IWP</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Сертификация: CE</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izstrādājuma diametrs: 1 cm</p> <p>Materiāla veids: PVC+LED</p> <p>Spriegums: 12V</p> <p>Izstrādājuma svars: 0,1 kg</p> <p>Modeļa nosaukums: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Sveicināti 0 cmizetem</p> <p> Gaisma</p> <p>Nosaukums: IWP</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Sertifikācija: CE</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kauba läbimõõt: 1 cm</p> <p>Materjali tüüp: PVC+LED</p> <p>Pinge: 12V</p> <p>Kauba kaal: 0,1 kg</p> <p>Mudeli nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT tüüp</p> <p>Tere tulemast:0 cmizetemp> <p> Valgus</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Sertifikaat: CE</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen halkaisija: 1 cm</p> <p>Materiaalityyppi: PVC+LED</p> <p>Jännite: 12V</p> <p>Tuotepaino: 0,1 kg</p> <p>Mallin nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT </p> <p>Tervetuloa:0cmS tem</p> <p> Light</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Sertifiointi: CE</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/91/1868302911_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/79/1868302798_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/87/1868302879_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/85/1868302853_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/98/1868302987_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071918]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071918]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071918]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[4PCS]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071925]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071925]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071918]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[2PCS]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21783</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car lights]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 dalių LED automobilio logotipo durų projekcinis lazerinis žibintas, skirtas Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Boris6000K Cold White]]></title>
		<title-ru><![CDATA[2 шт. светодиодный логотип автомобиля дверной проектор лазерный свет для Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Борис 6000К холодный белый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 gab. LED automašīnas logotipa durvju projekcijas lāzera gaisma priekš Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Boris6000K Cold White]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osaline LED-auto logoga uksevalgusti projektsioon laservalgusti jaoks Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Boris6000K Cold White]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 kpl LED-autologon ovivaloprojektio laservalo Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Boris6000K kylmävalkoiseen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Elemento skersmuo: 1 cm</p> <p>Medžiagos tipas: PVC+LED</p> <p>Įtampa: 12V</p> <p>Prekės svoris: 0,1 kg</p> <p>Modelio pavadinimas: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <pp>Sveiki.</p> <pp> Šviesa</p> <p>Pavadinimas: IWP</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Sertifikatas: CE</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Диаметр изделия: 1 см</p> <p>Тип материала: ПВХ+светодиод</p> <p>Напряжение: 12 В</p> <p>Вес изделия: 0,1 кг</p> <p>Название модели: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Размер: 70 см</p> <p>Тип изделия: приветственный свет</p> <p>Название: IWP</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Сертификация: CE</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izstrādājuma diametrs: 1 cm</p> <p>Materiāla veids: PVC+LED</p> <p>Spriegums: 12V</p> <p>Izstrādājuma svars: 0,1 kg</p> <p>Modeļa nosaukums: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Sveicināti 0 cmizetem</p> <p> Gaisma</p> <p>Nosaukums: IWP</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Sertifikācija: CE</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kauba läbimõõt: 1 cm</p> <p>Materjali tüüp: PVC+LED</p> <p>Pinge: 12V</p> <p>Kauba kaal: 0,1 kg</p> <p>Mudeli nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT tüüp</p> <p>Tere tulemast:0 cmizetemp> <p> Valgus</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Sertifikaat: CE</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen halkaisija: 1 cm</p> <p>Materiaalityyppi: PVC+LED</p> <p>Jännite: 12V</p> <p>Tuotepaino: 0,1 kg</p> <p>Mallin nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT </p> <p>Tervetuloa:0cmS tem</p> <p> Light</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Sertifiointi: CE</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/93/1868302933_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/79/1868302798_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/87/1868302879_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/85/1868302853_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/98/1868302987_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071932]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071932]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071932]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[2PCS]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21783</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car lights]]></category-name>
		<title><![CDATA[dalių LED automobilio logotipo durų projekcinė lazerinė lemputė, skirta Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisBlue]]></title>
		<title-ru><![CDATA[шт. светодиодный логотип автомобиля дверной проектор лазерный свет для Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisBlue]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[gab. LED automašīnas logotipa durvju projekcijas lāzera gaisma priekš Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisBlue]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osaline LED-auto logoga uksevalgusti projektsioon laservalgusti jaoks Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisBlue]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[kpl LED-autologo-ovivalon projektiolaservalo Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT Super Bee BorisBlue]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Elemento skersmuo: 1 cm</p> <p>Medžiagos tipas: PVC+LED</p> <p>Įtampa: 12V</p> <p>Prekės svoris: 0,1 kg</p> <p>Modelio pavadinimas: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <pp>Sveiki.</p> <pp> Šviesa</p> <p>Pavadinimas: IWP</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Sertifikatas: CE</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Диаметр изделия: 1 см</p> <p>Тип материала: ПВХ+светодиод</p> <p>Напряжение: 12 В</p> <p>Вес изделия: 0,1 кг</p> <p>Название модели: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Размер: 70 см</p> <p>Тип изделия: приветственный свет</p> <p>Название: IWP</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Сертификация: CE</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izstrādājuma diametrs: 1 cm</p> <p>Materiāla veids: PVC+LED</p> <p>Spriegums: 12V</p> <p>Izstrādājuma svars: 0,1 kg</p> <p>Modeļa nosaukums: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Sveicināti 0 cmizetem</p> <p> Gaisma</p> <p>Nosaukums: IWP</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Sertifikācija: CE</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kauba läbimõõt: 1 cm</p> <p>Materjali tüüp: PVC+LED</p> <p>Pinge: 12V</p> <p>Kauba kaal: 0,1 kg</p> <p>Mudeli nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT tüüp</p> <p>Tere tulemast:0 cmizetemp> <p> Valgus</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Sertifikaat: CE</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen halkaisija: 1 cm</p> <p>Materiaalityyppi: PVC+LED</p> <p>Jännite: 12V</p> <p>Tuotepaino: 0,1 kg</p> <p>Mallin nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT </p> <p>Tervetuloa:0cmS tem</p> <p> Light</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Sertifiointi: CE</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/86/1868302865_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/79/1868302798_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/87/1868302879_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/85/1868302853_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/98/1868302987_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071949]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071949]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071949]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[4PCS]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071956]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071956]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071949]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[2PCS]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21783</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car lights]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 dalių LED automobilio logotipo durų projekcinė lazerinė lemputė, skirta Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisCrystal Blue]]></title>
		<title-ru><![CDATA[2 шт. светодиодный логотип автомобиля дверной проектор лазерный свет для Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee БорисКристально синий]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 gab. LED automašīnas logotipa durvju projekcijas lāzera gaisma priekš Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisCrystal Blue]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osaline LED-auto logoga uksevalgusti projektsioon laservalgusti jaoks Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisCrystal Blue]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 kpl LED-autologon ovivaloprojektio laservalo Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT Super Bee BorisCrystal Blue]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Elemento skersmuo: 1 cm</p> <p>Medžiagos tipas: PVC+LED</p> <p>Įtampa: 12V</p> <p>Prekės svoris: 0,1 kg</p> <p>Modelio pavadinimas: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <pp>Sveiki.</p> <pp> Šviesa</p> <p>Pavadinimas: IWP</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Sertifikatas: CE</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Диаметр изделия: 1 см</p> <p>Тип материала: ПВХ+светодиод</p> <p>Напряжение: 12 В</p> <p>Вес изделия: 0,1 кг</p> <p>Название модели: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Размер: 70 см</p> <p>Тип изделия: приветственный свет</p> <p>Название: IWP</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Сертификация: CE</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izstrādājuma diametrs: 1 cm</p> <p>Materiāla veids: PVC+LED</p> <p>Spriegums: 12V</p> <p>Izstrādājuma svars: 0,1 kg</p> <p>Modeļa nosaukums: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Sveicināti 0 cmizetem</p> <p> Gaisma</p> <p>Nosaukums: IWP</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Sertifikācija: CE</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kauba läbimõõt: 1 cm</p> <p>Materjali tüüp: PVC+LED</p> <p>Pinge: 12V</p> <p>Kauba kaal: 0,1 kg</p> <p>Mudeli nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT tüüp</p> <p>Tere tulemast:0 cmizetemp> <p> Valgus</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Sertifikaat: CE</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen halkaisija: 1 cm</p> <p>Materiaalityyppi: PVC+LED</p> <p>Jännite: 12V</p> <p>Tuotepaino: 0,1 kg</p> <p>Mallin nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT </p> <p>Tervetuloa:0cmS tem</p> <p> Light</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Sertifiointi: CE</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/84/1868302841_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/79/1868302798_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/87/1868302879_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/85/1868302853_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/98/1868302987_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071963]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071963]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071963]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[4PCS]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21783</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car lights]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 dalių LED automobilio logotipo durų projekcinis lazerinis šviestuvas, skirtas Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisRGB]]></title>
		<title-ru><![CDATA[2 шт. светодиодный логотип автомобиля дверной проектор лазерный свет для Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee БорисRGB]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 gab. LED automašīnas logotipa durvju projekcijas lāzera gaisma priekš Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisRGB]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osaline LED-auto logoga uksevalgusti projektsioon laservalgusti jaoks Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisRGB]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 kpl LED-autologon ovivaloprojektio laservalo Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT Super Bee BorisRGB]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Elemento skersmuo: 1 cm</p> <p>Medžiagos tipas: PVC+LED</p> <p>Įtampa: 12V</p> <p>Prekės svoris: 0,1 kg</p> <p>Modelio pavadinimas: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <pp>Sveiki.</p> <pp> Šviesa</p> <p>Pavadinimas: IWP</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Sertifikatas: CE</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Диаметр изделия: 1 см</p> <p>Тип материала: ПВХ+светодиод</p> <p>Напряжение: 12 В</p> <p>Вес изделия: 0,1 кг</p> <p>Название модели: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Размер: 70 см</p> <p>Тип изделия: приветственный свет</p> <p>Название: IWP</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Сертификация: CE</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izstrādājuma diametrs: 1 cm</p> <p>Materiāla veids: PVC+LED</p> <p>Spriegums: 12V</p> <p>Izstrādājuma svars: 0,1 kg</p> <p>Modeļa nosaukums: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Sveicināti 0 cmizetem</p> <p> Gaisma</p> <p>Nosaukums: IWP</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Sertifikācija: CE</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kauba läbimõõt: 1 cm</p> <p>Materjali tüüp: PVC+LED</p> <p>Pinge: 12V</p> <p>Kauba kaal: 0,1 kg</p> <p>Mudeli nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT tüüp</p> <p>Tere tulemast:0 cmizetemp> <p> Valgus</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Sertifikaat: CE</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen halkaisija: 1 cm</p> <p>Materiaalityyppi: PVC+LED</p> <p>Jännite: 12V</p> <p>Tuotepaino: 0,1 kg</p> <p>Mallin nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT </p> <p>Tervetuloa:0cmS tem</p> <p> Light</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Sertifiointi: CE</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/94/1868302949_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/79/1868302798_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/87/1868302879_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/85/1868302853_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/98/1868302987_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071970]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071970]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071970]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[4PCS]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071987]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071987]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071970]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[2PCS]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21783</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car lights]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 dalių LED automobilio logotipo durų projekcinė lazerio šviesa, skirta Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisRed]]></title>
		<title-ru><![CDATA[2 шт. светодиодный логотип автомобиля дверной проектор лазерный свет для Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee БорисКрасный]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 gab. LED automašīnas logotipa durvju projekcijas lāzera gaisma priekš Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisRed]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osaline LED-auto logoga uksevalgusti projektsioon laservalgusti jaoks Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisRed]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 kpl LED-autologo-ovivaloprojektio laservalo Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT Super Bee BorisRed]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Elemento skersmuo: 1 cm</p> <p>Medžiagos tipas: PVC+LED</p> <p>Įtampa: 12V</p> <p>Prekės svoris: 0,1 kg</p> <p>Modelio pavadinimas: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <pp>Sveiki.</p> <pp> Šviesa</p> <p>Pavadinimas: IWP</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Sertifikatas: CE</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Диаметр изделия: 1 см</p> <p>Тип материала: ПВХ+светодиод</p> <p>Напряжение: 12 В</p> <p>Вес изделия: 0,1 кг</p> <p>Название модели: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Размер: 70 см</p> <p>Тип изделия: приветственный свет</p> <p>Название: IWP</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Сертификация: CE</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izstrādājuma diametrs: 1 cm</p> <p>Materiāla veids: PVC+LED</p> <p>Spriegums: 12V</p> <p>Izstrādājuma svars: 0,1 kg</p> <p>Modeļa nosaukums: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Sveicināti 0 cmizetem</p> <p> Gaisma</p> <p>Nosaukums: IWP</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Sertifikācija: CE</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kauba läbimõõt: 1 cm</p> <p>Materjali tüüp: PVC+LED</p> <p>Pinge: 12V</p> <p>Kauba kaal: 0,1 kg</p> <p>Mudeli nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT tüüp</p> <p>Tere tulemast:0 cmizetemp> <p> Valgus</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Sertifikaat: CE</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen halkaisija: 1 cm</p> <p>Materiaalityyppi: PVC+LED</p> <p>Jännite: 12V</p> <p>Tuotepaino: 0,1 kg</p> <p>Mallin nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT </p> <p>Tervetuloa:0cmS tem</p> <p> Light</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Sertifiointi: CE</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/78/1868302789_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/79/1868302798_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/87/1868302879_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/85/1868302853_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/98/1868302987_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458071994]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458071994]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071994]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[4PCS]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072007]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072007]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458071994]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[2PCS]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21783</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car lights]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 dalių LED automobilio logotipo durų projekcinis lazerinis šviestuvas, skirtas Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisWarm White]]></title>
		<title-ru><![CDATA[2 шт. светодиодный логотип автомобиля дверной проектор лазерный свет для Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee БорисТеплый белый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 gab. LED automašīnas logotipa durvju projekcijas lāzera gaisma priekš Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisWarm White]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osaline LED-auto logoga uksevalgusti projektsioon laservalgusti jaoks Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisWarm White]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 kpl LED-autologon ovivaloprojektio laservalo Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT Super Bee BorisWarm White]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Elemento skersmuo: 1 cm</p> <p>Medžiagos tipas: PVC+LED</p> <p>Įtampa: 12V</p> <p>Prekės svoris: 0,1 kg</p> <p>Modelio pavadinimas: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <pp>Sveiki.</p> <pp> Šviesa</p> <p>Pavadinimas: IWP</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Sertifikatas: CE</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Диаметр изделия: 1 см</p> <p>Тип материала: ПВХ+светодиод</p> <p>Напряжение: 12 В</p> <p>Вес изделия: 0,1 кг</p> <p>Название модели: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Размер: 70 см</p> <p>Тип изделия: приветственный свет</p> <p>Название: IWP</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Сертификация: CE</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izstrādājuma diametrs: 1 cm</p> <p>Materiāla veids: PVC+LED</p> <p>Spriegums: 12V</p> <p>Izstrādājuma svars: 0,1 kg</p> <p>Modeļa nosaukums: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Sveicināti 0 cmizetem</p> <p> Gaisma</p> <p>Nosaukums: IWP</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Sertifikācija: CE</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kauba läbimõõt: 1 cm</p> <p>Materjali tüüp: PVC+LED</p> <p>Pinge: 12V</p> <p>Kauba kaal: 0,1 kg</p> <p>Mudeli nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT tüüp</p> <p>Tere tulemast:0 cmizetemp> <p> Valgus</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Sertifikaat: CE</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen halkaisija: 1 cm</p> <p>Materiaalityyppi: PVC+LED</p> <p>Jännite: 12V</p> <p>Tuotepaino: 0,1 kg</p> <p>Mallin nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT </p> <p>Tervetuloa:0cmS tem</p> <p> Light</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Sertifiointi: CE</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/81/1868302811_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/79/1868302798_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/87/1868302879_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/85/1868302853_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/98/1868302987_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072014]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072014]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072014]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[4PCS]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072021]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072021]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072014]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[2PCS]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21783</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car lights]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 dalių LED automobilio logotipo durų projekcinis lazerinis šviestuvas, skirtas Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisWhite]]></title>
		<title-ru><![CDATA[2 шт. светодиодный логотип автомобиля дверной проектор лазерный свет для Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee БорисБелый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 gab. LED automašīnas logotipa durvju projekcijas lāzera gaisma priekš Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisWhite]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osaline LED-auto logoga uksevalgusti projektsioon laservalgusti jaoks Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee BorisWhite]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 kpl LED-autologon ovivaloprojektio laservalo Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT Super Bee BorisWhite]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Elemento skersmuo: 1 cm</p> <p>Medžiagos tipas: PVC+LED</p> <p>Įtampa: 12V</p> <p>Prekės svoris: 0,1 kg</p> <p>Modelio pavadinimas: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <pp>Sveiki.</p> <pp> Šviesa</p> <p>Pavadinimas: IWP</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Sertifikatas: CE</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Диаметр изделия: 1 см</p> <p>Тип материала: ПВХ+светодиод</p> <p>Напряжение: 12 В</p> <p>Вес изделия: 0,1 кг</p> <p>Название модели: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Размер: 70 см</p> <p>Тип изделия: приветственный свет</p> <p>Название: IWP</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Сертификация: CE</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izstrādājuma diametrs: 1 cm</p> <p>Materiāla veids: PVC+LED</p> <p>Spriegums: 12V</p> <p>Izstrādājuma svars: 0,1 kg</p> <p>Modeļa nosaukums: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Sveicināti 0 cmizetem</p> <p> Gaisma</p> <p>Nosaukums: IWP</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Sertifikācija: CE</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kauba läbimõõt: 1 cm</p> <p>Materjali tüüp: PVC+LED</p> <p>Pinge: 12V</p> <p>Kauba kaal: 0,1 kg</p> <p>Mudeli nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT tüüp</p> <p>Tere tulemast:0 cmizetemp> <p> Valgus</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Sertifikaat: CE</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen halkaisija: 1 cm</p> <p>Materiaalityyppi: PVC+LED</p> <p>Jännite: 12V</p> <p>Tuotepaino: 0,1 kg</p> <p>Mallin nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT </p> <p>Tervetuloa:0cmS tem</p> <p> Light</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Sertifiointi: CE</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/82/1868302826_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/79/1868302798_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/87/1868302879_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/85/1868302853_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/98/1868302987_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072038]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072038]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072038]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[4PCS]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072045]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072045]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072038]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[2PCS]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21783</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car lights]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 dalių LED automobilio logotipo durų projekcinis lazerinis šviestuvas, skirtas Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Boris keičiamas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[2 шт. светодиодный логотип автомобиля дверной фонарь проекционный лазерный свет для Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Борисзаменяемый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 gab. LED automašīnas logotipa durvju projekcijas lāzera gaisma priekš Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Borisable]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osaline LED-auto logoga uksevalgusti projektsioon laservalgusti jaoks Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Borisable]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 kpl LED-autologo-ovivalon projektiolaservalo Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT Super Bee Borisable]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Elemento skersmuo: 1 cm</p> <p>Medžiagos tipas: PVC+LED</p> <p>Įtampa: 12V</p> <p>Prekės svoris: 0,1 kg</p> <p>Modelio pavadinimas: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <pp>Sveiki.</p> <pp> Šviesa</p> <p>Pavadinimas: IWP</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Sertifikatas: CE</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Диаметр изделия: 1 см</p> <p>Тип материала: ПВХ+светодиод</p> <p>Напряжение: 12 В</p> <p>Вес изделия: 0,1 кг</p> <p>Название модели: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Размер: 70 см</p> <p>Тип изделия: приветственный свет</p> <p>Название: IWP</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Сертификация: CE</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izstrādājuma diametrs: 1 cm</p> <p>Materiāla veids: PVC+LED</p> <p>Spriegums: 12V</p> <p>Izstrādājuma svars: 0,1 kg</p> <p>Modeļa nosaukums: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Sveicināti 0 cmizetem</p> <p> Gaisma</p> <p>Nosaukums: IWP</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Sertifikācija: CE</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kauba läbimõõt: 1 cm</p> <p>Materjali tüüp: PVC+LED</p> <p>Pinge: 12V</p> <p>Kauba kaal: 0,1 kg</p> <p>Mudeli nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT tüüp</p> <p>Tere tulemast:0 cmizetemp> <p> Valgus</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Sertifikaat: CE</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen halkaisija: 1 cm</p> <p>Materiaalityyppi: PVC+LED</p> <p>Jännite: 12V</p> <p>Tuotepaino: 0,1 kg</p> <p>Mallin nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT </p> <p>Tervetuloa:0cmS tem</p> <p> Light</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Sertifiointi: CE</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/89/1868302896_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/79/1868302798_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/87/1868302879_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/85/1868302853_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/98/1868302987_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072052]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072052]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072052]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[4PCS]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072069]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072069]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072052]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[2PCS]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21783</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car lights]]></category-name>
		<title><![CDATA[dalių LED automobilio logotipo durų projekcinis lazerinis šviestuvas, skirtas Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Borisdeep blue]]></title>
		<title-ru><![CDATA[шт. светодиодный логотип автомобиля дверной проектор лазерный свет для Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Борис темно-синий]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[gab. LED automašīnas logotipa durvju projekcijas lāzera gaisma priekš Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Borisdeep blue]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osaline LED-auto logoga uksevalgusti projektsioon laservalgusti jaoks Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT Super Bee Borisdeep sinine]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[kpl LED-autologon ovivaloprojektio laservalo Dodge Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT Super Bee Borisdeep blue]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Elemento skersmuo: 1 cm</p> <p>Medžiagos tipas: PVC+LED</p> <p>Įtampa: 12V</p> <p>Prekės svoris: 0,1 kg</p> <p>Modelio pavadinimas: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <pp>Sveiki.</p> <pp> Šviesa</p> <p>Pavadinimas: IWP</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Sertifikatas: CE</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Диаметр изделия: 1 см</p> <p>Тип материала: ПВХ+светодиод</p> <p>Напряжение: 12 В</p> <p>Вес изделия: 0,1 кг</p> <p>Название модели: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Размер: 70 см</p> <p>Тип изделия: приветственный свет</p> <p>Название: IWP</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Сертификация: CE</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izstrādājuma diametrs: 1 cm</p> <p>Materiāla veids: PVC+LED</p> <p>Spriegums: 12V</p> <p>Izstrādājuma svars: 0,1 kg</p> <p>Modeļa nosaukums: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT</p> <p>Sveicināti 0 cmizetem</p> <p> Gaisma</p> <p>Nosaukums: IWP</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Sertifikācija: CE</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kauba läbimõõt: 1 cm</p> <p>Materjali tüüp: PVC+LED</p> <p>Pinge: 12V</p> <p>Kauba kaal: 0,1 kg</p> <p>Mudeli nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Charger Hellcat RT tüüp</p> <p>Tere tulemast:0 cmizetemp> <p> Valgus</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Sertifikaat: CE</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen halkaisija: 1 cm</p> <p>Materiaalityyppi: PVC+LED</p> <p>Jännite: 12V</p> <p>Tuotepaino: 0,1 kg</p> <p>Mallin nimi: Challenger SRT Scat Pack Demon Laturi Hellcat RT </p> <p>Tervetuloa:0cmS tem</p> <p> Light</p> <p>Nimi: IWP</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Sertifiointi: CE</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/78/1868302783_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/79/1868302798_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/87/1868302879_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/85/1868302853_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/98/1868302987_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072076]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072076]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072076]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[4PCS]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072083]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072083]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072076]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[2PCS]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7925</category-id>
		<category-name><![CDATA[Candle holders, candles]]></category-name>
		<title><![CDATA[10 baterijomis veikiančių LED kūginių žvakių rinkinys su nuotolinio valdymo pulteliu, dramblio kaulo spalvos valgomojo žvakės, lygios vaško apdaila, šiltai baltas LED]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Набор из 10 светодиодных конических свечей на батарейках с пультом дистанционного управления, столовые свечи цвета слоновой кости, гладкая восковая отделка, теплый белый светодиод]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[10 ar baterijām darbināmu Led konusveida sveču komplekts ar tālvadības pulti, ziloņkaula ēdamistabas sveces, gluda vaska apdare, silti balts LED]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Komplektis 10 patareitoitega koonusküünlaid koos puldiga, elevandiluust söögiküünlad, sile vaha viimistlus, soe valge LED]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[10 paristokäyttöisen Led kartiokynttiläsarja kaukosäätimellä, norsunpunaiset ruokakynttilät, sileä vahapinta, lämmin valkoinen led]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>BELIEPSĖS KŪGINĖS ŽVAKĖS Lygi apdaila su natūralaus vaško spalvos, prisiliečia kaip tradicinė žvakė, tačiau nesijaudinkite dėl atviros ugnies pavojaus ŠILTA LED ŠVIESA Suteikia malonų ir jaukų pojūtį. Puikus pasirinkimas namų dekoravimui, vestuvėms, vakarėliams, Kalėdų sezonui ir dideliems renginiams8 FUNKCIJOS NUOTOLINIO PULTAS ĮJUNGTAS / IŠJUNGTAS, 2 val. / 4 val. / 6 val. / 8 val. laikmatis, nuolatinis įjungimas / švelnus švytėjimas, ryškus / pritemdytas, žvakės / šviesos režimas BATERIJA NĖRA Įtraukta 2 AAA šarminės baterijos ir 1 nuotolinio valdymo pultas NEEDEDCANDLEMENSION. Žvakės dydis: skersmuo 2 cm, aukštis 27,5 cm Spalva dramblio kaulo stiliaus pereinamoji medžiaga Tikra, plastikas Homedelight1234Ypatinga ypatybė, reguliuojama pritemdymu, laikmatis, baterijos įtrauktos, nuotolinio valdymo pultas Matykite laimės akimirką. Šilta šviesa užpildys visą kambarį, tik lydės, netrukdys. Ją galite naudoti bet kokia proga, pavyzdžiui, Kalėdų, Velykų, Kūdikių dušo, vakarėlio ir daug daugiau. Pasitelkite savo vaizduotę ir paverskite šią žvakidę meno kūriniu.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>БЕСПЛАМЕННАЯ КОНИЧЕСКАЯ СВЕЧА Гладкая отделка с натуральным восковым цветом, на ощупь как традиционная свеча, но без риска открытого огня ТЕПЛЫЙ СВЕТОДИОДНЫЙ СВЕТ Они создают приятное и уютное ощущение. Хороший выбор для украшения дома, свадьбы, вечеринок, рождественского сезона и больших мероприятий 8 ФУНКЦИЙ ПУЛЬТ ДИСТАНЦИОННОГО УПРАВЛЕНИЯ ВКЛЮЧЕНЫ ВКЛ/ВЫКЛ, 2-часовой/4-часовой/6-часовой/8-часовой таймер, постоянное включение/мягкое свечение, яркий/тусклый, режим свечи/света БАТАРЕЙКИ В КОМПЛЕКТ НЕ ВХОДЯТ 2 щелочные батарейки AAA ТРЕБУЕТСЯ НАБОР СВЕЧЕЙ И РАЗМЕРЫ 10 свечей и 1 пульт дистанционного управления в наборе. Размер свечи: диаметр 2 см, высота 27,5 см Цвет Слоновая кость Стиль Переходный Материал Настоящий, Пластик Homedelight1234 Специальные функции Регулируемая яркость, Таймер, Батарейки в комплекте, Пульт дистанционного управления Станьте свидетелем момента счастья. Теплый свет заполнит всю комнату, только чтобы сопровождать, а не мешать. Вы можете использовать его в любой ситуации, например, на Рождество, Пасху, на рождение ребенка, вечеринку и многое другое. Используйте свое воображение, и вы сможете превратить этот подсвечник в произведение искусства.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>BEZLIESMAS KONUSĪGA SVECE Gluda apdare ar dabīgu vaska krāsu, pieskaras kā tradicionālai svecei, taču neuztraucoties par atklātas uguns risku. SILTA LED GAISMA Tie rada jauku un mājīgu sajūtu. Laba izvēle mājas dekorēšanai, kāzām, ballītēm, Ziemassvētku sezonai un lieliem pasākumiem8 FUNKCIJAS TĀLVADĪBAS PULTS IEKĻAUTA IESLĒGŠANA/IZSLĒGŠANA, 2h/4h/6h/8h taimeris, vienmērīgs ieslēgšanās/maigs mirdzums, spilgts/blāvs, sveces/gaismas režīms BATERIJAS NAV IEKĻAUTAS 2 AAA sārma baterijas un 1 sveču komplekts UN SET00 sveces. Sveces izmērs: Diametrs 2 cm, Augstums 27,5 cm Krāsa Ziloņkaula stila pārejas materiāls Īsts , Plastmasa Homedelight1234Īpaša funkcija Aptumšojams, Taimeris, Baterijas iekļautas, Tālvadība Pieredzi laimes mirkli. Siltā gaisma piepildīs visu telpu, tikai pavadot, nevis traucējot. Varat to izmantot jebkurā gadījumā, piemēram, Ziemassvētkos, Lieldienās, Bērnu vakariņās, ballītēs un daudz ko citu. Izmantojiet savu iztēli, un jūs varat pārveidot šo svečturi mākslas darbā.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>LEEKITU KOONUSKÜÜNAL Sile viimistlus naturaalse vahavärviga, puudutab nagu traditsiooniline küünal, kuid ei pea kartma lahtise tuleohtu. SOE LED-TULI Need annavad mõnusa ja hubase tunde. Hea valik kodukaunistuseks, pulmadeks, pidudeks, jõuluhooajaks ja suurüritusteks8 FUNKTSIOONID KAUGPUUT KAASA SISSE/VÄLJA, 2H/4H/6H/8H Taimer, Pidevalt sisse/pehme kuma, Bright/Dim, Küünla/Valguse režiim AKUD EI KAASA 2 AAA leelispatareid NEEDEDCANDLE ad ja 1 kaugjuhtimispuldi komplekt NEEDEDCANDLEMENSION. Küünla suurus: läbimõõt 2 cm, kõrgus 27,5 cm Värviline elevandiluu stiilis üleminekumaterjal päris , plastik Homedelight1234Eriline funktsioon Hämardatav, taimer, patareid kaasas, kaugjuhtimispult Õnnehetke tunnistajaks. Soe valgus täidab kogu ruumi, ainult selleks, et saada, mitte häirida. Saate seda kasutada igal ajal, nagu jõulud, lihavõtted, beebiõhtu, pidu ja palju muud. Kasutage oma kujutlusvõimet ja saate muuta selle küünlaaluse kunstiteoseks.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>LIEKITTÖMÄN KARTIOVAN KYNTTILÄ Sileä viimeistely luonnollisella vahavärillä, koskettaa kuin perinteinen kynttilä, mutta ei huolta tulen avaamisen vaarasta. LÄMMIN LED-VALO Ne antavat mukavan ja kodikkaan tunteen. Hyvä valinta kodin sisustamiseen, häihin, juhliin, joulusesonkiin ja suuriin tapahtumiin8 TOIMINNOT KAUKO-OHJAUS ON/OFF, 2h/4h/6h/8h Ajastin, tasainen päällä/pehmeä hehku, kirkas/himmeä, kynttilä/valotila PARISTOT EIVÄT SISÄLTY 2 AAA-alkaliparistoa &1 kaukosäätimen NEEDEDDIDLEDMENSION-sarja. Kynttilän koko: halkaisija 2 cm, korkeus 27,5 cm Väri NorsunluuStyle Siirtymämateriaali Aito, Muovi Homedelight1234Erikoisominaisuus Himmennettävä, Ajastin, Mukana paristot, Kaukosäädin Todista onnen hetki. Lämmin valo täyttää koko huoneen, vain mukana, ei häiritse. Voit käyttää sitä missä tahansa tilanteessa, kuten jouluna, pääsiäisenä, vauvasuihkussa, juhlassa ja paljon muuta. Käytä mielikuvitustasi ja voit muuttaa tämän kynttilänjalan taideteokseksi.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/84/1868493840_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/89/1868493892_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/92/1868493922_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/86/1868493862_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072090]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072090]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072090]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4127</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toothbrushes, toothpastes / Oral care]]></category-name>
		<title><![CDATA[pakuotės konteinerio oro išleidimo anga, sumažinkite šilumą ir drėgmę krovininių konteinerių srauto vėdinimo rinkinys šviesiai pilkas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[шт. вентиляционных отверстий для контейнеров, снижение температуры и влажности для грузовых контейнеров, комплект для вентиляции потока, светло-серый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[iepakojuma konteinera gaisa ventilācijas atvere, samaziniet karstumu un mitrumu kravas konteineru plūsmas ventilācijas komplektam Gaiši pelēks]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[pakkimismahuti õhutusava, vähendage kaubakonteinerite vooluventilatsiooni kuumust ja niiskust helehall]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[pakkaussäiliön tuuletusaukko, vähennä lämpöä ja kosteutta rahtikonttien virtaustuuletussarjassa Vaaleanharmaa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Patobulinkite konteinerio funkcionalumą naudodami mūsų tvirtas ventiliacijos angas, skirtas srauto ventiliacijai supaprastinti. Šios ventiliacinės angos neleidžia kauptis drėgmei, žymiai sumažina drėgmę ir kondensaciją, kad apsaugotų jūsų vertingą krovinį nuo drėgmės sukeltos žalos.</p> <p>Naršykite mūsų platų suderinamų konteinerių priedų asortimentą. Nuo būtiniausių užraktų dėžučių ir durų sandarinimo tarpiklių iki efektyvių oro išleidimo angų suteikiame jums visus būtinus patobulinimus, kad apsaugotume ir išlaikytume jūsų krovinio aplinkos vientisumą.</p> <p>Mūsų ventiliacijos angos, sukurtos atsižvelgiant į išskirtinį patvarumą, pasižymi patvariu dizainu ir integruota gumine tarpine. Tai užtikrina sandarų sandarumą, atlaikantį įvairias oro sąlygas ir ekstremalias temperatūras, o tai garantuoja ilgalaikį veikimą.</p> <p>Mūsų naujoviškai sukurta įstriža ventiliacijos konstrukcija užtikrina optimalią oro cirkuliaciją jūsų konteineryje ir efektyviai apsaugo nuo vandens patekimo nepalankiomis oro sąlygomis. Patirkite nuoseklų ir visapusišką vėdinimą, nerizikuodami sugadinti vandenį.</p> <p>Medžiaga: plastikas</p> <p>spalva: šviesiai pilka</p> <p>Pakuotės turinys:</p> <p>8 x konteinerio ventiliacijos anga</p> <p>Tik pirmiau nurodytas pakuotės turinys, kiti gaminiai neįtraukiami.</p> <p>Pastaba: šviesa gali šiek tiek skirtis nuo tikrosios ekrano spalvos. dalykas. Leidžiama matavimo paklaida yra +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Улучшите функциональность контейнера с помощью наших надежных вентиляционных отверстий, предназначенных для оптимизации вентиляции потока. Эти отверстия предотвращают накопление влаги, значительно снижая влажность и конденсацию, чтобы защитить ваш ценный груз от повреждений, связанных с влагой.</p> <p>Изучите наш широкий ассортимент совместимых аксессуаров для контейнеров. От необходимых замков и прокладок для дверных уплотнителей до наших эффективных вентиляционных отверстий, мы предоставляем вам все необходимые усовершенствования для защиты и поддержания целостности вашей грузовой среды.</p> <p>Сконструированные с учетом превосходной долговечности, наши вентиляционные отверстия имеют прочную конструкцию со встроенной резиновой прокладкой. Это обеспечивает герметичное уплотнение, выдерживающее различные погодные условия и экстремальные температуры, гарантируя долгосрочную работу.</p> <p>Наша инновационная диагональная вентиляционная структура обеспечивает оптимальную циркуляцию воздуха внутри вашего контейнера, эффективно предотвращая попадание воды при неблагоприятных погодных условиях. Испытайте постоянную и всестороннюю вентиляцию без риска повреждения водой.</p> <p>Материал: пластик</p> <p>Цвет: светло-серый</p> <p>Содержимое упаковки:</p> <p>8 контейнерных вентиляционных отверстий</p> <p>Только вышеуказанное содержимое упаковки, другие продукты не включены.</p> <p>Примечание: отражение света и разные дисплеи могут привести к тому, что цвет предмета на картинке немного отличается от реального. Допустимая погрешность измерения составляет +/- 1-3 см.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Uzlabojiet konteinera funkcionalitāti ar mūsu izturīgajām ventilācijas atverēm, kas paredzētas plūsmas ventilācijas pilnveidošanai. Šīs ventilācijas atveres novērš mitruma uzkrāšanos, ievērojami samazinot mitrumu un kondensāciju, lai aizsargātu jūsu vērtīgo kravu pret mitruma izraisītiem bojājumiem.</p> <p>Izpētiet mūsu plašo saderīgo konteineru piederumu klāstu. No būtiskām slēdzeņu kastēm un durvju blīvējuma blīvēm līdz mūsu efektīvajām ventilācijas atverēm mēs nodrošinām jūs ar visiem nepieciešamajiem uzlabojumiem, lai nodrošinātu un uzturētu jūsu kravas vides integritāti.</p> <p>Mūsu ventilācijas atverēm, kas ir konstruētas, paturot prātā izcilu izturību, ir izturīgs dizains ar integrētu gumijas starpliku. Tas nodrošina blīvu blīvējumu, kas iztur dažādus laikapstākļus un temperatūras galējības, garantējot ilgstošu veiktspēju.</p> <p>Mūsu novatoriskā diagonālā ventilācijas struktūra nodrošina optimālu gaisa cirkulāciju jūsu konteinerā, vienlaikus efektīvi novēršot ūdens iekļūšanu nelabvēlīgos laika apstākļos. Izbaudiet konsekventu un visaptverošu ventilāciju, neriskējot radīt ūdens bojājumus.</p> <p>Materiāls: plastmasa</p> <p>krāsa: gaiši pelēka</p> <p>Iepakojuma saturs:</p> <p>8 x konteinera ventilācijas atvere</p> <p>Tikai iepriekš minētais iepakojuma saturs, citi produkti nav iekļauti.</p> <p>Piezīme. lieta. Mērījumu pieļaujamā kļūda ir +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Täiustage konteineri funktsionaalsust meie tugevate õhutusavadega, mis on loodud vooluventilatsiooni sujuvamaks muutmiseks. Need ventilatsiooniavad takistavad niiskuse kogunemist, vähendades märkimisväärselt niiskust ja kondenseerumist, et kaitsta teie väärtuslikku lasti niiskusega seotud kahjustuste eest.</p> <p>Tutvuge meie ulatusliku ühilduvate konteineritarvikute valikuga. Alates olulistest lukukarpidest ja uksetihendi tihenditest kuni meie tõhusate õhutusavadeni pakume teile kõiki vajalikke täiustusi, et kindlustada ja säilitada teie lastikeskkonna terviklikkus.</p> <p>Meie ventilatsiooniavad on valmistatud ülimat vastupidavust silmas pidades ning neil on vastupidav disain koos integreeritud kummitihendiga. See tagab tiheda tiheduse, mis peab vastu erinevatele ilmastikutingimustele ja äärmuslikele temperatuuridele, tagades pikaajalise toimimise.</p> <p>Meie uuendusliku disainiga diagonaalne õhutusstruktuur tagab teie konteineris optimaalse õhuringluse, takistades samal ajal tõhusalt vee sissepääsu ebasoodsate ilmastikutingimuste korral. Kogege ühtlast ja terviklikku ventilatsiooni ilma veekahjustusteta.</p> <p>Materjal: plastik</p> <p>värv: helehall</p> <p>Paki sisu:</p> <p>8 x konteineri õhutusava</p> <p>Ainult ülaltoodud pakendi sisu, muud tooted ei kuulu komplekti.</p> <p>Märkus. asi. Mõõtmise lubatud viga on +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Paranna säiliön toimivuutta kestävillä tuuletusaukoillamme, jotka on suunniteltu virtaviivaistamaan ilmanvaihtoa. Nämä tuuletusaukot estävät kosteuden kerääntymisen vähentäen merkittävästi kosteutta ja kondensaatiota, mikä suojaa arvokasta lastiasi kosteuden aiheuttamilta vaurioilta.</p> <p>Tutustu laajaan yhteensopivien konttitarvikkeiden valikoimaamme. Tärkeistä lukkolaatikoista ja oventiivistetiivisteistä tehokkaisiin tuuletusaukkoihimme tarjoamme sinulle kaikki tarvittavat parannukset rahtiympäristösi eheyden turvaamiseksi ja ylläpitämiseksi.</p> <p>Ylivoimaista kestävyyttä silmällä pitäen rakennetuissa tuuletusaukoissamme on kestävä rakenne integroidulla kumitiivisteellä. Tämä varmistaa tiiviin tiiviyden, joka kestää erilaisia sääolosuhteita ja äärimmäisiä lämpötiloja, mikä takaa pitkän aikavälin suorituskyvyn.</p> <p>Innovatiivisesti suunniteltu diagonaalinen tuuletusrakennemme varmistaa optimaalisen ilmankierron säiliössäsi ja estää samalla tehokkaasti veden sisäänpääsyn epäsuotuisissa sääolosuhteissa. Koe johdonmukainen ja kattava ilmanvaihto ilman vesivahinkojen riskiä.</p> <p>Materiaali: Muovi</p> <p>väri: Vaaleanharmaa</p> <p>Pakkauksen sisältö:</p> <p>8 x Kontin tuuletusaukko</p> <p>Vain yllä oleva pakkauksen sisältö, muut tuotteet eivät sisälly.</p> <p>Huomautus: Valo voi heijastua ja näytössä saattaa poiketa todellisesta väristä. asia. Mittausvirhe on +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/40/1868499400_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/40/1868499402_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/40/1868499403_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/40/1868499404_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/40/1868499401_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072106]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072106]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072106]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Abs automobilio galinės bagažinės bagažinės dangčio raidės ženklelio emblemos logotipas, skirtas Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l automobilio stiliaus lipdukaiChrome sidabras]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Abs Car Задний багажник Крышка багажника Буквы Значок Эмблема Логотип Для Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l Наклейки для стайлинга автомобилей Chrome Silver]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Abs automašīnas aizmugures bagāžnieka vāka burti emblēmas emblēmas logotips Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l automašīnas stila uzlīmesChrome sudraba]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kõhulihaste auto tagapagasiruumi kaane tähemärgid, embleemi logo Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l auto stiilikleebisedKroom hõbedane]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Abs auton takaluukun tavaratilan kannen kirjaimet rintamerkki logo Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l auton muotoilutarratChrome hopea]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specialios savybės: automobilio logotipo ženklelių emblema automobilio lipdukas</p> <p>Medžiagos tipas: ABS</p> <p>Prekės svoris: 35 g</p> <p>Išorinio bandymo sertifikatas: CCC</p> <p>Modelio pavadinimas: skirtas Volvo XC90 XC60 S60 S80 XC0 X8 X7 S60 X8 X0 V90</p> <p>Modelio metai: visi</p> <p>Automobilių gamintojas: Volvo</p> <p>Emblemos medžiaga: PVC</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Elemento tipas: emblemos</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Особые характеристики: значки с логотипом автомобиля, эмблема, наклейка на автомобиль</p> <p>Тип материала: АБС</p> <p>Вес товара: 35 г</p> <p>Сертификация внешнего тестирования: CCC</p> <p>Название модели: для Volvo XC90 XC60 S60 S80 V60 XC70 XC40 XC70 S80 S70 V90</p> <p>Год выпуска модели: все</p> <p>Производитель автомобиля: Volvo</p> <p>Материал эмблемы: ПВХ</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Тип товара: эмблемы</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Īpašas funkcijas: automašīnas logotipa emblēmas, emblēmas automašīnas uzlīme</p> <p>Materiāla tips: ABS</p> <p>Izstrādājuma svars: 35 g</p> <p>Ārējās pārbaudes sertifikāts: CCC</p> <p>Modeļa nosaukums: Volvo XC90 XC60 S60 S80 XC0 XC7 S70 V60 X0 V90</p> <p>Modeļa gads: visi</p> <p>Automašīnas ražotājs: Volvo</p> <p>Emblēmas materiāls: PVC</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Preces veids: emblēmas</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Erifunktsioonid: auto logo märgid, embleemi autokleebis</p> <p>Materjali tüüp: ABS</p> <p>Kauba kaal: 35 g</p> <p>Välise testimise sertifikaat: CCC</p> <p>Mudeli nimi: Volvo XC90 XC60 S60 S80 XC7 S80 V60 X8 XC V90</p> <p>Modeliaasta: kõik</p> <p>Autotootja: Volvo</p> <p>Embleemi materjal: PVC</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Kauba tüüp: Embleemid</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Erikoisominaisuudet: Auton logomerkit -merkki autotarra</p> <p>Materiaalityyppi: ABS</p> <p>Tuotepaino: 35 g</p> <p>Ulkoinen testaustodistus: CCC</p> <p>Mallin nimi: Volvo XC90 XC60 S60 S80 XC0 XC7 S70 V60 X8 V90</p> <p>Mallivuosi: Kaikki</p> <p>Auton valmistaja: Volvo</p> <p>Tunnusmateriaali: PVC</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Tuotetyyppi: Tunnusmerkit</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/68/1868546683_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072113]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072113]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072113]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Abs automobilio galinės bagažinės bagažinės dangčio raidžių ženklelio emblemos logotipas, skirtas Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l automobilių stiliaus lipdukai Blizgūs juodi]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Abs Car Задний багажник Крышка багажника Буквы Значок Эмблема Логотип Для Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l Наклейки для стайлинга автомобилей Глянцевый черный]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Abs automašīnas aizmugurējā bagāžnieka vāka burti emblēmas emblēmas logotips Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l automašīnu stila uzlīmes Glancēti melnas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kõhulihaste auto tagapagasiruumi kaane tähed Märgi embleemi logo Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l auto stiilikleebised läikivmust]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Abs auton takaluukun tavaratilan kannen kirjaimet rintamerkki logo Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l auton muotoilutarrat kiiltävä musta]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specialios savybės: automobilio logotipo ženklelių emblema automobilio lipdukas</p> <p>Medžiagos tipas: ABS</p> <p>Prekės svoris: 35 g</p> <p>Išorinio bandymo sertifikatas: CCC</p> <p>Modelio pavadinimas: skirtas Volvo XC90 XC60 S60 S80 XC0 X8 X7 S60 X8 X0 V90</p> <p>Modelio metai: visi</p> <p>Automobilių gamintojas: Volvo</p> <p>Emblemos medžiaga: PVC</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Elemento tipas: emblemos</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Особые характеристики: значки с логотипом автомобиля, эмблема, наклейка на автомобиль</p> <p>Тип материала: АБС</p> <p>Вес товара: 35 г</p> <p>Сертификация внешнего тестирования: CCC</p> <p>Название модели: для Volvo XC90 XC60 S60 S80 V60 XC70 XC40 XC70 S80 S70 V90</p> <p>Год выпуска модели: все</p> <p>Производитель автомобиля: Volvo</p> <p>Материал эмблемы: ПВХ</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Тип товара: эмблемы</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Īpašas funkcijas: automašīnas logotipa emblēmas, emblēmas automašīnas uzlīme</p> <p>Materiāla tips: ABS</p> <p>Izstrādājuma svars: 35 g</p> <p>Ārējās pārbaudes sertifikāts: CCC</p> <p>Modeļa nosaukums: Volvo XC90 XC60 S60 S80 XC0 XC7 S70 V60 X0 V90</p> <p>Modeļa gads: visi</p> <p>Automašīnas ražotājs: Volvo</p> <p>Emblēmas materiāls: PVC</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Preces veids: emblēmas</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Erifunktsioonid: auto logo märgid, embleemi autokleebis</p> <p>Materjali tüüp: ABS</p> <p>Kauba kaal: 35 g</p> <p>Välise testimise sertifikaat: CCC</p> <p>Mudeli nimi: Volvo XC90 XC60 S60 S80 XC7 S80 V60 X8 XC V90</p> <p>Modeliaasta: kõik</p> <p>Autotootja: Volvo</p> <p>Embleemi materjal: PVC</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Kauba tüüp: Embleemid</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Erikoisominaisuudet: Auton logomerkit -merkki autotarra</p> <p>Materiaalityyppi: ABS</p> <p>Tuotepaino: 35 g</p> <p>Ulkoinen testaustodistus: CCC</p> <p>Mallin nimi: Volvo XC90 XC60 S60 S80 XC0 XC7 S70 V60 X8 V90</p> <p>Mallivuosi: Kaikki</p> <p>Auton valmistaja: Volvo</p> <p>Tunnusmateriaali: PVC</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Tuotetyyppi: Tunnusmerkit</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/68/1868546683_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072120]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072120]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072120]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Abs automobilio galinės bagažinės bagažinės dangčio raidės ženklelio emblemos logotipas, skirtas Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l automobilio stiliaus lipdukaiMatinė juoda]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Abs Car Задний багажник Крышка багажника Буквы Значок Эмблема Логотип Для Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l Наклейки для стайлинга автомобилей Матовый черный]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Abs automašīnas aizmugures bagāžnieka vāka burti emblēmas emblēmas logotips Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l automašīnas stila uzlīmesMatēts melns]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kõhulihaste auto tagapagasiruumi kaane tähed, märgi embleemi logo Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l auto stiilikleebised mattmust]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Abs auton takaluukun tavaratilan kannen kirjaimet rintamerkki logo Volvo C70 C30 S60 S60l Xc90 Xc60 V60 V40 S80 S80l auton muotoilutarratMatamusta]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specialios savybės: automobilio logotipo ženklelių emblema automobilio lipdukas</p> <p>Medžiagos tipas: ABS</p> <p>Prekės svoris: 35 g</p> <p>Išorinio bandymo sertifikatas: CCC</p> <p>Modelio pavadinimas: skirtas Volvo XC90 XC60 S60 S80 XC0 X8 X7 S60 X8 X0 V90</p> <p>Modelio metai: visi</p> <p>Automobilių gamintojas: Volvo</p> <p>Emblemos medžiaga: PVC</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Elemento tipas: emblemos</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Особые характеристики: значки с логотипом автомобиля, эмблема, наклейка на автомобиль</p> <p>Тип материала: АБС</p> <p>Вес товара: 35 г</p> <p>Сертификация внешнего тестирования: CCC</p> <p>Название модели: для Volvo XC90 XC60 S60 S80 V60 XC70 XC40 XC70 S80 S70 V90</p> <p>Год выпуска модели: все</p> <p>Производитель автомобиля: Volvo</p> <p>Материал эмблемы: ПВХ</p> <p>Происхождение: материковый Китай</p> <p>Тип товара: эмблемы</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Īpašas funkcijas: automašīnas logotipa emblēmas, emblēmas automašīnas uzlīme</p> <p>Materiāla tips: ABS</p> <p>Izstrādājuma svars: 35 g</p> <p>Ārējās pārbaudes sertifikāts: CCC</p> <p>Modeļa nosaukums: Volvo XC90 XC60 S60 S80 XC0 XC7 S70 V60 X0 V90</p> <p>Modeļa gads: visi</p> <p>Automašīnas ražotājs: Volvo</p> <p>Emblēmas materiāls: PVC</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p> <p>Preces veids: emblēmas</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Erifunktsioonid: auto logo märgid, embleemi autokleebis</p> <p>Materjali tüüp: ABS</p> <p>Kauba kaal: 35 g</p> <p>Välise testimise sertifikaat: CCC</p> <p>Mudeli nimi: Volvo XC90 XC60 S60 S80 XC7 S80 V60 X8 XC V90</p> <p>Modeliaasta: kõik</p> <p>Autotootja: Volvo</p> <p>Embleemi materjal: PVC</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Kauba tüüp: Embleemid</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Erikoisominaisuudet: Auton logomerkit -merkki autotarra</p> <p>Materiaalityyppi: ABS</p> <p>Tuotepaino: 35 g</p> <p>Ulkoinen testaustodistus: CCC</p> <p>Mallin nimi: Volvo XC90 XC60 S60 S80 XC0 XC7 S70 V60 X8 V90</p> <p>Mallivuosi: Kaikki</p> <p>Auton valmistaja: Volvo</p> <p>Tunnusmateriaali: PVC</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Tuotetyyppi: Tunnusmerkit</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/68/1868546683_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072137]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072137]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072137]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2300</category-id>
		<category-name><![CDATA[Vacuum cleaner accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Dreame L10s Pro Ultra Heat roboto dulkių siurblio priedai: pagrindinis šepetys, HEPA filtras, šluostė, dulkių maišeliai, kaip parodyta]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Аксессуары для робота-пылесоса Dreame L10s Pro Ultra Heat: основная щетка, фильтр HEPA, тряпка для мытья полов, пылесборникиКак показано на рисунке]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Dreame L10s Pro Ultra Heat robotu putekļsūcēja piederumi: galvenā suka, HEPA filtrs, lupatiņa, putekļu maisiņi, kā parādīts]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Dreame L10s Pro Ultra Heat robottolmuimeja tarvikud: põhihari, HEPA-filter, mopilapp, tolmukotidNagu näidatud]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Dreame L10s Pro Ultra Heat Robot -pölynimuritarvikkeet: pääharja, HEPA-suodatin, moppiliina, pölypussit Kuvassa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Suderinamas su Dreame L10s Pro Ultra Heat robotiniu dulkių siurbliu Pagrindinis šoninis šepetys Hepa Filter Mop Audiniai Dulkių maišelių priedai</p> <p>100 % visiškai nauji ir aukštos kokybės</p> <p>Pagaminta iš aukštos kokybės medžiagų, patvaresnė</p> <p>Šoninis šepetys leidžia jūsų dulkių siurblys giliau valyti automobilį</p> filtruoja smulkias dulkes, kad sumažintų dulkių, žiedadulkių ir kitų alergenų prasiskverbimą į orą, kuriuo kvėpuojate.</p> <p>Unikalaus dizaino šepečiai su guminiais protektoriais prisitaiko prie skirtingų grindų paviršių ir pašalina viską nuo mažų dulkių iki didelių nuosėdų.</p> <p>Atliekant įprastą priežiūrą, jį galima lengvai išimti ir pakeisti. našumas</p> <p>Spalva: kaip parodyta</p> <p>Medžiaga: plastikas</p> <p>Pakuotės turinys:</p> <p>1 x ritininis šepetys</p> <p>6 x šoninis šepetys</p> <p>2 x hepa filtras</p> <p>6 x šluostės šluoste</p> <p>6 x šluostės šluostės pakuotės turinys, kiti produktai neįtraukti.</p> <p>Pastaba: dėl šviesos atspindžio ir skirtingų ekranų paveikslėlyje esančios prekės spalva gali šiek tiek skirtis nuo tikrosios. Leidžiama matavimo paklaida yra +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>совместимо с роботом-пылесосом Dreame L10s Pro Ultra Heat Основная боковая щетка Фильтр Hepa Ткань для швабры Пылесборники Аксессуары</p> <p>100% новый и качественный</p> <p>Изготовлен из высококачественных материалов, более долговечный</p> <p>Боковая щетка позволяет пылесосу проникать глубже в ковер для более тщательной уборки</p> <p>Фильтр фильтрует мелкую пыль, чтобы уменьшить попадание пыли, пыльцы и других аллергенов в воздух, которым вы дышите.</p> <p>Уникально разработанные щетки с резиновыми протекторами для адаптации к различным напольным покрытиям, которые удаляют все: от мелкой пыли до крупных отложений.</p> <p>В рамках обычного технического обслуживания его можно легко снять и заменить</p> <p>Лучше всего заменять запасные части каждые 2–3 месяца, чтобы поддерживать максимальную производительность машины</p> <p>Цвет: как показано</p> <p>Материал: пластик</p> <p>Упаковка Содержимое:</p> <p>1 роликовая щетка</p> <p>6 боковых щеток</p> <p>2 фильтра HEPA</p> <p>6 тряпок для швабры</p> <p>6 мешков для пыли</p> <p>1 щетка для очистки</p> <p>Только вышеуказанное содержимое упаковки, другие продукты не включены.</p> <p>Примечание: отражение света и разные дисплеи могут привести к тому, что цвет предмета на картинке немного отличается от реального. Допустимая погрешность измерения составляет +/- 1-3 см.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>saderīgs ar Dreame L10s Pro Ultra Heat robotu putekļu sūcēju Galvenā sānu birste Hepa Filter Mop auduma putekļu maisiņu piederumi</p> <p>100% pilnīgi jauns un kvalitatīvs</p> <p>Izgatavots no augstas kvalitātes materiāliem, izturīgāks</p> <p>Sānu birste ļauj jūsu putekļsūcējam dziļāk tīrīt automašīnu.</pp> filtrē smalkos putekļus, lai samazinātu putekļu, ziedputekšņu un citu alergēnu iekļūšanu gaisā, ko jūs elpojat.</p> <p>Unikālas konstrukcijas birstes ar gumijas protektoriem, lai pielāgotos dažādām grīdas virsmām, kas noņem visu, sākot no maziem putekļiem līdz lielām nogulsnēm.</p> <p>Parastas apkopes laikā to var viegli noņemt un nomainīt.</p> <p>Vislabāk ir nomainīt mašīnas daļas ik pēc 2 mēnešiem. veiktspēja</p> <p>Krāsa: kā parādīts</p> <p>Materiāls: plastmasa</p> <p>Iepakojuma saturs:</p> <p>1 x rullīšu suka</p> <p>6 x sānu suka</p> <p>2 x hepa filtrs</p> <p>6 x mop audums</p> <p>6 x putekļu maiss</p> virs putekļu maisa</p> iepakojuma saturs, citi produkti nav iekļauti.</p> <p>Piezīme. Gaismas atstarošana un dažādi displeji var izraisīt attēlā redzamās preces krāsu, kas nedaudz atšķiras no īstās. Mērījumu pieļaujamā kļūda ir +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>ühildub Dreame L10s Pro Ultra Heat robottolmuimejaga Peamise küljeharja Hepa Filter Mop-riidest tolmukottide tarvikud</p> <p>100% täiesti uus ja kvaliteetne</p> <p>Valmistatud kvaliteetsetest materjalidest, vastupidavam</p> <p>Külghari võimaldab teie tolmuimejal sügavamale puhastada autot</p> filtreerib peentolmu, et vältida tolmu, õietolmu ja muude allergeenide tungimist teie sissehingatavasse õhku.</p> <p>Ainulaadse disainiga kummist turvisega harjad, mis sobivad erinevate põrandapindadega, eemaldavad kõik väikesest tolmust kuni suurte ladestusteni.</p> <p>Tavalise hoolduse käigus saab seda hõlpsasti eemaldada ja välja vahetada.</p> <p>Parim on masinaosade vahetamine iga 2 kuu tagant. jõudlus</p> <p>Värv: nagu näidatud</p> <p>Materjal: plastik</p> <p>Paki sisu:</p> <p>1 x rullhari</p> <p>6 x külghari</p> <p>2 x hepa-filter</p> <p>6 x mopilapp</p> <p>6 x <p>tolmukott 1 x peal</p> pakendi sisu, muud tooted ei kuulu komplekti.</p> <p>Märkus. Valguse peegeldus ja erinevad kuvad võivad pildil oleva eseme värvi tegelikust pisut erineda. Mõõtmise lubatud viga on +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>yhteensopiva Dreame L10s Pro Ultra Heat -robottipölynimurin kanssa Pääsivuharja Hepa-suodatinmoppiliinapölypussit Lisävarusteet</p> <p>100 % upouusi ja korkealaatuinen</p> <p>Valmistettu korkealaatuisista materiaaleista, kestävämpi</p> <p>Sivuharja mahdollistaa pölynimurisi syvemmän puhdistuksen auton sisään</p> suodattaa hienon pölyn estääkseen pölyn, siitepölyn ja muiden allergeenien tunkeutumisen hengittämääsi ilmaan.</p> <p>Ainutlaatuisesti suunnitellut harjat, joissa on eri lattiapintoihin sopivat kumipinnat, jotka poistavat kaiken pienestä pölystä suuriin kerrostumisiin.</p> <p>Osa normaalia huoltoa, se voidaan helposti poistaa ja vaihtaa.</p> <p>Se on parasta pitää koneen osia 3 kuukauden välein. suorituskyky</p> <p>Väri: Kuvassa</p> <p>Materiaali: Muovi</p> <p>Pakkauksen sisältö:</p> <p>1 x rullaharja</p> <p>6 x sivuharja</p> <p>2 x hepa-suodatin</p> <p>6 x moppiliina</p> <p>6 x <p>puhdistuspussi</p> </p> pakkauksen sisältö, muut tuotteet eivät sisälly.</p> <p>Huomaa: Valon heijastus ja erilaiset näytöt voivat saada kuvan kohteen värin hieman poikkeamaan todellisesta. Mittausvirhe on +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/26/1875302262_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/38/1875302388_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/43/1875302436_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/34/1875302345_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/30/1875302308_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072144]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072144]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072144]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>49</category-id>
		<category-name><![CDATA[Desktop computer]]></category-name>
		<title><![CDATA[Belaidis USB adapteris, skirtas Xbox One 2-os kartos valdikliams – Windows 10 kompiuterių žaidimų imtuvas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Беспроводной USB-адаптер для контроллеров Xbox One 2-го поколения — игровой приемник для ПК с Windows 10]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Bezvadu USB adapteris Xbox One 2. paaudzes kontrolieriem — Windows 10 datoru spēļu uztvērējs]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Juhtmeta USB-adapter Xbox One 2. põlvkonna kontrolleritele – Windows 10 arvutimängude vastuvõtja]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Langaton USB-sovitin Xbox One 2. sukupolven ohjaimille - Windows 10 PC-pelivastaanotin]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Kompiuterio belaidis USB adapteris, skirtas Xbox One 2 kartos belaidžiam ryšiui, skirtas Windows 10</p> <p>Savybės:1. Suderinamumas: šis belaidžio valdiklio imtuvo adapteris yra skirtas išskirtinai Xbox One 2-os kartos belaidžiam valdikliui.2. Lengva naudoti: kompiuterinė sistema automatiškai atpažins imtuvą; kupinas praktiškumo ir patogumo.3. Paprastas valdymas: įdėkite bateriją, ilgai paspauskite 2 belaidžio ryšio mygtukus valdiklio priekyje ir šone, indikatoriaus lemputė greitai mirksi.4. Nešiojamas, kompaktiškas: lengvas ir mažos apimties, sukonstruotas kilniai ir aukščiausios klasės.5. Amžinas patvarumas: pagamintas iš aukščiausios kokybės ABS, kad būtų užtikrintas didesnis patikimumas ir ilgesnis tarnavimo laikas. Specifikacijos: Tipas: Belaidžio valdymo adapteris Spalva: Juoda Medžiaga: ABS Pakuotė: Balta dėžutė, Taikomi modeliai: Xbox One belaidžiam valdikliui2nd.GenerationSistemos reikalavimas: Tik Windows 10. Dydis; 11*6,2*2,5CM Svoris; 23gMūsų gaminiai yra pagaminti iš aukščiausios kokybės medžiagų ir yra skirti suteikti jums geriausią įmanomą vartotojo patirtį. Visus užsakymus stengiamės išsiųsti per tris dienas nuo įsigijimo, o numatomas pristatymo laikas yra 8-15 dienų. Pirkdami atkreipkite dėmesį į prekės dydį ir matmenis, kad įsitikintumėte, jog jis atitinka jūsų poreikius. Pavadinime ir , mes pateikėme išsamią informaciją apie gaminį, įskaitant jo savybes ir specifikacijas. Norime, kad būtumėte visiškai patenkinti pirkiniu, todėl jei turite klausimų ar rūpesčių, nedvejodami susisiekite su mumis. Esame pasiruošę padėti ir padarysime viską, kad jums padėtume. Dėkojame, kad pasirinkote mūsų gaminį. Tikimės, kad jums patiks</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Беспроводной адаптер USB-приемника для ПК Xbox One 2-го поколения для Windows 10</p> <p>Особенности:1. Совместимость: этот адаптер приемника беспроводного контроллера разработан исключительно для беспроводного контроллера Xbox One 2-го поколения.2. Простота использования: система ПК автоматически распознает приемник; полный практичности и удобства.3. Простота эксплуатации: установите батарею, нажмите и удерживайте 2 кнопки беспроводного подключения на передней панели контроллера и сбоку, индикатор быстро мигает.4. Портативный, компактный: легкий и небольшой объем, выполнен с благородным и высококачественным внешним видом.5. Вечная прочность: изготовлен из превосходного АБС-пластика для достижения большей надежности и более длительного срока службы.Характеристики:Тип: адаптер беспроводного контроллераЦвет: черныйМатериал: АБСУпаковка: белая коробка,Применимые модели: Для беспроводного контроллера Xbox One 2-го поколенияТребования к системе: Только для Windows 10.Размер; 11*6,2*2,5 смВес; 23gНаши продукты изготовлены из материалов высочайшего качества и разработаны для того, чтобы предоставить вам наилучший пользовательский опыт. Мы стремимся отправлять все заказы в течение трех дней с момента покупки, а предполагаемое время доставки составляет 8-15 дней.При покупке, пожалуйста, обращайте внимание на размер и габариты продукта, чтобы убедиться, что он соответствует вашим потребностям. В заголовке и мы предоставили подробную информацию о продукте, включая его характеристики и характеристики.Мы хотим, чтобы вы были полностью удовлетворены своей покупкой, поэтому, если у вас есть какие-либо вопросы или опасения, не стесняйтесь обращаться к нам. Мы здесь, чтобы помочь вам, и сделаем все возможное, чтобы помочь вам.Спасибо за выбор нашего продукта. Надеемся, он вам понравится</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Datora bezvadu adaptera USB uztvērējs Xbox One 2. paaudzes bezvadu tīklam operētājsistēmai Windows 10</p> <p>Funkcijas:1. Saderība: šis bezvadu kontrollera uztvērēja adapteris ir paredzēts tikai Xbox One 2. paaudzes bezvadu kontrollerim.2. Viegli lietojams: datora sistēma automātiski atpazīs uztvērēju; praktiskuma un ērtību pilns.3. Vienkārša darbība: uzstādiet akumulatoru, ilgi nospiediet 2 bezvadu savienojuma pogas kontrollera priekšpusē un sānos, indikatora gaisma ātri mirgo.4. Pārnēsājams, kompakts: viegls un mazs tilpums, konstruēts ar cēlu un augstākās klases izskatu.5. Mūžīga izturība: izgatavota no izcilas ABS, lai sasniegtu labāku uzticamību un ilgāku kalpošanas laiku. Specifikācijas: Veids: Bezvadu pults adapteris Krāsa: Melns Materiāls: ABSIepakojums: Balta kaste, Piemērojamie modeļi: Xbox One bezvadu kontrollerim2. paaudzeSistēmas prasība: tikai operētājsistēmai Windows 10. Izmērs; 11*6,2*2,5cm Svars; 23gMūsu produkti ir izgatavoti no augstākās kvalitātes materiāliem un ir izstrādāti, lai nodrošinātu jums vislabāko iespējamo lietošanas pieredzi. Mēs cenšamies visus pasūtījumus nosūtīt trīs dienu laikā pēc iegādes, un paredzamais piegādes laiks ir 8-15 dienas. Iepērkoties, lūdzu, pievērsiet uzmanību produkta izmēram un izmēriem, lai nodrošinātu, ka tas atbilst jūsu vajadzībām. Nosaukumā un mēs esam snieguši detalizētu informāciju par produktu, tostarp tā funkcijām un specifikācijām. Mēs vēlamies, lai jūs būtu pilnībā apmierināti ar pirkumu, tādēļ, ja jums ir kādi jautājumi vai neskaidrības, lūdzu, sazinieties ar mums. Mēs esam šeit, lai palīdzētu un darīsim visu iespējamo, lai jums palīdzētu. Paldies, ka izvēlējāties mūsu produktu. Mēs ceram, ka jums patiks</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Arvuti traadita adapteri USB-vastuvõtja Xbox One 2. põlvkonna traadita ühenduse jaoks Windows 10 jaoks</p> <p>Funktsioonid:1. Ühilduvus: see juhtmevaba kontrolleri vastuvõtja adapter on mõeldud ainult Xbox One'i 2. põlvkonna juhtmevaba kontrolleri jaoks.2. Lihtne kasutada: arvutisüsteem tunneb vastuvõtja automaatselt ära; täis praktilisust ja mugavust.3. Lihtne kasutamine: paigaldage aku, vajutage pikalt 2 juhtmevaba ühenduse nuppu kontrolleri esiküljel ja küljel, märgutuli vilgub kiiresti.4. Kaasaskantav, kompaktne: kerge ja väikese mahuga, konstrueeritud õilsa ja tipptasemel välimusega.5. Igavene vastupidavus: valmistatud suurepärasest ABS-ist, et saavutada parem töökindlus ja pikem kasutusiga.Spetsifikatsioonid: Tüüp: Juhtmevaba juhtadapterVärv: MustMaterjal: ABSPpakend: Valge kast, Kohaldatavad mudelid: Xbox One juhtmevaba kontrolleri jaoks2nd GenerationSüsteeminõue: Ainult Windows 10 jaoks.Suurus; 11*6,2*2,5cm Kaal; 23gMeie tooted on valmistatud kõrgeima kvaliteediga materjalidest ja on loodud pakkuma teile parimat võimalikku kasutuskogemust. Püüame kõik tellimused välja saata kolme päeva jooksul pärast ostmist ja eeldatav tarneaeg on 8-15 päeva. Ostmisel pöörake tähelepanu toote suurusele ja mõõtmetele, et see vastaks teie vajadustele. Pealkirjas ja , oleme esitanud üksikasjalikku teavet toote kohta, sealhulgas selle funktsioonide ja spetsifikatsioonide kohta Soovime, et jääksite oma ostuga täielikult rahule, nii et kui teil on küsimusi või muresid, võtke meiega kindlasti ühendust. Oleme siin, et aidata ja anname endast parima, et teid aidata. Täname, et valisite meie toote. Loodame, et naudite seda</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Langaton PC-sovitin USB-vastaanotin Xbox One 2nd Gen Wireless Windows 10:lle</p> <p>Ominaisuudet:1. Yhteensopivuus: tämä langattoman ohjaimen vastaanotinsovitin on suunniteltu yksinomaan Xbox One 2. sukupolven langattomalle ohjaimelle.2. Helppokäyttöinen: PC-järjestelmä tunnistaa vastaanottimen automaattisesti; täynnä käytännöllisyyttä ja mukavuutta.3. Yksinkertainen käyttö: asenna akku, paina pitkään kahta langattoman yhteyden painiketta ohjaimen edessä ja sivulla, merkkivalo vilkkuu nopeasti.4. Kannettava, kompakti: kevyt ja pieni tilavuus, rakennettu jalo ja huippuluokan ilme.5. Ikuinen kestävyys: valmistettu erinomaisesta ABS:stä paremman luotettavuuden ja pidemmän käyttöiän saavuttamiseksi.Tekniset tiedot:Tyyppi: Langaton ohjaussovitinVäri:MustaMateriaali:ABSPPakkaus: Valkoinen laatikko,Soveltuvat mallit: Langaton Xbox One -ohjain2.sukupolviJärjestelmävaatimus: Vain Windows 10:lle.Koko; 11 * 6,2 * 2,5 cm Paino; 23g Tuotteemme on valmistettu korkealaatuisimmista materiaaleista ja ne on suunniteltu tarjoamaan sinulle paras mahdollinen käyttökokemus. Pyrimme toimittamaan kaikki tilaukset kolmen päivän kuluessa ostohetkestä, ja arvioitu toimitusaika on 8-15 päivää. Ostaessasi kiinnitä huomiota tuotteen kokoon ja mittoihin varmistaaksesi, että se vastaa tarpeitasi. Otsikossa ja olemme antaneet yksityiskohtaisia tietoja tuotteesta, mukaan lukien sen ominaisuudet ja tekniset tiedot. Haluamme sinun olevan täysin tyytyväinen ostokseesi, joten jos sinulla on kysyttävää tai huolenaiheita, älä epäröi ottaa meihin yhteyttä. Olemme täällä auttaaksemme sinua ja teemme parhaamme auttaaksemme sinua. Kiitos, että valitsit tuotteemme. Toivomme, että pidät siitä</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/51/1875453515_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/54/1875453547_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/44/1875453447_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/47/1875453479_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072151]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072151]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072151]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>13260</category-id>
		<category-name><![CDATA[Accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Natūralių gynimo priemonių kasdienis vadovas – Sustain-Me Books tvarios sveikatos vadovasA]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Ежедневный справочник по натуральным средствам - Руководство по устойчивому оздоровлению от Sustain-Me BooksA]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Dabas aizsardzības līdzekļu ikdienas rokasgrāmata — Ilgtspējīgas labsajūtas ceļvedis Sustain-Me BooksA]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Looduslike abinõude igapäevane käsiraamat – Sustain-Me Books'i säästva heaolu juhendA]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Natural Remedies Daily Handbook - Kestävän hyvinvoinnin opas Sustain-Me BooksilleA]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Natūralūs gydymo būdai Sustain-Me Books Natūralių vaistų, skirtų kasdieniniam skaitymui, vadovas</p> <p>Savybės:</p> <p>Pavargote nuo greitų sprendimų ir madingų dietų? Filme Sustain-Me garsioji sveikata atskleidžia revoliucinį požiūrį į gerovę, paremtą devyniais pagrindiniais principais.</p> <p>Šis lengvai suprantamas vadovas, kurį sudaro daugiau nei 240 puslapių ir spalvota grafika, pateikia ilgalaikės sveikatos gaires.</p> <p>Atraskite natūralų kūno gydomąjį potencialą: atraskite devynių sveikatos pamatų, SUSTAIN-ME, ramsčius. padės pasiekti gerą savijautą.</p> <p>Priimkite visapusišką gyvenimo būdą: sužinokite, kaip paprasti, bet galingi dietos, miego, streso valdymo ir kt. pokyčiai gali turėti didelį poveikį jūsų sveikatai.</p> <p>Naršykite natūralias priemones: raskite saugių ir veiksmingų alternatyvų įprastinei medicinai, vadovaudamiesi Barbaros gairėmis, kaip naudoti natūralias žoleles. tuščių pažadų rinkinys. Šioje knygoje, paremta dešimtmečius trukusiais tyrimais ir praktine patirtimi, pateikiamas tikroviškas ir tvarus kelias į gyvybingą sveikatą.</p> <p>Pastaba:</p> <p>1. Tikroji spalva gali šiek tiek skirtis nuo vaizdo dėl skirtingo šviesos efekto</p> <p>2. Leiskite 1–3 cm nuokrypį dėl rankinio matavimo.</p> <p>Produkto dydis</p> <p>Produkto dydis</p></p>x1 .9 cm .9 . <p>Paketų sąrašas:</p> <p>1 x Sustain-Me Books</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Natural-Remedies Sustain-Me Books. Справочник натуральных средств для ежедневного чтения</p> <p>Особенности:</p> <p>Устали от погони за быстрыми решениями и модными диетами? В «Sustain-Me» известная компания в области здравоохранения представляет революционный подход к благополучию, основанный на девяти основных принципах.</p> <p>Это простое для понимания руководство, состоящее из более чем 240 страниц и полноцветной графики, предлагает дорожную карту к долгосрочному здоровью</p> <p>Раскройте естественный лечебный потенциал организма: откройте для себя девять основополагающих столпов здоровья, образующих аббревиатуру SUSTAIN-ME, которые приведут вас к благополучию.</p> <p>Примите целостный образ жизни: узнайте, как простые, но эффективные изменения в вашем рационе, сне, управлении стрессом и многом другом могут оказать глубокое влияние на ваше здоровье.</p> <p>Изучите натуральные средства: найдите безопасные и эффективные альтернативы традиционной медицине с помощью рекомендаций Барбары по использованию трав и других натуральных средств.</p> <p>«Sustain-Me» — это не набор пустых обещаний. Подкрепленная десятилетиями исследований и практического опыта, эта книга предлагает реалистичный и устойчивый путь к яркому здоровью.</p> <p>Примечание:</p> <p>1. Фактический цвет может немного отличаться от изображения из-за разного светового эффекта</p> <p>2. Пожалуйста, учтите отклонение в 1-3 см из-за ручного измерения</p> <p>Размер продукта: 23 x 20,8 x 1,9 см</p> <p>Комплектация:</p> <p>1x книга Sustain-Me</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Natural-Remedies Sustain-Me Books Dabisku līdzekļu rokasgrāmata ikdienas lasīšanai</p> <p>Iezīmes:</p> <p>Vai esat noguris, meklējot ātrus risinājumus un iedomīgas diētas? Grāmatā Sustain-Me” slavenais veselība atklāj revolucionāru pieeju labsajūtai, kas balstīta uz deviņiem pamatprincipiem.</p> <p>Šī viegli saprotamā rokasgrāmata, kas sastāv no vairāk nekā 240 lappusēm un pilnkrāsu grafikas, piedāvā ceļvedi uz ilgstošu veselību.</p> <p>Atbrīvojiet ķermeņa dabisko dziedināšanas potenciālu: atklājiet deviņus veselības pamatus, kas veido SUSTAINcronym pamatu. palīdzēs jums uzlabot pašsajūtu.</p> <p>Izmantojiet holistisku dzīvesveidu: uzziniet, kā vienkāršas, bet spēcīgas izmaiņas jūsu uzturā, miegā, stresa pārvaldībā un citās jomās var būtiski ietekmēt jūsu veselību.</p> <p>Izpētiet dabiskos līdzekļus: atrodiet drošas un efektīvas alternatīvas tradicionālajai medicīnai, izmantojot Barbaras norādījumus par ārstniecības augu lietošanu un citiem dabīgiem risinājumiem. tukšu solījumu krājums. Pamatojoties uz gadu desmitiem ilgušu pētījumu un praktisku pieredzi, šī grāmata sniedz reālistisku un ilgtspējīgu ceļu uz dzīvīgu veselību.</p> <p>Piezīme:</p> <p>1. Faktiskā krāsa var nedaudz atšķirties no attēla atšķirīga gaismas efekta dēļ.</p> <p>2. Lūdzu, atļaujiet 1–3 cm novirzi manuāla mērījuma dēļ.</p> <p>Produkta izmērs</p></p></p></p></p> x 1.9 x . <p>Pakešu saraksts:</p> <p>1x Sustain-Me Books</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Looduslikud abinõud Sustain-Me Books Looduslike abinõude käsiraamat igapäevaseks lugemiseks</p> <p>Omadused:</p> <p>Kas olete väsinud kiirparanduste ja moodsate dieetide jahtimisest? Filmis "Sustain-Me" tutvustab mainekas tervis revolutsioonilist lähenemist heaolule, mis on üles ehitatud üheksale põhiprintsiibile.</p> <p>See lihtsalt arusaadav juhend, mis koosneb enam kui 240 leheküljest ja täisvärvilisest graafikast, pakub teekaarti kestva tervise saavutamiseks.</p> <p>Avake keha loomulik tervendav potentsiaal: avastage üheksa tervisevundamendi tugisammast SUSTAIN-ME. suunab teid heaolu poole.</p> <p>Võtke omaks terviklikud elustiilid: õppige, kuidas lihtsad, kuid võimsad muudatused teie toitumises, unes, stressijuhtimises ja muus võivad teie tervist tõsiselt mõjutada.</p> <p>Uurige looduslikke abinõusid: leidke ohutuid ja tõhusaid alternatiive tavameditsiinile Barbara juhiste abil, mis käsitlevad muid looduslikke lahuseid ja muid ravimtaimi. tühjade lubaduste kogu. Aastakümnete pikkuse uurimistöö ja praktilise kogemuse toel pakub see raamat realistlikku ja jätkusuutlikku teed elava tervise poole.</p> <p>Märkus.</p> <p>1.Tegelik värv võib erineva valgusefekti tõttu pildist veidi erineda.</p> <p>2. Lubage käsitsi mõõtmise tõttu 1–3 cm kõrvalekallet</p> <p>Toote suurus</p> <p></p></p></p></p>x1 .9 .9 . <p>Paketite nimekiri:</p> <p>1x Sustain-Me Books</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Luonnolliset korjaustoimenpiteet Sustain-Me Books Luonnonlääkkeiden käsikirja päivittäiseen lukemiseen</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>Oletko kyllästynyt pikaratkaisujen ja villitysdieettien tavoittamiseen? "Sustain-Me" -elokuvassa maineikas terveys paljastaa vallankumouksellisen lähestymistavan hyvinvointiin, joka perustuu yhdeksän ydinperiaatteeseen.</p> <p>Tämä helposti ymmärrettävä, yli 240-sivuinen opas, jossa on värillisiä grafiikoita, tarjoaa tiekartan kestävään terveyteen.</p> <p>Avaa kehon luonnollinen parantava potentiaali: Discover the pillars of a Nine Health Foundation. opastaa sinua kohti hyvinvointia.</p> <p>Omaksu kokonaisvaltaiset elämäntavat: Opi kuinka yksinkertaiset mutta tehokkaat muutokset ruokavaliossasi, unessa, stressinhallinnassa ja muissa asioissa voivat vaikuttaa merkittävästi terveyteen.</p> <p>Tutki luonnollisia parannuskeinoja: Löydä turvallisia ja tehokkaita vaihtoehtoja tavanomaiselle lääketieteelle Barbaran ohjeiden avulla. kokoelma tyhjiä lupauksia. Vuosikymmenten tutkimuksen ja käytännön kokemuksen tukemana tämä kirja tarjoaa realistisen ja kestävän polun eloisaan terveyteen.</p> <p>Huomautus:</p> <p>1.Todellinen väri voi poiketa hieman kuvasta erilaisen valotehosteen vuoksi</p> <p>2.Salli 1–3 cm:n poikkeama manuaalisen mittauksen vuoksi</p> <p>Tuotteen koko</p> <p>Tuotteen koko</p> . <p>Pakettiluettelo:</p> <p>1x Sustain-Me Books</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/41/1875461418_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/40/1875461408_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/40/1875461402_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/44/1875461444_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/42/1875461427_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072168]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072168]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072168]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>13260</category-id>
		<category-name><![CDATA[Accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Natūralių gynimo priemonių kasdienis vadovas – Sustain-Me Books tvarios sveikatos vadovasB]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Ежедневный справочник по натуральным средствам - Руководство по устойчивому оздоровлению от Sustain-Me BooksB]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Dabas aizsardzības līdzekļu ikdienas rokasgrāmata — Ilgtspējīgas labsajūtas ceļvedis Sustain-Me BooksB]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Looduslike abinõude igapäevane käsiraamat – säästva heaolu juhend Sustain-Me BooksB]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Natural Remedies Daily Handbook - Kestävän hyvinvoinnin opas Sustain-Me BooksB]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Natūralūs gydymo būdai Sustain-Me Books Natūralių vaistų, skirtų kasdieniniam skaitymui, vadovas</p> <p>Savybės:</p> <p>Pavargote nuo greitų sprendimų ir madingų dietų? Filme Sustain-Me garsioji sveikata atskleidžia revoliucinį požiūrį į gerovę, paremtą devyniais pagrindiniais principais.</p> <p>Šis lengvai suprantamas vadovas, kurį sudaro daugiau nei 240 puslapių ir spalvota grafika, pateikia ilgalaikės sveikatos gaires.</p> <p>Atraskite natūralų kūno gydomąjį potencialą: atraskite devynių sveikatos pamatų, SUSTAIN-ME, ramsčius. padės pasiekti gerą savijautą.</p> <p>Priimkite visapusišką gyvenimo būdą: sužinokite, kaip paprasti, bet galingi dietos, miego, streso valdymo ir kt. pokyčiai gali turėti didelį poveikį jūsų sveikatai.</p> <p>Naršykite natūralias priemones: raskite saugių ir veiksmingų alternatyvų įprastinei medicinai, vadovaudamiesi Barbaros gairėmis, kaip naudoti natūralias žoleles. tuščių pažadų rinkinys. Šioje knygoje, paremta dešimtmečius trukusiais tyrimais ir praktine patirtimi, pateikiamas tikroviškas ir tvarus kelias į gyvybingą sveikatą.</p> <p>Pastaba:</p> <p>1. Tikroji spalva gali šiek tiek skirtis nuo vaizdo dėl skirtingo šviesos efekto</p> <p>2. Leiskite 1–3 cm nuokrypį dėl rankinio matavimo.</p> <p>Produkto dydis</p> <p>Produkto dydis</p></p>x1 .9 cm .9 . <p>Paketų sąrašas:</p> <p>1 x Sustain-Me Books</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Natural-Remedies Sustain-Me Books. Справочник натуральных средств для ежедневного чтения</p> <p>Особенности:</p> <p>Устали от погони за быстрыми решениями и модными диетами? В «Sustain-Me» известная компания в области здравоохранения представляет революционный подход к благополучию, основанный на девяти основных принципах.</p> <p>Это простое для понимания руководство, состоящее из более чем 240 страниц и полноцветной графики, предлагает дорожную карту к долгосрочному здоровью</p> <p>Раскройте естественный лечебный потенциал организма: откройте для себя девять основополагающих столпов здоровья, образующих аббревиатуру SUSTAIN-ME, которые приведут вас к благополучию.</p> <p>Примите целостный образ жизни: узнайте, как простые, но эффективные изменения в вашем рационе, сне, управлении стрессом и многом другом могут оказать глубокое влияние на ваше здоровье.</p> <p>Изучите натуральные средства: найдите безопасные и эффективные альтернативы традиционной медицине с помощью рекомендаций Барбары по использованию трав и других натуральных средств.</p> <p>«Sustain-Me» — это не набор пустых обещаний. Подкрепленная десятилетиями исследований и практического опыта, эта книга предлагает реалистичный и устойчивый путь к яркому здоровью.</p> <p>Примечание:</p> <p>1. Фактический цвет может немного отличаться от изображения из-за разного светового эффекта</p> <p>2. Пожалуйста, учтите отклонение в 1-3 см из-за ручного измерения</p> <p>Размер продукта: 23 x 20,8 x 1,9 см</p> <p>Комплектация:</p> <p>1x книга Sustain-Me</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Natural-Remedies Sustain-Me Books Dabisku līdzekļu rokasgrāmata ikdienas lasīšanai</p> <p>Iezīmes:</p> <p>Vai esat noguris, meklējot ātrus risinājumus un iedomīgas diētas? Grāmatā Sustain-Me” slavenais veselība atklāj revolucionāru pieeju labsajūtai, kas balstīta uz deviņiem pamatprincipiem.</p> <p>Šī viegli saprotamā rokasgrāmata, kas sastāv no vairāk nekā 240 lappusēm un pilnkrāsu grafikas, piedāvā ceļvedi uz ilgstošu veselību.</p> <p>Atbrīvojiet ķermeņa dabisko dziedināšanas potenciālu: atklājiet deviņus veselības pamatus, kas veido SUSTAINcronym pamatu. palīdzēs jums uzlabot pašsajūtu.</p> <p>Izmantojiet holistisku dzīvesveidu: uzziniet, kā vienkāršas, bet spēcīgas izmaiņas jūsu uzturā, miegā, stresa pārvaldībā un citās jomās var būtiski ietekmēt jūsu veselību.</p> <p>Izpētiet dabiskos līdzekļus: atrodiet drošas un efektīvas alternatīvas tradicionālajai medicīnai, izmantojot Barbaras norādījumus par ārstniecības augu lietošanu un citiem dabīgiem risinājumiem. tukšu solījumu krājums. Pamatojoties uz gadu desmitiem ilgušu pētījumu un praktisku pieredzi, šī grāmata sniedz reālistisku un ilgtspējīgu ceļu uz dzīvīgu veselību.</p> <p>Piezīme:</p> <p>1. Faktiskā krāsa var nedaudz atšķirties no attēla atšķirīga gaismas efekta dēļ.</p> <p>2. Lūdzu, atļaujiet 1–3 cm novirzi manuāla mērījuma dēļ.</p> <p>Produkta izmērs</p></p></p></p></p> x 1.9 x . <p>Pakešu saraksts:</p> <p>1x Sustain-Me Books</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Looduslikud abinõud Sustain-Me Books Looduslike abinõude käsiraamat igapäevaseks lugemiseks</p> <p>Omadused:</p> <p>Kas olete väsinud kiirparanduste ja moodsate dieetide jahtimisest? Filmis "Sustain-Me" tutvustab mainekas tervis revolutsioonilist lähenemist heaolule, mis on üles ehitatud üheksale põhiprintsiibile.</p> <p>See lihtsalt arusaadav juhend, mis koosneb enam kui 240 leheküljest ja täisvärvilisest graafikast, pakub teekaarti kestva tervise saavutamiseks.</p> <p>Avake keha loomulik tervendav potentsiaal: avastage üheksa tervisevundamendi tugisammast SUSTAIN-ME. suunab teid heaolu poole.</p> <p>Võtke omaks terviklikud elustiilid: õppige, kuidas lihtsad, kuid võimsad muudatused teie toitumises, unes, stressijuhtimises ja muus võivad teie tervist tõsiselt mõjutada.</p> <p>Uurige looduslikke abinõusid: leidke ohutuid ja tõhusaid alternatiive tavameditsiinile Barbara juhiste abil, mis käsitlevad muid looduslikke lahuseid ja muid ravimtaimi. tühjade lubaduste kogu. Aastakümnete pikkuse uurimistöö ja praktilise kogemuse toel pakub see raamat realistlikku ja jätkusuutlikku teed elava tervise poole.</p> <p>Märkus.</p> <p>1.Tegelik värv võib erineva valgusefekti tõttu pildist veidi erineda.</p> <p>2. Lubage käsitsi mõõtmise tõttu 1–3 cm kõrvalekallet</p> <p>Toote suurus</p> <p></p></p></p></p>x1 .9 .9 . <p>Paketite nimekiri:</p> <p>1x Sustain-Me Books</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Luonnolliset korjaustoimenpiteet Sustain-Me Books Luonnonlääkkeiden käsikirja päivittäiseen lukemiseen</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>Oletko kyllästynyt pikaratkaisujen ja villitysdieettien tavoittamiseen? "Sustain-Me" -elokuvassa maineikas terveys paljastaa vallankumouksellisen lähestymistavan hyvinvointiin, joka perustuu yhdeksän ydinperiaatteeseen.</p> <p>Tämä helposti ymmärrettävä, yli 240-sivuinen opas, jossa on värillisiä grafiikoita, tarjoaa tiekartan kestävään terveyteen.</p> <p>Avaa kehon luonnollinen parantava potentiaali: Discover the pillars of a Nine Health Foundation. opastaa sinua kohti hyvinvointia.</p> <p>Omaksu kokonaisvaltaiset elämäntavat: Opi kuinka yksinkertaiset mutta tehokkaat muutokset ruokavaliossasi, unessa, stressinhallinnassa ja muissa asioissa voivat vaikuttaa merkittävästi terveyteen.</p> <p>Tutki luonnollisia parannuskeinoja: Löydä turvallisia ja tehokkaita vaihtoehtoja tavanomaiselle lääketieteelle Barbaran ohjeiden avulla. kokoelma tyhjiä lupauksia. Vuosikymmenten tutkimuksen ja käytännön kokemuksen tukemana tämä kirja tarjoaa realistisen ja kestävän polun eloisaan terveyteen.</p> <p>Huomautus:</p> <p>1.Todellinen väri voi poiketa hieman kuvasta erilaisen valotehosteen vuoksi</p> <p>2.Salli 1–3 cm:n poikkeama manuaalisen mittauksen vuoksi</p> <p>Tuotteen koko</p> <p>Tuotteen koko</p> . <p>Pakettiluettelo:</p> <p>1x Sustain-Me Books</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/45/1875461454_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/40/1875461408_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/40/1875461402_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/44/1875461444_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/42/1875461427_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072175]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072175]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072175]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Vilkties kablio dangtelis, skirtas Volvo XC60 2018-2023 galinio buferio angos apsauga CapCrystal White]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Крышка буксировочного крюка для Volvo XC60 2018-2023 Защитная крышка отверстия заднего бампераКристально-белый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sakabes āķa vāciņš priekš Volvo XC60 2018-2023 Aizmugurējā bufera caurumu aizsargs CapCrystal White]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Veokonksu kate jaoks Volvo XC60 2018-2023 Tagumise põrkeraua augu kaitse CapCrystal White]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Vetokoukun suojus Volvo XC60 2018-2023 takapuskurin reiän suoja CapCrystal White]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Galinio buferio vilkimo kablio angos dangtelio dangtelis, skirtas VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 medžiaga, aukšta</p></p> <p>F> <p>2Puikiai tinka automobiliui. Sukurta pagal OĮG standartą kaip pagrindą. Tikslus lankas, tinka originaliam automobiliui.</p> <p>3Pagaminta iš aukštos kokybės medžiagos, patvari ir praktiška naudoti.</p> <p>4Atitinka originalaus automobilio skylės padėtį, lengva montuoti.</p> <p>5Puikiai pakeisti antrinėje rinkoje.</p> <p>Pritaikymas:</p> <p>*Keisti dalį:</p> <p>*Keisti dalį</9>Dėl numerio101494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikacija:</p> <p>-Būklė:</p> <p>-Spalva: Kaip paveikslėlyje</p> <p>-Medžiaga: ABS</p> <p>-Padėti ant transporto priemonės: Galinė</p> <p>Pastaba:</p> <p>Jeigu kuri nors mūsų automobilio dalis netiks, jei netinka 1., P. Skirtumų, susisiekite su mumis prieš pirkdami, ačiū!</p> <p>2.Dėl skirtingų monitorių skirtumų paveikslėlis gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos. Supraskite, ačiū.</p> <p>Į paketą įtraukta:</p> <p>1 kompiuteris</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Заглушка отверстия для буксировочного крюка заднего бампера для VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034</p> <p>Особенности:</p> <p>1 и высококачественный материал.</p> <p>2 Идеально подходит для автомобиля. Разработан с использованием стандарта OEM в качестве каркаса. Точная дуга, подходит для оригинального автомобиля.</p> <p>3Изготовлен из высококачественного материала, долговечен и практичен в использовании.</p> <p>4Соответствует положению отверстий оригинального автомобиля, прост в установке.</p> <p>5Идеальная замена на вторичном рынке.</p> <p>Установка:</p> <p>*Номер сменной детали 3144921039849034</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Характеристики:</p> <p>-Состояние:</p> <p>-Цвет: как на картинке</p> <p>-Материал: АБС</p> <p>-Размещение на транспортном средстве: сзади</p> <p>Примечание:</p> <p>1. Пожалуйста, убедитесь, что часть вашего автомобиля соответствует изображению на картинке, иначе она не подойдет, если есть какие-либо различия, свяжитесь с нами перед покупкой, спасибо!</p> <p>2.Из-за разницы между различными мониторами изображение может не отражать фактический цвет товара. Пожалуйста, поймите, спасибо.</p> <p>В комплект входит:</p> <p>1 шт</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Aizmugurējā bufera sakabes āķa cauruma cilpas vāka vāciņš VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiāls un augstas kvalitātes</p></p>p>F> <p>2 Ideāli piemērots automašīnai. Izstrādāts, pamatojoties uz OEM standartu. Precīzs loks, der oriģinālajai automašīnai.</p> <p>3Izgatavots no augstas kvalitātes materiāla, izturīgs un praktisks lietošanai.</p> <p>4Saskaņojiet ar oriģinālās automašīnas atveres pozīciju, viegli uzstādāmas.</p> <p>5Ideālas pēcpārdošanas nomaiņas.</p> <p>Iekārtojums:</p> <p>*Mainīt detaļu Nr.10p>494. VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikācija:</p> <p>-Stāvoklis:</p> <p>-Krāsa: Kā attēlā</p> <p>-Materiāls: ABS</p> <p>-Izvietojums transportlīdzeklī:Aizmugure</p> <p>Piezīme:</p> ja kāda no mūsu attēlā redzamajām detaļām vai automašīnai neatbilst 1., P. Atšķirības, lūdzu, sazinieties ar mums pirms pirkuma, paldies!</p> <p>2. Dažādu monitoru atšķirību dēļ attēls var neatspoguļot preces faktisko krāsu. Lūdzu, saprotiet, paldies.</p> <p>Iekļauts komplektā:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tagumise kaitseraua pukseerimiskonksu ava silmuse kate VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210 jaoks</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 31449210 39849034 kvaliteetne materjal</p> <p>F</p>1p>F <p>2Täiuslikult sobima autoga. Loodud OEM-standardi alusel. Täpne kaar, sobib originaalautoga.</p> <p>3Valmistatud kõrgekvaliteedilisest materjalist, vastupidav ja praktiline kasutada.</p> <p>4Sobib originaalauto avade asendiga, lihtne paigaldada.</p> <p>5Täiuslikud järelturu asendused.</p> <p>Sobivus:</p> <p>*Vaheta osa nr 1034942 <10p>494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>-Seisukord:</p> <p>-Värv: Nagu pildil</p> <p>-Materjal: ABS</p> <p>-Paigutus sõidukile:Tagumine</p> <p>Märkus:</p> <p>Kui teie autole mõni osa ei sobi, ei sobi see 1., P-le või teie autole. Erinevused, võtke meiega enne ostmist ühendust, aitäh!</p> <p>2.Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pilt kajastada kauba tegelikku värvi. Palun mõistke, tänan.</p> <p>Kaasas pakett:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Takapuskurin vetokoukun reiän silmänsuojus VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiaali ja korkealaatuinen</p></p> <p>F> <p>2Täydellinen autoon sopivaksi. Suunniteltu OEM-standardin mukaisesti. Tarkka kaari, sopii alkuperäiseen autoon.</p> <p>3Valmistettu korkealaatuisesta materiaalista, kestävä ja käytännöllinen käyttää.</p> <p>4Sopii alkuperäisen auton reiän sijaintiin, helppo asentaa.</p> <p>5Täydelliset jälkimarkkinakorvaukset.</p> <p>Asennus:</p> <p>*Vaihda osanumeroon <101498942 <10149 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>-Kunto:</p> <p>-Väri: Kuten kuvassa</p> <p>-Materiaali: ABS</p> <p>-Sijainti ajoneuvossa: Takaosa</p> <p>Huomautus:</p> <p>Jos jokin autosi osa ei sovi, jos jokin osamme ei sopisi 1., P. eroista, ota meihin yhteyttä ennen ostamista, kiitos!</p> <p>2. Eri näyttöjen erojen vuoksi kuva ei välttämättä vastaa tuotteen todellista väriä. Ymmärrä, kiitos.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/06/1868497063_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/14/1868497145_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/01/1868497012_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/08/1868497083_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/15/1868497151_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072182]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072182]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072182]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Vilkties kablio dangtelis, skirtas Volvo XC60 2018-2023 galinio buferio angos apsauga CapFlame Blue]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Крышка буксировочного крюка для Volvo XC60 2018-2023 Защитная крышка отверстия заднего бампера Flame Blue]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sakabes āķa vāciņš priekš Volvo XC60 2018-2023 Aizmugurējā bufera cauruma aizsargs CapFlame Blue]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Veokonksu kate jaoks Volvo XC60 2018-2023 Tagumise põrkeraua augukaitse CapFlame Blue]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Vetokoukun suojus Volvo XC60 2018-2023 takapuskurin reiän suoja CapFlame Blue]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Galinio buferio vilkimo kablio angos dangtelio dangtelis, skirtas VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 medžiaga, aukšta</p></p> <p>F> <p>2Puikiai tinka automobiliui. Sukurta pagal OĮG standartą kaip pagrindą. Tikslus lankas, tinka originaliam automobiliui.</p> <p>3Pagaminta iš aukštos kokybės medžiagos, patvari ir praktiška naudoti.</p> <p>4Atitinka originalaus automobilio skylės padėtį, lengva montuoti.</p> <p>5Puikiai pakeisti antrinėje rinkoje.</p> <p>Pritaikymas:</p> <p>*Keisti dalį:</p> <p>*Keisti dalį</9>Dėl numerio101494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikacija:</p> <p>-Būklė:</p> <p>-Spalva: Kaip paveikslėlyje</p> <p>-Medžiaga: ABS</p> <p>-Padėti ant transporto priemonės: Galinė</p> <p>Pastaba:</p> <p>Jeigu kuri nors mūsų automobilio dalis netiks, jei netinka 1., P. Skirtumų, susisiekite su mumis prieš pirkdami, ačiū!</p> <p>2.Dėl skirtingų monitorių skirtumų paveikslėlis gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos. Supraskite, ačiū.</p> <p>Į paketą įtraukta:</p> <p>1 kompiuteris</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Заглушка отверстия для буксировочного крюка заднего бампера для VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034</p> <p>Особенности:</p> <p>1 и высококачественный материал.</p> <p>2 Идеально подходит для автомобиля. Разработан с использованием стандарта OEM в качестве каркаса. Точная дуга, подходит для оригинального автомобиля.</p> <p>3Изготовлен из высококачественного материала, долговечен и практичен в использовании.</p> <p>4Соответствует положению отверстий оригинального автомобиля, прост в установке.</p> <p>5Идеальная замена на вторичном рынке.</p> <p>Установка:</p> <p>*Номер сменной детали 3144921039849034</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Характеристики:</p> <p>-Состояние:</p> <p>-Цвет: как на картинке</p> <p>-Материал: АБС</p> <p>-Размещение на транспортном средстве: сзади</p> <p>Примечание:</p> <p>1. Пожалуйста, убедитесь, что часть вашего автомобиля соответствует изображению на картинке, иначе она не подойдет, если есть какие-либо различия, свяжитесь с нами перед покупкой, спасибо!</p> <p>2.Из-за разницы между различными мониторами изображение может не отражать фактический цвет товара. Пожалуйста, поймите, спасибо.</p> <p>В комплект входит:</p> <p>1 шт</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Aizmugurējā bufera sakabes āķa cauruma cilpas vāka vāciņš VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiāls un augstas kvalitātes</p></p>p>F> <p>2 Ideāli piemērots automašīnai. Izstrādāts, pamatojoties uz OEM standartu. Precīzs loks, der oriģinālajai automašīnai.</p> <p>3Izgatavots no augstas kvalitātes materiāla, izturīgs un praktisks lietošanai.</p> <p>4Saskaņojiet ar oriģinālās automašīnas atveres pozīciju, viegli uzstādāmas.</p> <p>5Ideālas pēcpārdošanas nomaiņas.</p> <p>Iekārtojums:</p> <p>*Mainīt detaļu Nr.10p>494. VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikācija:</p> <p>-Stāvoklis:</p> <p>-Krāsa: Kā attēlā</p> <p>-Materiāls: ABS</p> <p>-Izvietojums transportlīdzeklī:Aizmugure</p> <p>Piezīme:</p> ja kāda no mūsu attēlā redzamajām detaļām vai automašīnai neatbilst 1., P. Atšķirības, lūdzu, sazinieties ar mums pirms pirkuma, paldies!</p> <p>2. Dažādu monitoru atšķirību dēļ attēls var neatspoguļot preces faktisko krāsu. Lūdzu, saprotiet, paldies.</p> <p>Iekļauts komplektā:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tagumise kaitseraua pukseerimiskonksu ava silmuse kate VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210 jaoks</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 31449210 39849034 kvaliteetne materjal</p> <p>F</p>1p>F <p>2Täiuslikult sobima autoga. Loodud OEM-standardi alusel. Täpne kaar, sobib originaalautoga.</p> <p>3Valmistatud kõrgekvaliteedilisest materjalist, vastupidav ja praktiline kasutada.</p> <p>4Sobib originaalauto avade asendiga, lihtne paigaldada.</p> <p>5Täiuslikud järelturu asendused.</p> <p>Sobivus:</p> <p>*Vaheta osa nr 1034942 <10p>494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>-Seisukord:</p> <p>-Värv: Nagu pildil</p> <p>-Materjal: ABS</p> <p>-Paigutus sõidukile:Tagumine</p> <p>Märkus:</p> <p>Kui teie autole mõni osa ei sobi, ei sobi see 1., P-le või teie autole. Erinevused, võtke meiega enne ostmist ühendust, aitäh!</p> <p>2.Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pilt kajastada kauba tegelikku värvi. Palun mõistke, tänan.</p> <p>Kaasas pakett:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Takapuskurin vetokoukun reiän silmänsuojus VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiaali ja korkealaatuinen</p></p> <p>F> <p>2Täydellinen autoon sopivaksi. Suunniteltu OEM-standardin mukaisesti. Tarkka kaari, sopii alkuperäiseen autoon.</p> <p>3Valmistettu korkealaatuisesta materiaalista, kestävä ja käytännöllinen käyttää.</p> <p>4Sopii alkuperäisen auton reiän sijaintiin, helppo asentaa.</p> <p>5Täydelliset jälkimarkkinakorvaukset.</p> <p>Asennus:</p> <p>*Vaihda osanumeroon <101498942 <10149 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>-Kunto:</p> <p>-Väri: Kuten kuvassa</p> <p>-Materiaali: ABS</p> <p>-Sijainti ajoneuvossa: Takaosa</p> <p>Huomautus:</p> <p>Jos jokin autosi osa ei sovi, jos jokin osamme ei sopisi 1., P. eroista, ota meihin yhteyttä ennen ostamista, kiitos!</p> <p>2. Eri näyttöjen erojen vuoksi kuva ei välttämättä vastaa tuotteen todellista väriä. Ymmärrä, kiitos.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/12/1868497122_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/14/1868497145_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/01/1868497012_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/08/1868497083_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/15/1868497151_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072199]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072199]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072199]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Volvo XC60 2018-2023 vilkimo kablio dangtis galinio buferio angos apsauga CapLava raudona]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Крышка буксировочного крюка для Volvo XC60 2018-2023 Защитная крышка отверстия заднего бампера Lava Red]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sakabes āķa vāciņš priekš Volvo XC60 2018-2023 Aizmugurējā bufera caurumu aizsargs CapLava Red]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Veokonksu kate jaoks Volvo XC60 2018-2023 Tagumise põrkeraua augu kaitse CapLava punane]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Vetokoukun suojus Volvo XC60 2018-2023 takapuskurin reiän suoja CapLava Red]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Galinio buferio vilkimo kablio angos dangtelio dangtelis, skirtas VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 medžiaga, aukšta</p></p> <p>F> <p>2Puikiai tinka automobiliui. Sukurta pagal OĮG standartą kaip pagrindą. Tikslus lankas, tinka originaliam automobiliui.</p> <p>3Pagaminta iš aukštos kokybės medžiagos, patvari ir praktiška naudoti.</p> <p>4Atitinka originalaus automobilio skylės padėtį, lengva montuoti.</p> <p>5Puikiai pakeisti antrinėje rinkoje.</p> <p>Pritaikymas:</p> <p>*Keisti dalį:</p> <p>*Keisti dalį</9>Dėl numerio101494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikacija:</p> <p>-Būklė:</p> <p>-Spalva: Kaip paveikslėlyje</p> <p>-Medžiaga: ABS</p> <p>-Padėti ant transporto priemonės: Galinė</p> <p>Pastaba:</p> <p>Jeigu kuri nors mūsų automobilio dalis netiks, jei netinka 1., P. Skirtumų, susisiekite su mumis prieš pirkdami, ačiū!</p> <p>2.Dėl skirtingų monitorių skirtumų paveikslėlis gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos. Supraskite, ačiū.</p> <p>Į paketą įtraukta:</p> <p>1 kompiuteris</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Заглушка отверстия для буксировочного крюка заднего бампера для VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034</p> <p>Особенности:</p> <p>1 и высококачественный материал.</p> <p>2 Идеально подходит для автомобиля. Разработан с использованием стандарта OEM в качестве каркаса. Точная дуга, подходит для оригинального автомобиля.</p> <p>3Изготовлен из высококачественного материала, долговечен и практичен в использовании.</p> <p>4Соответствует положению отверстий оригинального автомобиля, прост в установке.</p> <p>5Идеальная замена на вторичном рынке.</p> <p>Установка:</p> <p>*Номер сменной детали 3144921039849034</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Характеристики:</p> <p>-Состояние:</p> <p>-Цвет: как на картинке</p> <p>-Материал: АБС</p> <p>-Размещение на транспортном средстве: сзади</p> <p>Примечание:</p> <p>1. Пожалуйста, убедитесь, что часть вашего автомобиля соответствует изображению на картинке, иначе она не подойдет, если есть какие-либо различия, свяжитесь с нами перед покупкой, спасибо!</p> <p>2.Из-за разницы между различными мониторами изображение может не отражать фактический цвет товара. Пожалуйста, поймите, спасибо.</p> <p>В комплект входит:</p> <p>1 шт</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Aizmugurējā bufera sakabes āķa cauruma cilpas vāka vāciņš VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiāls un augstas kvalitātes</p></p>p>F> <p>2 Ideāli piemērots automašīnai. Izstrādāts, pamatojoties uz OEM standartu. Precīzs loks, der oriģinālajai automašīnai.</p> <p>3Izgatavots no augstas kvalitātes materiāla, izturīgs un praktisks lietošanai.</p> <p>4Saskaņojiet ar oriģinālās automašīnas atveres pozīciju, viegli uzstādāmas.</p> <p>5Ideālas pēcpārdošanas nomaiņas.</p> <p>Iekārtojums:</p> <p>*Mainīt detaļu Nr.10p>494. VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikācija:</p> <p>-Stāvoklis:</p> <p>-Krāsa: Kā attēlā</p> <p>-Materiāls: ABS</p> <p>-Izvietojums transportlīdzeklī:Aizmugure</p> <p>Piezīme:</p> ja kāda no mūsu attēlā redzamajām detaļām vai automašīnai neatbilst 1., P. Atšķirības, lūdzu, sazinieties ar mums pirms pirkuma, paldies!</p> <p>2. Dažādu monitoru atšķirību dēļ attēls var neatspoguļot preces faktisko krāsu. Lūdzu, saprotiet, paldies.</p> <p>Iekļauts komplektā:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tagumise kaitseraua pukseerimiskonksu ava silmuse kate VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210 jaoks</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 31449210 39849034 kvaliteetne materjal</p> <p>F</p>1p>F <p>2Täiuslikult sobima autoga. Loodud OEM-standardi alusel. Täpne kaar, sobib originaalautoga.</p> <p>3Valmistatud kõrgekvaliteedilisest materjalist, vastupidav ja praktiline kasutada.</p> <p>4Sobib originaalauto avade asendiga, lihtne paigaldada.</p> <p>5Täiuslikud järelturu asendused.</p> <p>Sobivus:</p> <p>*Vaheta osa nr 1034942 <10p>494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>-Seisukord:</p> <p>-Värv: Nagu pildil</p> <p>-Materjal: ABS</p> <p>-Paigutus sõidukile:Tagumine</p> <p>Märkus:</p> <p>Kui teie autole mõni osa ei sobi, ei sobi see 1., P-le või teie autole. Erinevused, võtke meiega enne ostmist ühendust, aitäh!</p> <p>2.Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pilt kajastada kauba tegelikku värvi. Palun mõistke, tänan.</p> <p>Kaasas pakett:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Takapuskurin vetokoukun reiän silmänsuojus VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiaali ja korkealaatuinen</p></p> <p>F> <p>2Täydellinen autoon sopivaksi. Suunniteltu OEM-standardin mukaisesti. Tarkka kaari, sopii alkuperäiseen autoon.</p> <p>3Valmistettu korkealaatuisesta materiaalista, kestävä ja käytännöllinen käyttää.</p> <p>4Sopii alkuperäisen auton reiän sijaintiin, helppo asentaa.</p> <p>5Täydelliset jälkimarkkinakorvaukset.</p> <p>Asennus:</p> <p>*Vaihda osanumeroon <101498942 <10149 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>-Kunto:</p> <p>-Väri: Kuten kuvassa</p> <p>-Materiaali: ABS</p> <p>-Sijainti ajoneuvossa: Takaosa</p> <p>Huomautus:</p> <p>Jos jokin autosi osa ei sovi, jos jokin osamme ei sopisi 1., P. eroista, ota meihin yhteyttä ennen ostamista, kiitos!</p> <p>2. Eri näyttöjen erojen vuoksi kuva ei välttämättä vastaa tuotteen todellista väriä. Ymmärrä, kiitos.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/10/1868497105_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/14/1868497145_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/01/1868497012_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/08/1868497083_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/15/1868497151_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072205]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072205]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072205]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Vilkties kablio dangtelis, skirtas Volvo XC60 2018-2023 galinio buferio skylės apsauga CapMaple Brown]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Крышка буксировочного крюка для Volvo XC60 2018-2023 Защитная крышка отверстия заднего бампера Maple Brown]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sakabes āķa vāciņš priekš Volvo XC60 2018-2023 Aizmugurējā bufera caurumu aizsargs CapMaple Brown]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Veokonksu kate Volvo XC60 2018-2023 tagumise põrkeraua augu kaitse korkMaple Brown]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Vetokoukun suojus Volvo XC60 2018-2023 Takapuskurin reiän suoja CapMaple Brown]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Galinio buferio vilkimo kablio angos dangtelio dangtelis, skirtas VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 medžiaga, aukšta</p></p> <p>F> <p>2Puikiai tinka automobiliui. Sukurta pagal OĮG standartą kaip pagrindą. Tikslus lankas, tinka originaliam automobiliui.</p> <p>3Pagaminta iš aukštos kokybės medžiagos, patvari ir praktiška naudoti.</p> <p>4Atitinka originalaus automobilio skylės padėtį, lengva montuoti.</p> <p>5Puikiai pakeisti antrinėje rinkoje.</p> <p>Pritaikymas:</p> <p>*Keisti dalį:</p> <p>*Keisti dalį</9>Dėl numerio101494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikacija:</p> <p>-Būklė:</p> <p>-Spalva: Kaip paveikslėlyje</p> <p>-Medžiaga: ABS</p> <p>-Padėti ant transporto priemonės: Galinė</p> <p>Pastaba:</p> <p>Jeigu kuri nors mūsų automobilio dalis netiks, jei netinka 1., P. Skirtumų, susisiekite su mumis prieš pirkdami, ačiū!</p> <p>2.Dėl skirtingų monitorių skirtumų paveikslėlis gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos. Supraskite, ačiū.</p> <p>Į paketą įtraukta:</p> <p>1 kompiuteris</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Заглушка отверстия для буксировочного крюка заднего бампера для VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034</p> <p>Особенности:</p> <p>1 и высококачественный материал.</p> <p>2 Идеально подходит для автомобиля. Разработан с использованием стандарта OEM в качестве каркаса. Точная дуга, подходит для оригинального автомобиля.</p> <p>3Изготовлен из высококачественного материала, долговечен и практичен в использовании.</p> <p>4Соответствует положению отверстий оригинального автомобиля, прост в установке.</p> <p>5Идеальная замена на вторичном рынке.</p> <p>Установка:</p> <p>*Номер сменной детали 3144921039849034</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Характеристики:</p> <p>-Состояние:</p> <p>-Цвет: как на картинке</p> <p>-Материал: АБС</p> <p>-Размещение на транспортном средстве: сзади</p> <p>Примечание:</p> <p>1. Пожалуйста, убедитесь, что часть вашего автомобиля соответствует изображению на картинке, иначе она не подойдет, если есть какие-либо различия, свяжитесь с нами перед покупкой, спасибо!</p> <p>2.Из-за разницы между различными мониторами изображение может не отражать фактический цвет товара. Пожалуйста, поймите, спасибо.</p> <p>В комплект входит:</p> <p>1 шт</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Aizmugurējā bufera sakabes āķa cauruma cilpas vāka vāciņš VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiāls un augstas kvalitātes</p></p>p>F> <p>2 Ideāli piemērots automašīnai. Izstrādāts, pamatojoties uz OEM standartu. Precīzs loks, der oriģinālajai automašīnai.</p> <p>3Izgatavots no augstas kvalitātes materiāla, izturīgs un praktisks lietošanai.</p> <p>4Saskaņojiet ar oriģinālās automašīnas atveres pozīciju, viegli uzstādāmas.</p> <p>5Ideālas pēcpārdošanas nomaiņas.</p> <p>Iekārtojums:</p> <p>*Mainīt detaļu Nr.10p>494. VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikācija:</p> <p>-Stāvoklis:</p> <p>-Krāsa: Kā attēlā</p> <p>-Materiāls: ABS</p> <p>-Izvietojums transportlīdzeklī:Aizmugure</p> <p>Piezīme:</p> ja kāda no mūsu attēlā redzamajām detaļām vai automašīnai neatbilst 1., P. Atšķirības, lūdzu, sazinieties ar mums pirms pirkuma, paldies!</p> <p>2. Dažādu monitoru atšķirību dēļ attēls var neatspoguļot preces faktisko krāsu. Lūdzu, saprotiet, paldies.</p> <p>Iekļauts komplektā:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tagumise kaitseraua pukseerimiskonksu ava silmuse kate VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210 jaoks</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 31449210 39849034 kvaliteetne materjal</p> <p>F</p>1p>F <p>2Täiuslikult sobima autoga. Loodud OEM-standardi alusel. Täpne kaar, sobib originaalautoga.</p> <p>3Valmistatud kõrgekvaliteedilisest materjalist, vastupidav ja praktiline kasutada.</p> <p>4Sobib originaalauto avade asendiga, lihtne paigaldada.</p> <p>5Täiuslikud järelturu asendused.</p> <p>Sobivus:</p> <p>*Vaheta osa nr 1034942 <10p>494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>-Seisukord:</p> <p>-Värv: Nagu pildil</p> <p>-Materjal: ABS</p> <p>-Paigutus sõidukile:Tagumine</p> <p>Märkus:</p> <p>Kui teie autole mõni osa ei sobi, ei sobi see 1., P-le või teie autole. Erinevused, võtke meiega enne ostmist ühendust, aitäh!</p> <p>2.Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pilt kajastada kauba tegelikku värvi. Palun mõistke, tänan.</p> <p>Kaasas pakett:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Takapuskurin vetokoukun reiän silmänsuojus VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiaali ja korkealaatuinen</p></p> <p>F> <p>2Täydellinen autoon sopivaksi. Suunniteltu OEM-standardin mukaisesti. Tarkka kaari, sopii alkuperäiseen autoon.</p> <p>3Valmistettu korkealaatuisesta materiaalista, kestävä ja käytännöllinen käyttää.</p> <p>4Sopii alkuperäisen auton reiän sijaintiin, helppo asentaa.</p> <p>5Täydelliset jälkimarkkinakorvaukset.</p> <p>Asennus:</p> <p>*Vaihda osanumeroon <101498942 <10149 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>-Kunto:</p> <p>-Väri: Kuten kuvassa</p> <p>-Materiaali: ABS</p> <p>-Sijainti ajoneuvossa: Takaosa</p> <p>Huomautus:</p> <p>Jos jokin autosi osa ei sovi, jos jokin osamme ei sopisi 1., P. eroista, ota meihin yhteyttä ennen ostamista, kiitos!</p> <p>2. Eri näyttöjen erojen vuoksi kuva ei välttämättä vastaa tuotteen todellista väriä. Ymmärrä, kiitos.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/09/1868497096_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/14/1868497145_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/01/1868497012_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/08/1868497083_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/15/1868497151_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072212]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072212]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072212]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Vilkties kablio dangtelis, skirtas Volvo XC60 2018-2023 Galinio buferio skylės apsauga CapNight Silver]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Крышка буксировочного крюка для Volvo XC60 2018-2023 Защитная крышка отверстия заднего бампераNight Silver]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sakabes āķa vāciņš priekš Volvo XC60 2018-2023 Aizmugurējā bufera caurumu aizsargs CapNight Silver]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Veokonksu kate jaoks Volvo XC60 2018-2023 Tagumise põrkeraua augukaitse CapNight Silver]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Vetokoukun suojus Volvo XC60 2018-2023 takapuskurin reiän suoja CapNight Silver]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Galinio buferio vilkimo kablio angos dangtelio dangtelis, skirtas VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 medžiaga, aukšta</p></p> <p>F> <p>2Puikiai tinka automobiliui. Sukurta pagal OĮG standartą kaip pagrindą. Tikslus lankas, tinka originaliam automobiliui.</p> <p>3Pagaminta iš aukštos kokybės medžiagos, patvari ir praktiška naudoti.</p> <p>4Atitinka originalaus automobilio skylės padėtį, lengva montuoti.</p> <p>5Puikiai pakeisti antrinėje rinkoje.</p> <p>Pritaikymas:</p> <p>*Keisti dalį:</p> <p>*Keisti dalį</9>Dėl numerio101494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikacija:</p> <p>-Būklė:</p> <p>-Spalva: Kaip paveikslėlyje</p> <p>-Medžiaga: ABS</p> <p>-Padėti ant transporto priemonės: Galinė</p> <p>Pastaba:</p> <p>Jeigu kuri nors mūsų automobilio dalis netiks, jei netinka 1., P. Skirtumų, susisiekite su mumis prieš pirkdami, ačiū!</p> <p>2.Dėl skirtingų monitorių skirtumų paveikslėlis gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos. Supraskite, ačiū.</p> <p>Į paketą įtraukta:</p> <p>1 kompiuteris</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Заглушка отверстия для буксировочного крюка заднего бампера для VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034</p> <p>Особенности:</p> <p>1 и высококачественный материал.</p> <p>2 Идеально подходит для автомобиля. Разработан с использованием стандарта OEM в качестве каркаса. Точная дуга, подходит для оригинального автомобиля.</p> <p>3Изготовлен из высококачественного материала, долговечен и практичен в использовании.</p> <p>4Соответствует положению отверстий оригинального автомобиля, прост в установке.</p> <p>5Идеальная замена на вторичном рынке.</p> <p>Установка:</p> <p>*Номер сменной детали 3144921039849034</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Характеристики:</p> <p>-Состояние:</p> <p>-Цвет: как на картинке</p> <p>-Материал: АБС</p> <p>-Размещение на транспортном средстве: сзади</p> <p>Примечание:</p> <p>1. Пожалуйста, убедитесь, что часть вашего автомобиля соответствует изображению на картинке, иначе она не подойдет, если есть какие-либо различия, свяжитесь с нами перед покупкой, спасибо!</p> <p>2.Из-за разницы между различными мониторами изображение может не отражать фактический цвет товара. Пожалуйста, поймите, спасибо.</p> <p>В комплект входит:</p> <p>1 шт</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Aizmugurējā bufera sakabes āķa cauruma cilpas vāka vāciņš VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiāls un augstas kvalitātes</p></p>p>F> <p>2 Ideāli piemērots automašīnai. Izstrādāts, pamatojoties uz OEM standartu. Precīzs loks, der oriģinālajai automašīnai.</p> <p>3Izgatavots no augstas kvalitātes materiāla, izturīgs un praktisks lietošanai.</p> <p>4Saskaņojiet ar oriģinālās automašīnas atveres pozīciju, viegli uzstādāmas.</p> <p>5Ideālas pēcpārdošanas nomaiņas.</p> <p>Iekārtojums:</p> <p>*Mainīt detaļu Nr.10p>494. VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikācija:</p> <p>-Stāvoklis:</p> <p>-Krāsa: Kā attēlā</p> <p>-Materiāls: ABS</p> <p>-Izvietojums transportlīdzeklī:Aizmugure</p> <p>Piezīme:</p> ja kāda no mūsu attēlā redzamajām detaļām vai automašīnai neatbilst 1., P. Atšķirības, lūdzu, sazinieties ar mums pirms pirkuma, paldies!</p> <p>2. Dažādu monitoru atšķirību dēļ attēls var neatspoguļot preces faktisko krāsu. Lūdzu, saprotiet, paldies.</p> <p>Iekļauts komplektā:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tagumise kaitseraua pukseerimiskonksu ava silmuse kate VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210 jaoks</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 31449210 39849034 kvaliteetne materjal</p> <p>F</p>1p>F <p>2Täiuslikult sobima autoga. Loodud OEM-standardi alusel. Täpne kaar, sobib originaalautoga.</p> <p>3Valmistatud kõrgekvaliteedilisest materjalist, vastupidav ja praktiline kasutada.</p> <p>4Sobib originaalauto avade asendiga, lihtne paigaldada.</p> <p>5Täiuslikud järelturu asendused.</p> <p>Sobivus:</p> <p>*Vaheta osa nr 1034942 <10p>494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>-Seisukord:</p> <p>-Värv: Nagu pildil</p> <p>-Materjal: ABS</p> <p>-Paigutus sõidukile:Tagumine</p> <p>Märkus:</p> <p>Kui teie autole mõni osa ei sobi, ei sobi see 1., P-le või teie autole. Erinevused, võtke meiega enne ostmist ühendust, aitäh!</p> <p>2.Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pilt kajastada kauba tegelikku värvi. Palun mõistke, tänan.</p> <p>Kaasas pakett:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Takapuskurin vetokoukun reiän silmänsuojus VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiaali ja korkealaatuinen</p></p> <p>F> <p>2Täydellinen autoon sopivaksi. Suunniteltu OEM-standardin mukaisesti. Tarkka kaari, sopii alkuperäiseen autoon.</p> <p>3Valmistettu korkealaatuisesta materiaalista, kestävä ja käytännöllinen käyttää.</p> <p>4Sopii alkuperäisen auton reiän sijaintiin, helppo asentaa.</p> <p>5Täydelliset jälkimarkkinakorvaukset.</p> <p>Asennus:</p> <p>*Vaihda osanumeroon <101498942 <10149 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>-Kunto:</p> <p>-Väri: Kuten kuvassa</p> <p>-Materiaali: ABS</p> <p>-Sijainti ajoneuvossa: Takaosa</p> <p>Huomautus:</p> <p>Jos jokin autosi osa ei sovi, jos jokin osamme ei sopisi 1., P. eroista, ota meihin yhteyttä ennen ostamista, kiitos!</p> <p>2. Eri näyttöjen erojen vuoksi kuva ei välttämättä vastaa tuotteen todellista väriä. Ymmärrä, kiitos.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/13/1868497130_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/14/1868497145_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/01/1868497012_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/08/1868497083_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/15/1868497151_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072229]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072229]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072229]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Vilkimo kablio dangtis, skirtas Volvo XC60 2018-2023 Galinio buferio skylės apsauga CapPine Grey]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Крышка буксировочного крюка для Volvo XC60 2018-2023 Защитная крышка отверстия заднего бампера Pine Gray]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sakabes āķa vāciņš priekš Volvo XC60 2018-2023 Aizmugurējā bufera caurumu aizsargs CapPine Grey]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Veokonksu kate jaoks Volvo XC60 2018-2023 Tagumise põrkeraua augukaitse CapPine Grey]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Vetokoukun suojus Volvo XC60 2018-2023 takapuskurin reiän suoja CapPine Grey]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Galinio buferio vilkimo kablio angos dangtelio dangtelis, skirtas VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 medžiaga, aukšta</p></p> <p>F> <p>2Puikiai tinka automobiliui. Sukurta pagal OĮG standartą kaip pagrindą. Tikslus lankas, tinka originaliam automobiliui.</p> <p>3Pagaminta iš aukštos kokybės medžiagos, patvari ir praktiška naudoti.</p> <p>4Atitinka originalaus automobilio skylės padėtį, lengva montuoti.</p> <p>5Puikiai pakeisti antrinėje rinkoje.</p> <p>Pritaikymas:</p> <p>*Keisti dalį:</p> <p>*Keisti dalį</9>Dėl numerio101494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikacija:</p> <p>-Būklė:</p> <p>-Spalva: Kaip paveikslėlyje</p> <p>-Medžiaga: ABS</p> <p>-Padėti ant transporto priemonės: Galinė</p> <p>Pastaba:</p> <p>Jeigu kuri nors mūsų automobilio dalis netiks, jei netinka 1., P. Skirtumų, susisiekite su mumis prieš pirkdami, ačiū!</p> <p>2.Dėl skirtingų monitorių skirtumų paveikslėlis gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos. Supraskite, ačiū.</p> <p>Į paketą įtraukta:</p> <p>1 kompiuteris</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Заглушка отверстия для буксировочного крюка заднего бампера для VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034</p> <p>Особенности:</p> <p>1 и высококачественный материал.</p> <p>2 Идеально подходит для автомобиля. Разработан с использованием стандарта OEM в качестве каркаса. Точная дуга, подходит для оригинального автомобиля.</p> <p>3Изготовлен из высококачественного материала, долговечен и практичен в использовании.</p> <p>4Соответствует положению отверстий оригинального автомобиля, прост в установке.</p> <p>5Идеальная замена на вторичном рынке.</p> <p>Установка:</p> <p>*Номер сменной детали 3144921039849034</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Характеристики:</p> <p>-Состояние:</p> <p>-Цвет: как на картинке</p> <p>-Материал: АБС</p> <p>-Размещение на транспортном средстве: сзади</p> <p>Примечание:</p> <p>1. Пожалуйста, убедитесь, что часть вашего автомобиля соответствует изображению на картинке, иначе она не подойдет, если есть какие-либо различия, свяжитесь с нами перед покупкой, спасибо!</p> <p>2.Из-за разницы между различными мониторами изображение может не отражать фактический цвет товара. Пожалуйста, поймите, спасибо.</p> <p>В комплект входит:</p> <p>1 шт</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Aizmugurējā bufera sakabes āķa cauruma cilpas vāka vāciņš VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiāls un augstas kvalitātes</p></p>p>F> <p>2 Ideāli piemērots automašīnai. Izstrādāts, pamatojoties uz OEM standartu. Precīzs loks, der oriģinālajai automašīnai.</p> <p>3Izgatavots no augstas kvalitātes materiāla, izturīgs un praktisks lietošanai.</p> <p>4Saskaņojiet ar oriģinālās automašīnas atveres pozīciju, viegli uzstādāmas.</p> <p>5Ideālas pēcpārdošanas nomaiņas.</p> <p>Iekārtojums:</p> <p>*Mainīt detaļu Nr.10p>494. VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikācija:</p> <p>-Stāvoklis:</p> <p>-Krāsa: Kā attēlā</p> <p>-Materiāls: ABS</p> <p>-Izvietojums transportlīdzeklī:Aizmugure</p> <p>Piezīme:</p> ja kāda no mūsu attēlā redzamajām detaļām vai automašīnai neatbilst 1., P. Atšķirības, lūdzu, sazinieties ar mums pirms pirkuma, paldies!</p> <p>2. Dažādu monitoru atšķirību dēļ attēls var neatspoguļot preces faktisko krāsu. Lūdzu, saprotiet, paldies.</p> <p>Iekļauts komplektā:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tagumise kaitseraua pukseerimiskonksu ava silmuse kate VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210 jaoks</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 31449210 39849034 kvaliteetne materjal</p> <p>F</p>1p>F <p>2Täiuslikult sobima autoga. Loodud OEM-standardi alusel. Täpne kaar, sobib originaalautoga.</p> <p>3Valmistatud kõrgekvaliteedilisest materjalist, vastupidav ja praktiline kasutada.</p> <p>4Sobib originaalauto avade asendiga, lihtne paigaldada.</p> <p>5Täiuslikud järelturu asendused.</p> <p>Sobivus:</p> <p>*Vaheta osa nr 1034942 <10p>494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>-Seisukord:</p> <p>-Värv: Nagu pildil</p> <p>-Materjal: ABS</p> <p>-Paigutus sõidukile:Tagumine</p> <p>Märkus:</p> <p>Kui teie autole mõni osa ei sobi, ei sobi see 1., P-le või teie autole. Erinevused, võtke meiega enne ostmist ühendust, aitäh!</p> <p>2.Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pilt kajastada kauba tegelikku värvi. Palun mõistke, tänan.</p> <p>Kaasas pakett:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Takapuskurin vetokoukun reiän silmänsuojus VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiaali ja korkealaatuinen</p></p> <p>F> <p>2Täydellinen autoon sopivaksi. Suunniteltu OEM-standardin mukaisesti. Tarkka kaari, sopii alkuperäiseen autoon.</p> <p>3Valmistettu korkealaatuisesta materiaalista, kestävä ja käytännöllinen käyttää.</p> <p>4Sopii alkuperäisen auton reiän sijaintiin, helppo asentaa.</p> <p>5Täydelliset jälkimarkkinakorvaukset.</p> <p>Asennus:</p> <p>*Vaihda osanumeroon <101498942 <10149 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>-Kunto:</p> <p>-Väri: Kuten kuvassa</p> <p>-Materiaali: ABS</p> <p>-Sijainti ajoneuvossa: Takaosa</p> <p>Huomautus:</p> <p>Jos jokin autosi osa ei sovi, jos jokin osamme ei sopisi 1., P. eroista, ota meihin yhteyttä ennen ostamista, kiitos!</p> <p>2. Eri näyttöjen erojen vuoksi kuva ei välttämättä vastaa tuotteen todellista väriä. Ymmärrä, kiitos.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/14/1868497145_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/01/1868497012_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/08/1868497083_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/15/1868497151_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072236]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072236]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072236]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Vilkties kablio dangtelis, skirtas Volvo XC60 2018-2023 Galinio buferio skylės apsauga CapStar Silver]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Крышка буксировочного крюка для Volvo XC60 2018-2023 Защитная крышка отверстия заднего бампера CapStar Silver]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sakabes āķa vāciņš priekš Volvo XC60 2018-2023 Aizmugurējā bufera caurumu aizsargs CapStar Silver]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Veokonksu kate Volvo XC60 2018-2023 tagumise põrkeraua augu kaitse CapStar hõbedane]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Vetokoukun suojus Volvo XC60 2018-2023 takapuskurin reiän suoja CapStar Silver]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Galinio buferio vilkimo kablio angos dangtelio dangtelis, skirtas VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 medžiaga, aukšta</p></p> <p>F> <p>2Puikiai tinka automobiliui. Sukurta pagal OĮG standartą kaip pagrindą. Tikslus lankas, tinka originaliam automobiliui.</p> <p>3Pagaminta iš aukštos kokybės medžiagos, patvari ir praktiška naudoti.</p> <p>4Atitinka originalaus automobilio skylės padėtį, lengva montuoti.</p> <p>5Puikiai pakeisti antrinėje rinkoje.</p> <p>Pritaikymas:</p> <p>*Keisti dalį:</p> <p>*Keisti dalį</9>Dėl numerio101494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikacija:</p> <p>-Būklė:</p> <p>-Spalva: Kaip paveikslėlyje</p> <p>-Medžiaga: ABS</p> <p>-Padėti ant transporto priemonės: Galinė</p> <p>Pastaba:</p> <p>Jeigu kuri nors mūsų automobilio dalis netiks, jei netinka 1., P. Skirtumų, susisiekite su mumis prieš pirkdami, ačiū!</p> <p>2.Dėl skirtingų monitorių skirtumų paveikslėlis gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos. Supraskite, ačiū.</p> <p>Į paketą įtraukta:</p> <p>1 kompiuteris</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Заглушка отверстия для буксировочного крюка заднего бампера для VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034</p> <p>Особенности:</p> <p>1 и высококачественный материал.</p> <p>2 Идеально подходит для автомобиля. Разработан с использованием стандарта OEM в качестве каркаса. Точная дуга, подходит для оригинального автомобиля.</p> <p>3Изготовлен из высококачественного материала, долговечен и практичен в использовании.</p> <p>4Соответствует положению отверстий оригинального автомобиля, прост в установке.</p> <p>5Идеальная замена на вторичном рынке.</p> <p>Установка:</p> <p>*Номер сменной детали 3144921039849034</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Характеристики:</p> <p>-Состояние:</p> <p>-Цвет: как на картинке</p> <p>-Материал: АБС</p> <p>-Размещение на транспортном средстве: сзади</p> <p>Примечание:</p> <p>1. Пожалуйста, убедитесь, что часть вашего автомобиля соответствует изображению на картинке, иначе она не подойдет, если есть какие-либо различия, свяжитесь с нами перед покупкой, спасибо!</p> <p>2.Из-за разницы между различными мониторами изображение может не отражать фактический цвет товара. Пожалуйста, поймите, спасибо.</p> <p>В комплект входит:</p> <p>1 шт</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Aizmugurējā bufera sakabes āķa cauruma cilpas vāka vāciņš VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiāls un augstas kvalitātes</p></p>p>F> <p>2 Ideāli piemērots automašīnai. Izstrādāts, pamatojoties uz OEM standartu. Precīzs loks, der oriģinālajai automašīnai.</p> <p>3Izgatavots no augstas kvalitātes materiāla, izturīgs un praktisks lietošanai.</p> <p>4Saskaņojiet ar oriģinālās automašīnas atveres pozīciju, viegli uzstādāmas.</p> <p>5Ideālas pēcpārdošanas nomaiņas.</p> <p>Iekārtojums:</p> <p>*Mainīt detaļu Nr.10p>494. VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikācija:</p> <p>-Stāvoklis:</p> <p>-Krāsa: Kā attēlā</p> <p>-Materiāls: ABS</p> <p>-Izvietojums transportlīdzeklī:Aizmugure</p> <p>Piezīme:</p> ja kāda no mūsu attēlā redzamajām detaļām vai automašīnai neatbilst 1., P. Atšķirības, lūdzu, sazinieties ar mums pirms pirkuma, paldies!</p> <p>2. Dažādu monitoru atšķirību dēļ attēls var neatspoguļot preces faktisko krāsu. Lūdzu, saprotiet, paldies.</p> <p>Iekļauts komplektā:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tagumise kaitseraua pukseerimiskonksu ava silmuse kate VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210 jaoks</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 31449210 39849034 kvaliteetne materjal</p> <p>F</p>1p>F <p>2Täiuslikult sobima autoga. Loodud OEM-standardi alusel. Täpne kaar, sobib originaalautoga.</p> <p>3Valmistatud kõrgekvaliteedilisest materjalist, vastupidav ja praktiline kasutada.</p> <p>4Sobib originaalauto avade asendiga, lihtne paigaldada.</p> <p>5Täiuslikud järelturu asendused.</p> <p>Sobivus:</p> <p>*Vaheta osa nr 1034942 <10p>494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>-Seisukord:</p> <p>-Värv: Nagu pildil</p> <p>-Materjal: ABS</p> <p>-Paigutus sõidukile:Tagumine</p> <p>Märkus:</p> <p>Kui teie autole mõni osa ei sobi, ei sobi see 1., P-le või teie autole. Erinevused, võtke meiega enne ostmist ühendust, aitäh!</p> <p>2.Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pilt kajastada kauba tegelikku värvi. Palun mõistke, tänan.</p> <p>Kaasas pakett:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Takapuskurin vetokoukun reiän silmänsuojus VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiaali ja korkealaatuinen</p></p> <p>F> <p>2Täydellinen autoon sopivaksi. Suunniteltu OEM-standardin mukaisesti. Tarkka kaari, sopii alkuperäiseen autoon.</p> <p>3Valmistettu korkealaatuisesta materiaalista, kestävä ja käytännöllinen käyttää.</p> <p>4Sopii alkuperäisen auton reiän sijaintiin, helppo asentaa.</p> <p>5Täydelliset jälkimarkkinakorvaukset.</p> <p>Asennus:</p> <p>*Vaihda osanumeroon <101498942 <10149 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>-Kunto:</p> <p>-Väri: Kuten kuvassa</p> <p>-Materiaali: ABS</p> <p>-Sijainti ajoneuvossa: Takaosa</p> <p>Huomautus:</p> <p>Jos jokin autosi osa ei sovi, jos jokin osamme ei sopisi 1., P. eroista, ota meihin yhteyttä ennen ostamista, kiitos!</p> <p>2. Eri näyttöjen erojen vuoksi kuva ei välttämättä vastaa tuotteen todellista väriä. Ymmärrä, kiitos.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/03/1868497036_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/14/1868497145_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/01/1868497012_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/08/1868497083_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/15/1868497151_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072243]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072243]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072243]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Volvo XC60 2018-2023 vilkimo kablio dangtelis, galinio buferio angos apsaugos dangtelis Nedažytas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Крышка буксировочного крюка для Volvo XC60 2018-2023 Защитная крышка отверстия заднего бампераНеокрашенная]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sakabes āķa vāks priekš Volvo XC60 2018-2023 Aizmugurējā bufera atveres aizsargvāciņš Nekrāsots]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Veokonksu kate jaoks Volvo XC60 2018-2023 Tagumise põrkeraua augu kaitse kork Värvimata]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Vetokoukun kansi Volvo XC60 2018-2023 takapuskurin reiän suojakorkki Maalaamaton]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Galinio buferio vilkimo kablio angos dangtelio dangtelis, skirtas VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 medžiaga, aukšta</p></p> <p>F> <p>2Puikiai tinka automobiliui. Sukurta pagal OĮG standartą kaip pagrindą. Tikslus lankas, tinka originaliam automobiliui.</p> <p>3Pagaminta iš aukštos kokybės medžiagos, patvari ir praktiška naudoti.</p> <p>4Atitinka originalaus automobilio skylės padėtį, lengva montuoti.</p> <p>5Puikiai pakeisti antrinėje rinkoje.</p> <p>Pritaikymas:</p> <p>*Keisti dalį:</p> <p>*Keisti dalį</9>Dėl numerio101494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikacija:</p> <p>-Būklė:</p> <p>-Spalva: Kaip paveikslėlyje</p> <p>-Medžiaga: ABS</p> <p>-Padėti ant transporto priemonės: Galinė</p> <p>Pastaba:</p> <p>Jeigu kuri nors mūsų automobilio dalis netiks, jei netinka 1., P. Skirtumų, susisiekite su mumis prieš pirkdami, ačiū!</p> <p>2.Dėl skirtingų monitorių skirtumų paveikslėlis gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos. Supraskite, ačiū.</p> <p>Į paketą įtraukta:</p> <p>1 kompiuteris</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Заглушка отверстия для буксировочного крюка заднего бампера для VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034</p> <p>Особенности:</p> <p>1 и высококачественный материал.</p> <p>2 Идеально подходит для автомобиля. Разработан с использованием стандарта OEM в качестве каркаса. Точная дуга, подходит для оригинального автомобиля.</p> <p>3Изготовлен из высококачественного материала, долговечен и практичен в использовании.</p> <p>4Соответствует положению отверстий оригинального автомобиля, прост в установке.</p> <p>5Идеальная замена на вторичном рынке.</p> <p>Установка:</p> <p>*Номер сменной детали 3144921039849034</p> <p>Для VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Характеристики:</p> <p>-Состояние:</p> <p>-Цвет: как на картинке</p> <p>-Материал: АБС</p> <p>-Размещение на транспортном средстве: сзади</p> <p>Примечание:</p> <p>1. Пожалуйста, убедитесь, что часть вашего автомобиля соответствует изображению на картинке, иначе она не подойдет, если есть какие-либо различия, свяжитесь с нами перед покупкой, спасибо!</p> <p>2.Из-за разницы между различными мониторами изображение может не отражать фактический цвет товара. Пожалуйста, поймите, спасибо.</p> <p>В комплект входит:</p> <p>1 шт</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Aizmugurējā bufera sakabes āķa cauruma cilpas vāka vāciņš VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiāls un augstas kvalitātes</p></p>p>F> <p>2 Ideāli piemērots automašīnai. Izstrādāts, pamatojoties uz OEM standartu. Precīzs loks, der oriģinālajai automašīnai.</p> <p>3Izgatavots no augstas kvalitātes materiāla, izturīgs un praktisks lietošanai.</p> <p>4Saskaņojiet ar oriģinālās automašīnas atveres pozīciju, viegli uzstādāmas.</p> <p>5Ideālas pēcpārdošanas nomaiņas.</p> <p>Iekārtojums:</p> <p>*Mainīt detaļu Nr.10p>494. VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Specifikācija:</p> <p>-Stāvoklis:</p> <p>-Krāsa: Kā attēlā</p> <p>-Materiāls: ABS</p> <p>-Izvietojums transportlīdzeklī:Aizmugure</p> <p>Piezīme:</p> ja kāda no mūsu attēlā redzamajām detaļām vai automašīnai neatbilst 1., P. Atšķirības, lūdzu, sazinieties ar mums pirms pirkuma, paldies!</p> <p>2. Dažādu monitoru atšķirību dēļ attēls var neatspoguļot preces faktisko krāsu. Lūdzu, saprotiet, paldies.</p> <p>Iekļauts komplektā:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tagumise kaitseraua pukseerimiskonksu ava silmuse kate VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210 jaoks</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 31449210 39849034 kvaliteetne materjal</p> <p>F</p>1p>F <p>2Täiuslikult sobima autoga. Loodud OEM-standardi alusel. Täpne kaar, sobib originaalautoga.</p> <p>3Valmistatud kõrgekvaliteedilisest materjalist, vastupidav ja praktiline kasutada.</p> <p>4Sobib originaalauto avade asendiga, lihtne paigaldada.</p> <p>5Täiuslikud järelturu asendused.</p> <p>Sobivus:</p> <p>*Vaheta osa nr 1034942 <10p>494 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>-Seisukord:</p> <p>-Värv: Nagu pildil</p> <p>-Materjal: ABS</p> <p>-Paigutus sõidukile:Tagumine</p> <p>Märkus:</p> <p>Kui teie autole mõni osa ei sobi, ei sobi see 1., P-le või teie autole. Erinevused, võtke meiega enne ostmist ühendust, aitäh!</p> <p>2.Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pilt kajastada kauba tegelikku värvi. Palun mõistke, tänan.</p> <p>Kaasas pakett:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Takapuskurin vetokoukun reiän silmänsuojus VOLVO XC60 2018-23 39849034 31449210</p> <p>VOLVO XC60 2018-23 31449210 39849034 materiaali ja korkealaatuinen</p></p> <p>F> <p>2Täydellinen autoon sopivaksi. Suunniteltu OEM-standardin mukaisesti. Tarkka kaari, sopii alkuperäiseen autoon.</p> <p>3Valmistettu korkealaatuisesta materiaalista, kestävä ja käytännöllinen käyttää.</p> <p>4Sopii alkuperäisen auton reiän sijaintiin, helppo asentaa.</p> <p>5Täydelliset jälkimarkkinakorvaukset.</p> <p>Asennus:</p> <p>*Vaihda osanumeroon <101498942 <10149 VOLVO XC60 2018-2023</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>-Kunto:</p> <p>-Väri: Kuten kuvassa</p> <p>-Materiaali: ABS</p> <p>-Sijainti ajoneuvossa: Takaosa</p> <p>Huomautus:</p> <p>Jos jokin autosi osa ei sovi, jos jokin osamme ei sopisi 1., P. eroista, ota meihin yhteyttä ennen ostamista, kiitos!</p> <p>2. Eri näyttöjen erojen vuoksi kuva ei välttämättä vastaa tuotteen todellista väriä. Ymmärrä, kiitos.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 PC</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/13/1868497137_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/14/1868497145_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/01/1868497012_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/08/1868497083_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/15/1868497151_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072250]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072250]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072250]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>5651</category-id>
		<category-name><![CDATA[Multimedia Player]]></category-name>
		<title><![CDATA[Android 13 TV Stick 4K su dviejų juostų WiFi – transliacijos medijos leistuvas, skirtas Google, YouTube, Netflix]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Android 13 TV Stick 4K с двухдиапазонным WiFi - потоковый медиаплеер для Google, YouTube, Netflix]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Android 13 TV Stick 4K ar divu joslu WiFi — straumēšanas multivides atskaņotājs Google, YouTube, Netflix]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Android 13 TV Stick 4K kaheribalise WiFi-ga – voogesitusmeediapleier Google'i, YouTube'i ja Netflixi jaoks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Android 13 TV Stick 4K, jossa on kaksikaistainen WiFi - suoratoistomediasoitin Googlelle, YouTubelle ja Netflixille]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Android 13.0 TV Stick 4K 1080P 2.4/5G Dual WiFi Smart TV Stick, skirtas Google YouTube NETFLIX tinklo medijos leistuvui</p> <p>Funkcijos:</p> <p>[Android 13.0]</p> <p>Aukštesnės kokybės išvestis, galingas grafikos procesorius, stabilus našumas ir puikus ekranas</p> <p> <p>Jūsų vaizdo įrašas / muzika / nuotrauka iš Android įrenginių / IOS įrenginių per DINA / Airplay / note dideliame ekrane. Mėgaukitės geriausia žaidimų ir pramogų patirtimi</p> <p>[Įkvėpkite gyvybės į savo televizorių]</p> <p>Naudodami Gocast TV raktą galite žaisti žaidimus</p> <p>Mėgaukitės filmais, žiūrėkite žaidimus ir dalinkitės ekranu bei įkvėpkite televizoriui gyvybės</p> <p>[Graži, švari ir tvarkinga operacinė sistema yra paprastesnė ir paprastesnė]</p> sklandžiai</p> <p>Specifikacijos:</p> <p>Centrinis procesorius: Allwinner H618 64 bitų keturių branduolių ARM Cortex A53 procesorius</p> <p>GPU: G31 MP2 GPU procesorius</p> <p>Skyros standartas: 4K</p> <p>Rom talpa: 16 GB</p>WR versija</p>: 802.11b, 802.11g, 802.11n</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth4.0</p> <p>Operacinė sistema: Android 13.0</p> <p>Bluetooth palaikymas: Taip</p> <p>HDMI: HDMI/4K * 2K UHD palaikymas: HDMI/4K * 2K UHD 1 palaikymas, HDMI2p.1 palaikymas</p> <p>USB PRIEDAS: USB 2.0/SD/DC/OTG/HD</p> <p>Optika: Skaitmeninė garso išvestis</p> <p>IR: IR imtuvas/Nuotolinio imtuvo jungtis</p> <p>Maitinimas: Micro USB 5V/1.5A, LED indikatorius, veikia: mėlyna; Budėjimo režimas: tinklas</p> <p>Priedas:</p> <p>TV lazda * 1</p> <p>Nuotolinio valdymo pultelis balsu * 1</p> <p>HDMI laidas * 1</p> <p>Naudojimo instrukcija * 1</p> <p>Pakavimo dėžutė * 1</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Android 13.0 TV Stick 4K 1080P 2.4/5G Dual WiFi Smart TV Stick для Google YouTube NETFLIX Network Media Player</p> <p>Особенности:</p> <p>[Android 13.0]</p> <p>Высокое качество вывода, мощный графический процессор, стабильная производительность</p> <p>[Наслаждайтесь большим экраном и лучшим динамиком]</p> <p>Ваше видео/музыка/фото с ваших устройств Android/iOS через большой экран DINA/Airplay/note. Наслаждайтесь лучшими играми и развлечениями от Gast</p> <p>[Вдохните жизнь в свой телевизор]</p> <p>С помощью адаптера Gocast TV вы можете играть в игры</p> <p>Наслаждайтесь фильмами, смотрите игры и показывайте экран, а также вдохните жизнь в свой телевизор</p> <p>[Красивый, чистый и аккуратный]</p> <p>Новая операционная система проще в использовании и работает более плавно</p> <p>Характеристики:</p> <p>ЦП: Allwinner H618 64-битный четырехъядерный ЦП ARM Cortex A53</p> <p>ГП: G31 MP2 GPU процессор</p> <p>Стандарт разрешения: 4K</p> <p>Емкость ПЗУ: 16 ГБ</p> <p>Емкость ОЗУ: 2 ГБ</p> <p>Версия Wi-Fi: 802.11b, 802.11g, 802.11n</p> <p>Версия Bluetooth: Bluetooth4.0</p> <p>Операционная система: Android 13.0</p> <p>Поддержка Bluetooth: Да</p> <p>HDMI: выход HDMI/4K * 2K UHD, HDMI 2.1</p> <p>OTG: поддержка обновления OTA</p> <p>ПОРТ USB: USB 2.0/SD/DC/OTG/HD</p> <p>Оптика: цифровой аудиовыход</p> <p>ИК: подключение ИК-приемника/пульта дистанционного управления</p> <p>Питание: Micro USB 5 В/1,5 А, светодиодный индикатор, рабочий: синий; Режим ожидания: сеть</p> <p>Комплектация:</p> <p>TV stick * 1</p> <p>Голосовой пульт дистанционного управления * 1</p> <p>HDMI-кабель * 1</p> <p>Руководство по эксплуатации * 1</p> <p>Упаковочная коробка * 1</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Android 13.0 TV Stick 4K 1080P 2.4/5G Dual WiFi Smart TV Stick, kas paredzēts Google YouTube NETFLIX tīkla multivides atskaņotājam</p> <p>Funkcijas:</p> <p>[Android 13.0]</p> <p>augstākas kvalitātes izvade, jaudīgs grafikas procesors, stabila veiktspēja, un</p> jop> vislabāk runā lielajā ekrānā <p>Jūsu video/mūzika/fotoattēls no Android ierīcēm/IOS ierīcēm, izmantojot DINA/Airplay/note lielo ekrānu. Izbaudiet vislabāko spēļu un izklaides pieredzi</p> <p>[Ieelpojiet televizorā dzīvību]</p> <p>Izmantojot Gocast TV sargspraudni, varat spēlēt spēles.</p> <p>Baudiet filmas, skatieties spēles un ekrāna kopīgošanu, kā arī ieelpojiet televizorā dzīvību.</p> <p>[Skaista un sakopta operētājsistēma ir vienkāršāka un vienkāršāka lietošana]</p> vienmērīgi</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>CPU: Allwinner H618 64 bitu četrkodolu ARM Cortex A53 centrālais procesors</p> <p>GPU: G31 MP2 GPU procesors</p> <p>Izšķirtspējas standarts: 4K</p> <p>Rom ietilpība: 16 GB</p>Wi versija: <p>Wi 802.11b, 802.11g, 802.11n</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth4.0</p> <p>Operētājsistēma: Android 13.0</p> <p>Bluetooth atbalsts: jā</p> <p>HDMI: HDMI/4K * 2K UHD grade</p> atbalsts: HDMI 2p. <p>USB PORTS: USB 2.0/SD/DC/OTG/HD</p> <p>Optika: digitālā audio izeja</p> <p>IR: IR uztvērējs/tālvadības uztvērēja savienojums</p> <p>Barošana: Micro USB 5V/1.5A, LED indikators, darbojas: zils; Gaidstāves režīms: tīkls</p> <p>Pielikums:</p> <p>televizora pieslēgvieta * 1</p> <p>Balss tālvadības pults * 1</p> <p>HDMI kabelis * 1</p> <p>Instrukciju rokasgrāmata * 1</p> <p>Iepakojuma kaste * 1</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Android 13.0 TV Stick 4K 1080P 2.4/5G Dual WiFi Smart TV Stick Google YouTube'i NETFLIXi võrgumeediumipleieri jaoks</p> <p>Funktsioonid:</p> <p>[Android 13.0]</p> <p>Kvaliteetsem väljund, võimas graafikaprotsessor, stabiilne jõudlus ja stabiilne jõudlus</p> <p> <p>Teie video/muusika/foto teie Android-seadmetest/IOS-seadmetest DINA/Airplay/note'i suurel ekraanil. Nautige parimat mängu- ja meelelahutuskogemust</p> <p>[Hingake oma telerisse elu]</p> <p>Gocast TV dongliga saate mängida mänge</p> <p>Nautige filme, vaadake mänge ja ekraani jagamist ning hingake oma telerisse elu</p> <p>[Ilus Ul Puhas ja korras operatsioonisüsteem on lihtsam kasutada]</p> on lihtsam kasutada <p> sujuvalt</p> <p>Spetsifikatsioonid:</p> <p>CPU: Allwinner H618 64-bitine neljatuumaline ARM Cortex A53 protsessor</p> <p>GPU: G31 MP2 GPU protsessor</p> <p>Resolutsioonistandard: 4K</p> <p>Ruumi maht: 16 GB</p>WR-versioon</p>: 802.11b, 802.11g, 802.11n</p> <p>Bluetoothi versioon: Bluetooth4.0</p> <p>Operatsioonisüsteem: Android 13.0</p> <p>Bluetoothi tugi: jah</p> <p>HDMI: HDMI/4K * 2K UHD1 tugi:</p> OTA.UHD1 väljund</p> <p>USB-PORT: USB 2.0/SD/DC/OTG/HD</p> <p>Optika: digitaalne heliväljund</p> <p>IR: IR-vastuvõtja/kaugvastuvõtja ühendus</p> <p>Toide: Micro USB 5V/1.5A, LED-indikaator, töökorras: sinine; Ooterežiim: võrk</p> <p>Manus:</p> <p>TV-pulk * 1</p> <p>Häälkaugjuhtimispult * 1</p> <p>HDMI-kaabel * 1</p> <p>Kasutusjuhend * 1</p> <p>Pakkekarp * 1</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Android 13.0 TV Stick 4K 1080P 2.4/5G Dual WiFi Smart TV Stick Google YouTube NETFLIX Network Media Playeriin</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>[Android 13.0]</p> <p>Parempi tulostuslaatu, tehokas näytönohjain, vakaa suorituskyky</p> <p> isossa näytössä <p>Videosi/musiikkisi/valokuvasi Android-laitteistasi/IOS-laitteistasi DINA:n/Airplayn/note-näytön kautta. Nauti parhaasta peli- ja viihdekokemuksesta</p> <p>[Huovoa elämää televisioosi]</p> <p>Gocast TV-sovittimen avulla voit pelata pelejä</p> <p>Nauti elokuvista, katsella pelejä ja näytön jakamista sekä puhaltaa elämää televisioosi</p> <p>[Kaunis Ultti Puhdas ja siisti käyttöjärjestelmä on yksinkertaisempi käyttöjärjestelmä]</p>. sujuvasti</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>Suoritin: Allwinner H618 64-bittinen neliytiminen ARM Cortex A53 -suoritin</p> <p>GPU: G31 MP2 GPU -prosessori</p> <p>Resoluutiostandardi: 4K</p> <p>Rom-kapasiteetti: 16 Gt</p>WR-versio: <p>WR versio</p> 802.11b, 802.11g, 802.11n</p> <p>Bluetooth-versio: Bluetooth4.0</p> <p>Käyttöjärjestelmä: Android 13.0</p> <p>Bluetooth-tuki: Kyllä</p> <p>HDMI: HDMI/4K * 2K UHD1 -tuki</p> OTA <p>UHD1-ulostulo, HDMI <p>USB-PORTTI: USB 2.0/SD/DC/OTG/HD</p> <p>Optiikka: Digitaalinen äänilähtö</p> <p>IR: IR-vastaanotin/kaukosäädinvastaanottimen liitäntä</p> <p>Virta: Micro USB 5V/1.5A, LED-ilmaisin, toimii: sininen; Valmiustila: Verkko</p> <p>Liite:</p> <p>TV-tikku * 1</p> <p>Äänikaukosäädin * 1</p> <p>HDMI-kaapeli * 1</p> <p>Käyttöohje * 1</p> <p>Pakkauslaatikko * 1</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/74/1875521749_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/71/1875521719_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/73/1875521731_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/76/1875521768_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/79/1875521793_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072267]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072267]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072267]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21378</category-id>
		<category-name><![CDATA[Appliques, decorations, stickers]]></category-name>
		<title><![CDATA[vnt 3D gelio valstybinio numerio ženkleliai – TUV sertifikuoti GSLA antspaudų lipdukai]]></title>
		<title-ru><![CDATA[шт. 3D гелевые номерные знаки - сертифицированные TUV наклейки для GSLA]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[gab 3D gēla numura zīmes emblēmas — TUV sertificētas zīmogu uzlīmes GSLA]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[tk 3D geeliga numbrimärgi märgid – TUV-sertifikaadiga pitsatkleebised GSLA jaoks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[kpl 3D-geelikilven merkit - TUV-sertifioidut sinettitarrat GSLA:lle]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>2 vnt 3D gelio lipduko valstybinio numerio antspaudo ženklelis, TUV plokštelės lipdukai -GSLA</p> <p>2 vnt (35 mm) 3D gelio lipdukai Vokietijos valstybinio numerio registracijos plombosNaudokitės išskleidžiamuoju meniu ir pasirinkite norimą metų lipduką</p> <p>Mūsų produktai yra aukštos kokybės. Jie padengti 3D kupolu derva (poliuretanu). Jie yra maždaug 2–3 mm storio (pakelti).</p> <p>Atsparūs vandeniui ir UV spinduliams.</p> <p>Lengva montuoti: nuvalykite vietą, nuimkite popierių nuo lipduko galinės pusės, atsargiai padėkite lipduką ir tvirtai paspauskite.</p> <p>Pastaba: Lipdukai naudojami tik ant paviršiaus arba ant paviršiaus.]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>2 шт. 3D гелевые наклейки для номерного знака, наклейки TUV - GSLA</p> <p>2 шт. (35 мм) 3D гелевые наклейки для немецких номерных знаков. Используйте выпадающее меню и выберите нужную наклейку с годом выпуска</p> <p>Наши продукты отличаются высоким качеством. Они покрыты 3D куполообразной смолой (полиуретаном). Их толщина составляет около 2-3 мм (выпуклые).</p> <p>Водонепроницаемы и устойчивы к ультрафиолетовому излучению.</p> <p>Простота установки: очистите поверхность, удалите бумагу с обратной стороны наклейки, аккуратно положите наклейку и плотно прижмите.</p> <p>Обратите внимание: наклейки следует использовать только на плоских крышках или поверхностях.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>2 gab. 3D gēla uzlīmes numura zīmes zīmogs, TUV plāksnītes uzlīmes — GSLA</p> <p>2 gab (35 mm) 3D gēla uzlīmes Vācijas numura zīmes reģistrācijas zīmogiIzmantojiet nolaižamo izvēlni un atlasiet vajadzīgo gada uzlīmi.</p> <p>Mūsu produkti ir augstas kvalitātes. Tie ir pārklāti ar 3D kupolveida sveķiem (poliuretānu). Tie ir aptuveni 2–3 mm biezi (pacelti).</p> <p>Ūdensizturīgs un UV izturīgs.</p> <p>Vienkārša uzstādīšana: notīriet vietu, noņemiet papīru no uzlīmes aizmugures, uzmanīgi nolieciet uzlīmi un stingri piespiediet.</p> <p>Piezīme: uzlīmes tiek izmantotas tikai uz plakanas virsmas.</p> <p>P.p.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>2 tk 3D geelkleebis numbrimärgi pitseri märk, TUV tahvli kleebised -GSLA</p> <p>2 tk (35 mm) 3D geelkleebised Saksa numbrimärgi registreerimispitseridKasutage rippmenüüd ja valige soovitud aastakleebis</p> <p>Meie tooted on kõrge kvaliteediga. Need on kaetud 3D kuplivaiguga (polüuretaan). Need on umbes 2–3 mm paksused (ülestõstetud).</p> <p>Vee- ja UV-kindel.</p> <p>Lihtne paigaldada: puhastage piirkond, eemaldage kleebise tagaküljelt paber, asetage kleebis ettevaatlikult maha ja vajutage tugevalt.</p> <p>Märkus: kleebised on ainult pinnale või pinnale.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>2kpl 3D-geelitarra rekisterikilven sinettimerkki, TUV-kilven tarrat -GSLA</p> <p>2kpl (35mm) 3D-geelitarrat Saksan rekisterikilven rekisteröintisinetitKäytä pudotusvalikkoa ja valitse haluamasi vuositarra</p> <p>Tuotteemme ovat korkealaatuisia. Ne on päällystetty 3D Domed Resinillä (polyuretaanilla). Ne ovat noin 2-3 mm paksuja (kohotettuja).</p> <p>Vedenpitävä ja UV-kestävä.</p> <p>Helppo asentaa: Puhdista alue, poista paperi tarran takaosasta, aseta tarra varovasti alas ja paina lujasti.</p> <p>Tarrat ovat vain korkkia tai pintaa.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/15/1876383159_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/17/1876383178_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/19/1876383191_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/20/1876383206_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072274]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072274]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072274]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[22]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072281]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072281]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072274]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[23]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072298]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072298]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072274]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[24]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072304]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072304]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072274]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[26]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072311]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072311]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072274]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[27]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>8714</category-id>
		<category-name><![CDATA[Plumbing hoses, valves]]></category-name>
		<title><![CDATA[5/10/15m M22 aukšto slėgio plovimo žarna, skirta Nilfisk C100 C110 C120 C130 C140 Qinhai-ykc JR2025032601128]]></title>
		<title-ru><![CDATA[5/10/15м M22 шланг мойки высокого давления для Nilfisk C100 C110 C120 C130 C140 Qinhai-ykc JR2025032601128]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[5/10/15m M22 augstspiediena mazgātāja šļūtene Nilfisk C100 C110 C120 C130 C140 Qinhai-ykc JR2025032601128]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[5/10/15 m M22 kõrgsurvepesuri voolik Nilfisk C100 C110 C120 C130 C140 Qinhai-ykc JR2025032601128 jaoks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[5/10/15m M22 korkeapainepesurin letku Nilfisk C100 C110 C120 C130 C140 Qinhai-ykc JR2025032601128]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specifikacijos: tinka Nilfisk C100 C110 C120 C130 C140. Naudojamos aplinkai nekenksmingos plastikinės medžiagos, tvirtos ir patvarios. Greitas sujungimas su M22 sriegio jungtimi, tinka slėginei plovimo mašinai su M22 sraigtinėmis jungtimis. Tipas: poveržlė ŽarnaMedžiaga: 2 Techninis paruošimas Plastikai: Th2 18MpaSavybės: lankstus, patvarus, paprastas naudotiIlgis: 5m/196,85", 10m/39,37", 15m/590,55" (apytiksliai) Pastabos: Dėl šviesos ir ekrano nustatymų skirtumo elementų spalva gali šiek tiek skirtis nuo paveikslėlių rankiniu būdu. Žarna</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Характеристики: Подходит для Nilfisk C100 C110 C120 C130 C140. Изготовлен из экологически чистых пластиковых материалов, прочный и долговечный. Быстрое подключение к резьбовому фитингу M22, подходит для мойки высокого давления с винтовыми муфтами M22. Тип: Шланг мойки Материал: Инженерный пластик Тип резьбы: M22 Давление: 18 МПа Особенности: Гибкий, прочный, простой в использовании Длина: 5 м / 196,85 дюйма, 10 м / 39,37 дюйма, 15 м / 590,55 дюйма (приблизительно) Примечания: Из-за разницы в освещении и настройках экрана цвет товара может немного отличаться от изображения. Пожалуйста, учтите небольшую разницу в размерах из-за разных ручных измерений. В комплект входит: 1 шланг мойки</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Specifikācijas: Piemērots Nilfisk C100 C110 C120 C130 C140.Izmanto videi draudzīgus plastmasas materiālus, izturīgs un izturīgs. Ātrs savienojums ar M22 vītnes savienotāju, piemērots augstspiediena mazgātājam ar M22 skrūvju tipa savienotājiem. Tips: Paplāksnes šļūtene Materiāls: 2 Tehniskie Plastmasas veidi: M2 18MpaFunkcijas: Elastīga, izturīga, viegli lietojamaGarums: 5m/196,85", 10m/39,37", 15m/590,55" (aptuveni) Piezīmes: apgaismojuma un ekrāna iestatījumu atšķirības dēļ priekšmetu krāsa var nedaudz atšķirties no attēlos redzamās manuālās krāsas. Šļūtene</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Spetsifikatsioonid: sobib Nilfisk C100 C110 C120 C130 C140 jaoks. Kasutatakse keskkonnasõbralikke plastmaterjale, tugev ja vastupidav. Kiire ühendus M22 keermeliitmikuga, sobib M22 kruvitüüpi liitmikega survepesurile. Tüüp: Seib VoolikMaterjal: 2 Tehnilised tüübid: Plastid Th2 18Mpa Omadused: paindlik, vastupidav, hõlpsasti kasutatavPikkus: 5m/196,85", 10m/39,37", 15m/590,55" (ligikaudu) Märkused: Valguse ja ekraani seadistuse erinevuse tõttu võib esemete värv erineda piltidel olevast käsitsi.Palun lubage xx. Voolik</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tekniset tiedot:Sopii Nilfisk C100 C110 C120 C130 C140.Käytetään ympäristöystävällisiä muovimateriaaleja, tukeva ja kestävä.Nopea liitäntä M22-kierreliittimeen, sopii painepesuriin M22-ruuviliittimillä.Tyyppi: Pesin letkuMateriaali:T2 Valmistusmuovit: M2 18MpaOminaisuudet: Joustava, kestävä, helppokäyttöinenPituus: 5m/196.85", 10m/39.37", 15m/590.55" (noin) Huomautuksia:Valon ja näytön asetusten eroista johtuen kohteiden väri voi poiketa hieman kuvien manuaalisesta mittauserosta.Salli svaha. Letku</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/47/1881703474_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/74/1881703746_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/82/1881703823_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/72/1881703720_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/50/1881703505_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072328]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072328]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072328]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[5m]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072335]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072335]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072328]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[15M]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072342]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072342]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072328]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[10M]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Variklio transmisijos sankabos pavara DPS6 DCT250, skirta 305736435R 305730606R 349736869R 349732504R 305734334R JR2025032601179Sidabrinė]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Привод сцепления трансмиссии двигателя DPS6 DCT250 для 305736435R 305730606R 349736869R 349732504R 305734334R JR2025032601179Серебристый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Dzinēja transmisijas sajūga izpildmehānisms DPS6 DCT250 priekš 305736435R 305730606R 349736869R 349732504R 305734334R JR2025032601179Sudrabs]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Mootori käigukasti siduri ajam DPS6 DCT250 jaoks 305736435R 305730606R 349736869R 349732504R 305734334R JR2025032601179Hõbedane]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Moottorin vaihteiston kytkimen toimilaite DPS6 DCT250 mallille 305736435R 305730606R 349736869R 349732504R 305734334R JR2025032601179Hopea]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Tipas: variklio pavarų dėžės sankabos pavara</p> <p>Dalis numeris: 305736435R 305730606R 349736869R 349732504R 305734334R 305738816R 305738816R</p> <p>1FORFtment FWD – HS_ 1461cc 66KW 90AG K9K 612;K9K 626;K9K 884;K9K 892, TIK Duster 2010 SUV 1.5 FWD -- HS_ 1461cc 79KW 107HP 69KW 107HP K9K9p>8; <p>Pritaikymas:</p> <p></p> <p>Duster 2018 SUV 1.5 -- HS_ 1461cc 80KW 109HP K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2017 SUV 1.5 -- HSWW 1.5 -- HSWW 1.5 10K61cc_ 14HK 856;K9K 858</p> <p>Duster 2016 SUV 1.5 -- HS_ 1461cc 80KW 109HP K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2015 SUV 1.5 -- HScc_ 80KW9K0 856;K9K 858</p> <p>Duster 2014 SUV 1.5 -- HS_ 1461cc 80KW 109HP K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2013 SUV 1.5 -- HScc_ 9HW9K0 856;K9K 858</p> <p>Kangoo Be 2012 MPV 1.5 FWD – KW0/1_ 1461cc 66KW 90HP K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2012 MPV 1.5 FWD_ – KW4K11cc_ – KW4K11cc_ – KW4K11cc K9K 806</p> <p>Kangoo Be 2011 m. MPV 1.5 FWD – KW0/1_ 1461cc 66KW 90AG K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2011 MPV 1.5 KWD – KW0/1cc 1.5KWD 806</p> <p>Kangoo Be 2010 m. MPV 1.5 FWD – KW0/1_ 1461cc 66KW 90AG K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2010 MPV 1.5 KWD – KW0/1_ 16KHP6p17 </8KHP6p1 <p>Kangoo Be 2009 m. MPV 1.5 FWD – KW0/1_ 1461cc 66KW 90AG K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2009 MPV 1.5 FWD – KW0/1_ 1461cc 76HP 9p> Universalus 1.5 FWD III KT0/1 1461cc 81KW 110AG K9K 780;K9K 782;K9K 846</p> <p>2015 Liukas 1.5 FWD III BT0/1 1461c</p> <p>Spalva:Stilp></p> <p>Paketo turinys:</p> <p>1 x transmisijos sankabos pavara</p> <p>Tik pirmiau nurodytas pakuotės turinys, kiti produktai neįtraukti.</p> <p>Pastaba: dėl šviesos atspindžio ir skirtingų ekranų paveikslėlyje pavaizduotos prekės spalva gali šiek tiek skirtis nuo tikrosios. Leidžiama matavimo paklaida yra +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Тип: Привод сцепления двигателя и трансмиссии</p> <p>Номер детали: 305736435R 305730606R 349736869R 349732504R 305734334R 305738816R</p> <p>Установка: ДЛЯ Duster 2010 SUV 1.5 FWD -- HS_ 1461 куб. см 66 кВт 90 л. с. K9K 612; K9K 626; K9K 884; K9K 892, ДЛЯ Duster 2010 SUV 1.5 FWD -- HS_ 1461 куб. см 79 кВт 107 л. с. K9K 896; K9K 898</p> <p>Установка:</p> <p>ДЛЯ</p> <p>Duster 2018 внедорожник 1.5 -- HS_ 1461 куб. см 80 кВт 109 л. с. K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2017 внедорожник 1.5 -- HS_ 1461 куб. см 80 кВт 109 л. с. K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2016 внедорожник 1.5 -- HS_ 1461 куб. см 80 кВт 109 л. с. K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2015 внедорожник 1.5 -- HS_ 1461 куб. см 80 кВт 109 л. с. K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2014 SUV 1.5 -- HS_ 1461 куб. см 80 кВт 109 л. с. K9K 856; K9K 858</p> <p>Duster 2013 SUV 1.5 -- HS_ 1461 куб. см 80 кВт 109 л. с. K9K 856; K9K 858</p> <p>Kangoo Be 2012 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461 куб. см 66 кВт 90 л. с. K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2012 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461 куб. см 76 кВт 103 л. с. K9K 806</p> <p>Kangoo Be 2011 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461 куб. см 66 кВт 90 л. с. K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2011 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461 куб. см 76 кВт 103 л. с. K9K 806</p> <p>Kangoo Be 2010 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461 куб. см 66 кВт 90 л. с. K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2010 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461 куб. см 76 кВт 103 л. с. K9K 806</p> <p>Kangoo Be 2009 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461 куб. см 66 кВт 90 л. с. K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2009 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461 куб. см 76 кВт 103 л. с. K9K 806</p> <p>2015 Estate 1.5 FWD III KT0/1 1461 куб. см 81 кВт 110 л. с. K9K 780;K9K 782;K9K 846</p> <p>2015 Hatch 1.5 FWD III BT0/1 1461c</p> <p>Цвет: серебристый</p> <p>Материал: металл</p> <p>Содержимое упаковки:</p> <p>1 x привод сцепления трансмиссии</p> <p>Только вышеуказанное содержимое упаковки, другие продукты не включены.</p> <p>Примечание: отражение света и разные дисплеи могут привести к тому, что цвет элемента на изображении немного отличается от настоящей вещи. Допустимая погрешность измерения составляет +/- 1-3 см.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Tips: Dzinēja pārnesumkārbas sajūga izpildmehānisms</p> <p>Daļas numurs: 305736435R 305730606R 349736869R 349732504R 305734334R 305738816R 305738816R</p> <p>1FORSters</p> <p> FWD — HS_ 1461cc 66KW 90HP K9K 612;K9K 626;K9K 884;K9K 892, PAREDZĒTS Duster 2010 SUV 1.5 FWD -- HS_ 1461cc 79KW 107HP 69KW 107HP K9K9p>8; <p>Uzkārtojums:</p> <p></p> <p>Duster 2018 SUV 1.5 — HS_ 1461cc 80KW 109HP K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2017 SUV 1,5 — HSW 1,5 — HSW 10,5 10 kb 856;K9K 858</p> <p>Duster 2016 SUV 1.5 — HS_ 1461cc 80KW 109HP K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2015 SUV 1,5 — HScc_ 80KWPK0 856;K9K 858</p> <p>Duster 2014 SUV 1,5 — HS_ 1461cc 80KW 109HP K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2013 SUV 1,5 — HScc_ 9HW9K0 856;K9K 858</p> <p>Kangoo Be 2012 MPV 1.5 FWD — KW0/1_ 1461cc 66KW 90HP K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2012 MPV 1,5 FWD_ — 16W61cc_ – KW4K11cc K9K 806</p> <p>Kangoo Be 2011 MPV 1.5 FWD — KW0/1_ 1461cc 66KW 90HP K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2011 MPV 1.5 KWD — KW0/1cc.103HP 806</p> <p>Kangoo Be 2010 MPV 1,5 FWD — KW0/1_ 1461cc 66KW 90ZS K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2010 MPV 1,5 FWD — KW0/1_ 146HP61 <p>Kangoo Be 2009 MPV 1,5 FWD — KW0/1_ 1461cc 66KW 90HP K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2009 MPV 1,5 FWD — KW0/1_ 1461cc 76HP K 6p> Universāls 1.5 FWD III KT0/1 1461cc 81KW 110HP K9K 780;K9K 782;K9K 846</p> <p>2015 Hatch 1.5 FWD III BT0/1 1461c</p> <p>Materiāls:Silp>Krāsa:Silp> <p>Iepakojuma saturs:</p> <p>1 pārnesumkārbas sajūga izpildmehānisms</p> <p>Tikai iepriekš minētais iepakojuma saturs, citi produkti nav iekļauti.</p> <p>Piezīme. Gaismas atstarošana un dažādi displeji var izraisīt attēlā redzamās preces krāsu, kas nedaudz atšķiras no īstās. Mērījumu pieļaujamā kļūda ir +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tüüp: mootori käigukasti siduri ajam</p> <p>Osanumber: 305736435R 305730606R 349736869R 349732504R 305734334R 305738816R 305738816R</p> <p>1FORFitment FWD -- HS_ 1461cc 66KW 90HP K9K 612;K9K 626;K9K 884;K9K 892, SOOVITUSELE Duster 2010 maasturile 1.5 FWD -- HS_ 1461cc 79KW 107HP 69KW 107HP K9K9p> <p>Paigaldus:</p> <p></p> <p>Duster 2018 linnamaastur 1.5 -- HS_ 1461cc 80KW 109HP K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2017 maastur 1,5 -- K61cc_10HK61cc_ 14HK 856;K9K 858</p> <p>Duster 2016 maastur 1.5 -- HS_ 1461cc 80KW 109HP K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2015 maastur 1.5 -- HScc_ 80KW9K0 856;K9K 858</p> <p>Duster 2014 linnamaastur 1.5 -- HS_ 1461cc 80KW 109HP K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2013 maastur 1.5 -- HScc_ 80KW9K0 856;K9K 858</p> <p>Kangoo Be 2012 MPV 1.5 FWD – KW0/1_ 1461cc 66KW 90HP K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2012 MPV 1.5 FWD_ -- 16P11cc_ -- KW4K11cc_ -- KW4K11cc K9K 806</p> <p>Kangoo Be 2011 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461cc 66KW 90HP K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2011 MPV 1.5 KWD -- KW0/1ccW 1.5 KWD 806</p> <p>Kangoo Be 2010 MPV 1,5 FWD – KW0/1_ 1461cc 66KW 90HP K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2010 MPV 1,5 KWD – KW0/1_ 1460P6p17 </8KHP6p1 <p>Kangoo Be 2009 MPV 1,5 FWD – KW0/1_ 1461cc 66KW 90HP K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2009 MPV 1,5 FWD – KW0/1_ 1461cc 76KW 9p1 Universaal 1.5 FWD III KT0/1 1461cc 81KW 110HP K9K 780;K9K 782;K9K 846</p> <p>2015 luuk 1.5 FWD III BT0/1 1461c</p> <p>Värv:Silp>Värv:Silp> <p>Paki sisu:</p> <p>1 x käigukasti siduri ajam</p> <p>Ainult ülaltoodud pakendi sisu, muud tooted ei kuulu komplekti.</p> <p>Märkus. Valguse peegeldus ja erinevad kuvad võivad pildil oleva eseme värvi tegelikust pisut erineda. Mõõtmise lubatud viga on +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tyyppi: Moottorin vaihteiston kytkimen toimilaite</p> <p>Osanumero: 305736435R 305730606R 349736869R 349732504R 305734334R 305738816R 305738816R</p> <p>10.1FOR Fitment FWD -- HS_ 1461cc 66KW 90HP K9K 612;K9K 626;K9K 884;K9K 892, FOR Duster 2010 SUV 1.5 FWD -- HS_ 1461cc 79KW 107HP 69KW 107HP K9K9p> <p>Asennus:</p> <p></p> <p>Duster 2018 SUV 1.5 -- HS_ 1461cc 80KW 109HP K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2017 SUV 1.5 -- HSW 91cc_ 14P61cc_ 10HP 856;K9K 858</p> <p>Duster 2016 SUV 1.5 -- HS_ 1461cc 80KW 109HP K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2015 SUV 1.5 -- HScc_ 80KW9K0 856;K9K 858</p> <p>Duster 2014 SUV 1.5 -- HS_ 1461cc 80KW 109HP K9K 856;K9K 858</p> <p>Duster 2013 SUV 1.5 -- HScc_ 80KW9K0 856;K9K 858</p> <p>Kangoo Be 2012 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461cc 66KW 90HP K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2012 MPV 1.5 FWD_ -- 16K1cc_ - KW4K11cc K9K 806</p> <p>Kangoo Be 2011 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461cc 66KW 90HP K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2011 MPV 1.5 KWD -- KW0/1_ 76P61cc 13HP 806</p> <p>Kangoo Be 2010 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461cc 66KW 90HP K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2010 MPV 1.5 KWD -- KW0/1_ 1461 ccK07 36WP6p1 <p>Kangoo Be 2009 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461cc 66KW 90HP K9K 808</p> <p>Kangoo Be 2009 MPV 1.5 FWD -- KW0/1_ 1461cc 70HP 6p> Estate 1.5 FWD III KT0/1 1461cc 81KW 110HP K9K 780;K9K 782;K9K 846</p> <p>2015 Hatch 1.5 FWD III BT0/1 1461c</p> <p>Väri:Silp>Väri:Silp> <p>Pakkauksen sisältö:</p> <p>1 x Vaihteiston kytkimen toimilaite</p> <p>Vain yllä oleva pakkauksen sisältö, muut tuotteet eivät sisälly.</p> <p>Huomaa: Valon heijastus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvassa olevan tuotteen värin poikkeavan hieman todellisesta. Mittausvirhe on +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/65/1881784650_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/80/1881784804_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/88/1881784881_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/84/1881784842_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/71/1881784712_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458072359]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458072359]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458072359]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>